# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-27 00:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: directapp/forms.py:11 ip2padmin/templates/list.html:47
#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:12
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:12
#: ip2padmin/templates/userlist.html:11 ip2pwebsite/forms.py:7
#: ip2pwebsite/forms.py:60
msgid "Email"
msgstr "电⼦郵寄地址"

#: directapp/forms.py:17 directapp/forms.py:58 directapp/forms.py:115
#: ip2pwebsite/forms.py:19 ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:21
msgid "Passcode"
msgstr "密码"

#: directapp/forms.py:24
msgid "Security Code"
msgstr "安全码"

#: directapp/forms.py:37 directapp/templates/offer.html:19
#: directapp/templates/profile.html:43
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: directapp/forms.py:46 directapp/templates/profile.html:32
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: directapp/forms.py:51
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: directapp/forms.py:64 ip2pwebsite/forms.py:25
msgid "Re-enter Passcode"
msgstr "重新输⼊密码"

#: directapp/forms.py:71 directapp/templates/profile.html:51
msgid "Account Holder Name"
msgstr "账户持有⼈姓名"

#: directapp/forms.py:77 directapp/templates/profile.html:47
msgid "Account No.(for Bank) / Mobile No.(for Mobile Money)"
msgstr "账户号码（银行）/手机号码（手机钱币）"

#: directapp/forms.py:83
msgid "Please upload your national identification card. "
msgstr "请上传您的国籍身份证"

#: directapp/forms.py:87
msgid ""
"Please upload a selfie holding your national identification card. Make sure "
"that the photos are clear "
msgstr "请上传一张持有国籍身份证的自拍照 确保照片是清晰的"

#: directapp/forms.py:122
msgid "New Passcode"
msgstr "新密码"

#: directapp/forms.py:145 directapp/forms.py:262
msgid "Floor Price"
msgstr "底价"

#: directapp/forms.py:153 directapp/forms.py:270
msgid "Maximum amount to sell"
msgstr "最⾼销售量"

#: directapp/forms.py:159 directapp/forms.py:276
msgid "Minimum amount to sell"
msgstr "最低销售⾦额"

#: directapp/forms.py:166 directapp/forms.py:209 directapp/forms.py:244
#: directapp/forms.py:283
msgid "For Verified User Only:"
msgstr "仅限已验证用户："

#: directapp/forms.py:171 directapp/forms.py:204 directapp/forms.py:250
#: directapp/forms.py:288 directapp/templates/buying.html:89
#: directapp/templates/offer.html:21 directapp/templates/selling.html:90
msgid "Payment Window"
msgstr "付款窗⼝"

#: directapp/forms.py:184 directapp/forms.py:224
msgid "Ceiling Price"
msgstr "最⾼限价"

#: directapp/forms.py:191 directapp/forms.py:231
msgid "Maximum amount to buy"
msgstr "最⼤购买量"

#: directapp/forms.py:197 directapp/forms.py:237
msgid "Minimum amount to buy"
msgstr "最低购买⾦额"

#: directapp/forms.py:295
msgid "Amount to Sell"
msgstr "卖出⾦额"

#: directapp/forms.py:301 directapp/forms.py:315
msgid "Transaction fees with GO Token:"
msgstr "GO令牌的交易费用："

#: directapp/forms.py:307
msgid "Amount to Buy"
msgstr "购买⾦额"

#: directapp/forms.py:322 directapp/templates/history.html:14
#: directapp/templates/referral.html:117
#: ip2padmin/templates/history_user.html:17
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:76
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: directapp/forms.py:328
msgid "Withdraw to"
msgstr "地址"

#: directapp/forms.py:335
msgid "Comment (optional)"
msgstr "评论（可选）"

#: directapp/forms.py:345
msgid "Confirm your deposit by providing a verified tx hash below"
msgstr "通过在下方提供经过验证的tx哈希确认您的存款"

#: directapp/templates/404_error.html:12
msgid ""
"The page you looking for is not found at server, please go back to previous "
"page. If still have the problem please contact support"
msgstr ""
"在服务器上找不到您要查找的页面，请返回上一页。如果仍有问题请联系支持部门"

#: directapp/templates/500_error.html:12
msgid ""
"There is something problem with the server, please login back after a few "
"minutes. If still have the problem please contact support"
msgstr "服务器出现问题，请在几分钟后重新登录。如果仍有问题，请联系支持部门。"

#: directapp/templates/active_market.html:3
msgid "ACTIVE MARKET"
msgstr "活跃市场"

#: directapp/templates/buy_list.html:17
msgid "BUYERS LIST"
msgstr "买家名单"

#: directapp/templates/buy_list.html:23 directapp/templates/buy_list.html:40
#: directapp/templates/sell_list.html:22 directapp/templates/sell_list.html:38
msgid "My Offers"
msgstr "我的优惠"

#: directapp/templates/buy_list.html:24 directapp/templates/buy_list.html:165
#: directapp/templates/sell_list.html:23 directapp/templates/sell_list.html:165
msgid "Market Offers"
msgstr "市场优惠"

#: directapp/templates/buy_list.html:31 directapp/templates/sell_list.html:29
msgid ""
"Currently there are no offers, click the button below to create your offer."
msgstr "目前没有优惠，请点击下面的按钮创建您的优惠。"

#: directapp/templates/buy_list.html:32 directapp/templates/buy_list.html:34
#: directapp/templates/sell_list.html:30 directapp/templates/sell_list.html:32
msgid "Create Offer"
msgstr "创建优惠"

#: directapp/templates/buy_list.html:53 directapp/templates/buy_list.html:179
#: directapp/templates/sell_list.html:51 directapp/templates/sell_list.html:177
msgid "New Trader"
msgstr " 新手"

#: directapp/templates/buy_list.html:55 directapp/templates/buy_list.html:181
#: directapp/templates/sell_list.html:54 directapp/templates/sell_list.html:180
msgid "Average Trader"
msgstr "中等交易者"

#: directapp/templates/buy_list.html:57 directapp/templates/buy_list.html:183
#: directapp/templates/sell_list.html:57 directapp/templates/sell_list.html:183
msgid "Good Trader"
msgstr "优秀交易者"

#: directapp/templates/buy_list.html:59 directapp/templates/buy_list.html:185
#: directapp/templates/sell_list.html:60 directapp/templates/sell_list.html:185
msgid "Excellent Trader"
msgstr "杰出交易者"

#: directapp/templates/buy_list.html:63 directapp/templates/sell_list.html:63
msgid "Prefers"
msgstr "喜欢"

#: directapp/templates/buy_list.html:66 directapp/templates/buy_list.html:195
#: directapp/templates/sell_list.html:66 directapp/templates/sell_list.html:194
msgid "Offer ID:"
msgstr "优惠ID:"

#: directapp/templates/buy_list.html:70 directapp/templates/buy_list.html:102
#: directapp/templates/buy_list.html:133 directapp/templates/buy_list.html:198
#: directapp/templates/order_list.html:101
#: directapp/templates/sell_list.html:69 directapp/templates/sell_list.html:103
#: directapp/templates/sell_list.html:134
#: directapp/templates/sell_list.html:197
msgid "Offer Price"
msgstr "报价"

#: directapp/templates/buy_list.html:76 directapp/templates/buy_list.html:204
#: directapp/templates/sell_list.html:75 directapp/templates/sell_list.html:203
msgid "Token Amount:"
msgstr "令牌金额："

#: directapp/templates/buy_list.html:84 directapp/templates/offer.html:42
#: directapp/templates/sell_list.html:85
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: directapp/templates/buy_list.html:94 directapp/templates/sell_list.html:95
msgid "My Active Trades"
msgstr "我的活跃交易"

#: directapp/templates/buy_list.html:100 directapp/templates/buy_list.html:131
#: directapp/templates/sell_list.html:101
#: directapp/templates/sell_list.html:132
msgid "Offer ID :"
msgstr "优惠ID:"

#: directapp/templates/buy_list.html:101 directapp/templates/buy_list.html:132
#: directapp/templates/order_list.html:102
#: directapp/templates/sell_list.html:102
#: directapp/templates/sell_list.html:133 directapp/templates/trades.html:19
msgid "Trade Amount"
msgstr "交易金额"

#: directapp/templates/buy_list.html:103 directapp/templates/buy_list.html:134
#: directapp/templates/order_list.html:96
#: directapp/templates/order_list.html:159
#: directapp/templates/sell_list.html:104
#: directapp/templates/sell_list.html:135 directapp/templates/trades.html:15
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: directapp/templates/buy_list.html:104 directapp/templates/buy_list.html:135
#: directapp/templates/order_list.html:103
#: directapp/templates/order_list.html:166
#: directapp/templates/order_list.html:204
#: directapp/templates/sell_list.html:105
#: directapp/templates/sell_list.html:136 directapp/templates/trades.html:18
#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:50
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: directapp/templates/buy_list.html:106 directapp/templates/buy_list.html:137
#: directapp/templates/order_list.html:109
#: directapp/templates/sell_list.html:107
#: directapp/templates/sell_list.html:138
msgid "DISPUTE"
msgstr "争议"

#: directapp/templates/buy_list.html:108 directapp/templates/buy_list.html:139
#: directapp/templates/order_list.html:111
#: directapp/templates/sell_list.html:109
#: directapp/templates/sell_list.html:140
msgid "TRADE"
msgstr "交易"

#: directapp/templates/buy_list.html:114 directapp/templates/buy_list.html:118
#: directapp/templates/buy_list.html:145 directapp/templates/buy_list.html:149
#: directapp/templates/sell_list.html:115
#: directapp/templates/sell_list.html:119
#: directapp/templates/sell_list.html:146
#: directapp/templates/sell_list.html:150
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: directapp/templates/buy_list.html:189 directapp/templates/sell_list.html:188
msgid "* for Verified Users only *"
msgstr "*仅限已验证用户*"

#: directapp/templates/buy_list.html:192 directapp/templates/sell_list.html:191
msgid "Prefers:"
msgstr "喜欢："

#: directapp/templates/buy_list.html:213 directapp/templates/buy_list.html:217
#: directapp/templates/sell_list.html:211
#: directapp/templates/sell_list.html:215
#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:21
msgid "Take"
msgstr "接受"

#: directapp/templates/buy_offer.html:8
msgid "Edit Buy Offer "
msgstr "编辑购买优惠"

#: directapp/templates/buy_offer.html:10
msgid "Create Buy Offer"
msgstr "创建买入报价"

#: directapp/templates/buy_offer.html:15
msgid "/USD Spot Bid Price :"
msgstr "/ USD现货投标报价："

#: directapp/templates/buy_offer.html:17 directapp/templates/buy_offer.html:19
msgid "Spot Bid Price :"
msgstr "现货投标报价："

#: directapp/templates/buy_offer.html:21
msgid "1. Set your offer spread below or above market Bid Price."
msgstr "1.将您的报价差价设置为低于或高于市场买入价。"

#: directapp/templates/buy_offer.html:36 directapp/templates/buy_offer.html:39
#: directapp/templates/sell_offer.html:37
#: directapp/templates/sell_offer.html:40
msgid "Your Offer Price:"
msgstr "您的优惠价格："

#: directapp/templates/buy_offer.html:44
#, python-format
msgid ""
"2. Set your celling price (%(currency)s)<br>(You can leave this empty if you "
"want to):\n"
"<br>*Ceiling price is the most you are willing to pay"
msgstr ""
"2. 设置最高价格 (%(currency)s) <br> (这里可以放空):\n"
" <br> *这是您愿意买的最高价格"

#: directapp/templates/buy_offer.html:48
#, python-format
msgid ""
"2. Set your celling price (%(crypto)s)<br>(You can leave this empty if you "
"want to):\n"
"<br>*Ceiling price is the most you are willing to pay"
msgstr ""
"2.设定上限价格(%(crypto)s)<br>（如果您愿意，可以将其留空）：\n"
" <br> *天花板价格是您愿意支付的最高价格"

#: directapp/templates/buy_offer.html:61
#, python-format
msgid "3. Set the maximum amount of %(token)s you want to buy "
msgstr "设置你想卖的最大%(token)s ETH金额"

#: directapp/templates/buy_offer.html:67
#, python-format
msgid ""
"4. Set the minimum amount of %(token)s you want to buy<br>*You can set the "
"same amount as maximum"
msgstr "4. 设置你想卖的最低%(token)s ETH价格"

#: directapp/templates/buy_offer.html:75 directapp/templates/sell_offer.html:76
msgid "5. Set your payment window"
msgstr "5.设置付款窗⼝"

#: directapp/templates/buy_offer.html:89 directapp/templates/sell_offer.html:93
#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: directapp/templates/buy_offer.html:90 directapp/templates/sell_offer.html:94
msgid "Remove"
msgstr "去除"

#: directapp/templates/buy_offer.html:92 directapp/templates/sell_offer.html:96
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:24
#: directapp/templates/seller_payment.html:23
msgid "\"EXPIRED!\""
msgstr "\"过期！\""

#: directapp/templates/buyer_payment.html:25
#: directapp/templates/seller_payment.html:24
msgid "\"Please Refresh\""
msgstr "\"请刷新\""

#: directapp/templates/buyer_payment.html:26
#: directapp/templates/seller_payment.html:25
msgid ""
"\"The timer has expired. Please click the Refresh button until the Dispute "
"button appears. The regular trade buttons will be unavailable for use now.\""
msgstr ""
"\"计时器已过期。 请单击“刷新”按钮，直到出现“争议”按钮。 常规交易按钮现在无法"
"使用。\""

#: directapp/templates/buyer_payment.html:88
msgid "Making Payment"
msgstr "付款"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:95
msgid "You are buying from"
msgstr "您是买下"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:95
msgid "The seller's"
msgstr "卖家的"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:95
msgid ""
"is now locked and secured for this trade. Please send money to seller's bank "
"account before the timer ends, and then confirm below"
msgstr ""
"现在已被锁定并获得此交易的保障。 请在计时器结束前将钱汇入卖家的银行账户，然后"
"在下面确认"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:97
#: directapp/templates/seller_payment.html:107
msgid "Time left to pay"
msgstr "剩下付款时间"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:109
msgid "I Have Paid"
msgstr "我付了"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:110
#: directapp/templates/otc_confirm.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:116
#: directapp/templates/dispute_buyer.html:8
#: directapp/templates/dispute_seller.html:8
#: directapp/templates/seller_payment.html:130
#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:34
#: ip2padmin/templates/disputemenu.html:14
#: ip2padmin/templates/disputemenu.html:16
msgid "Dispute"
msgstr "争议"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:121
#: directapp/templates/complete_buy.html:61
msgid "Seller Details"
msgstr "卖家详情"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:127
#: directapp/templates/complete_buy.html:67
#: directapp/templates/complete_sell.html:69
#: directapp/templates/otc_confirm.html:28
#: directapp/templates/seller_payment.html:140
#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:43
msgid "Offer ID"
msgstr "优惠ID"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:136
#: directapp/templates/complete_buy.html:76
#: directapp/templates/complete_sell.html:78
#: directapp/templates/myaccount.html:22 directapp/templates/profile.html:27
#: directapp/templates/seller_payment.html:149 ip2padmin/templates/list.html:46
#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:13
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:13
#: ip2padmin/templates/userlist.html:12 ip2pwebsite/forms.py:13
#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:19
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:145
#: directapp/templates/buying.html:42 directapp/templates/complete_buy.html:85
#: directapp/templates/complete_sell.html:87
#: directapp/templates/seller_payment.html:158
#: directapp/templates/selling.html:43
msgid "Bank"
msgstr "银⾏"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:154
#: directapp/templates/buying.html:51 directapp/templates/complete_buy.html:94
#: directapp/templates/complete_sell.html:96
#: directapp/templates/seller_payment.html:167
#: directapp/templates/selling.html:52
msgid "Bank Account Number"
msgstr "银行帐号"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:163
#: directapp/templates/buying.html:60 directapp/templates/complete_buy.html:103
#: directapp/templates/complete_sell.html:105
#: directapp/templates/seller_payment.html:176
#: directapp/templates/selling.html:61
msgid "Bank Account Holder Name"
msgstr "银行账户持有人姓名"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:192
#: directapp/templates/otc_confirm.html:46
msgid " Amount to buy"
msgstr "⽀付数量"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:200
#: directapp/templates/otc_confirm.html:54
msgid " Amount to pay"
msgstr "⽀付数量"

#: directapp/templates/buyer_payment.html:208
#: directapp/templates/otc_confirm.html:63
msgid "Nett received after fees"
msgstr "Nett收费后收到"

#: directapp/templates/buying.html:8
msgid "Sell Offer"
msgstr "出售优惠"

#: directapp/templates/buying.html:17 directapp/templates/order_list.html:164
#: directapp/templates/selling.html:17
msgid "Offer Price/ 1"
msgstr "优惠价格/ 1"

#: directapp/templates/buying.html:33 directapp/templates/order_list.html:165
#: directapp/templates/order_list.html:203 directapp/templates/selling.html:33
msgid "Offer Amount"
msgstr "优惠金额"

#: directapp/templates/buying.html:92 directapp/templates/selling.html:93
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: directapp/templates/buying.html:114
msgid "Amount to pay:"
msgstr "⽀付数量"

#: directapp/templates/buying.html:124
msgid "Amount received after fees:"
msgstr "收费后收到的金额："

#: directapp/templates/buying.html:148
msgid "BUY"
msgstr "购买"

#: directapp/templates/chat.html:23
msgid "Public Support Channel"
msgstr "公共支持频道"

#: directapp/templates/chat.html:25
msgid "Dispute Chat Offer"
msgstr "争议聊天"

#: directapp/templates/chat.html:51 directapp/templates/complete_buy.html:48
#: directapp/templates/complete_sell.html:46
#: directapp/templates/withdrawal.html:62
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:67
#: ip2pwebsite/templates/contactus.html:30
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: directapp/templates/chat.html:55
msgid "Upload"
msgstr "下载"

#: directapp/templates/chat.html:60
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: directapp/templates/complete.html:4
#: directapp/templates/complete_withdraw.html:5
#: directapp/templates/complete_withdraw.html:11
msgid "Completed!"
msgstr "已完成！"

#: directapp/templates/complete_buy.html:7
msgid "Crypto Received, Trade Completed"
msgstr "加密货币接收，交易完成"

#: directapp/templates/complete_buy.html:8
msgid ""
"Your payment has been confirmed. The cryptocurrency has been credited to "
"your iP2PGO wallet"
msgstr "您的付款已被确认。货币已经记⼊您的IP2PGO 钱包"

#: directapp/templates/complete_buy.html:133
msgid "amount bought"
msgstr "买入金额"

#: directapp/templates/complete_buy.html:141
msgid "amount paid"
msgstr "支付的金额"

#: directapp/templates/complete_buy.html:149
msgid "received after fees"
msgstr "收费后收到"

#: directapp/templates/complete_sell.html:7
msgid "Crypto Released, Trade Completed"
msgstr "加密货币释放，交易完成"

#: directapp/templates/complete_sell.html:8
msgid "Your have confirmed receipt of payment from"
msgstr "您已确认收到付款"

#: directapp/templates/complete_sell.html:8
msgid " The cryptocurrency has been debited from your iP2PGO wallet."
msgstr "货币已从您的IP2PGO 钱包借出"

#: directapp/templates/complete_sell.html:53
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢"

#: directapp/templates/complete_sell.html:57
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for concluding trade #%(offer_id)s. Below are the details of the "
"condluded trade.\n"
msgstr ""
"\n"
" 谢谢你完成交易 #%(offer_id)s 以下是关于交易的详细信息。\n"

#: directapp/templates/complete_sell.html:63
#: directapp/templates/seller_payment.html:134
msgid "Buyer Details"
msgstr "买家详情"

#: directapp/templates/complete_sell.html:134
msgid "amount sold"
msgstr "已售出金额"

#: directapp/templates/complete_sell.html:142
msgid "amount received"
msgstr "收到的金额"

#: directapp/templates/complete_sell.html:150
msgid "amount sold incl. fees"
msgstr "销售金额包括费用"

#: directapp/templates/complete_withdraw.html:19
#: directapp/templates/deposit.html:54 directapp/templates/referral.html:28
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: directapp/templates/create_wallet.html:7
#: directapp/templates/update_profile.html:7
msgid "Welcome to iP2PGO"
msgstr "欢迎来到iP2PGO"

#: directapp/templates/create_wallet.html:9
msgid "Just a few more steps to create your wallet"
msgstr "创建钱包还需要几个步骤"

#: directapp/templates/create_wallet.html:12
#: directapp/templates/process_error.html:10
msgid "Create Wallet"
msgstr "创建钱包"

#: directapp/templates/create_wallet.html:19
msgid "KYC Requirements"
msgstr "了解客户需求"

#: directapp/templates/create_wallet.html:34
#: directapp/templates/dispute_buyer.html:20
#: directapp/templates/dispute_seller.html:20
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: directapp/templates/dashboard.html:8
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: directapp/templates/dashboard.html:9
msgid "Your ETH balance :"
msgstr "您的ETH余额："

#: directapp/templates/dashboard.html:10
msgid "Your Referral Bonus :"
msgstr "您的推荐奖金："

#: directapp/templates/dashboard.html:11
msgid "Ask Price : "
msgstr "询问价格："

#: directapp/templates/dashboard.html:12
msgid "Bid Price :"
msgstr "竞价 ："

#: directapp/templates/dashboard.html:13
msgid "Rate :"
msgstr "评分："

#: directapp/templates/dashboard.html:23 directapp/templates/dashboard.html:53
#: directapp/templates/offer.html:28 directapp/templates/trades.html:32
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: directapp/templates/dashboard.html:24
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: directapp/templates/dashboard.html:32
msgid "Buy Offers"
msgstr "购买优惠"

#: directapp/templates/dashboard.html:50 directapp/templates/dashboard.html:89
msgid "Amount Offer :"
msgstr "金额优惠："

#: directapp/templates/dashboard.html:52 directapp/templates/dashboard.html:91
msgid "Bank :"
msgstr "银行："

#: directapp/templates/dashboard.html:78
msgid "Sell Offers"
msgstr "出售优惠"

#: directapp/templates/deposit.html:11
msgid "DEPOSIT ETH"
msgstr "存款ETH"

#: directapp/templates/deposit.html:19
#, python-format
msgid " DEPOSIT %(token)s "
msgstr "存款%(token)s"

#: directapp/templates/deposit.html:27
msgid "Your iP2PGO Wallet Address"
msgstr "您的iP2PGO钱包地址"

#: directapp/templates/deposit.html:45
msgid ""
"This deposit address only accepts ETH tokens. Do not send any other coins "
"into it."
msgstr "此存款地址仅接受ETH代币。 不要发送任何其他硬币。"

#: directapp/templates/deposit.html:47
msgid ""
"This deposit address only accepts ERC20 tokens. Do not send any other coins "
"into it."
msgstr "此存款地址仅接受ERC20令牌。 不要发送任何其他硬币。"

#: directapp/templates/deposit.html:64
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: directapp/templates/deposit.html:69
msgid ""
"\n"
"NEW DEPOSIT METHOD\n"
"<br><br>\n"
"1. To make a token deposit, go to the wallet of the token you wish to "
"deposit and click on the deposit link.<br>\n"
"2. Deposit the tokens to the iP2PGO Wallet Address.<br>\n"
"3. Copy and paste the transaction hash (tx hash) of the ‘SEND transaction’ "
"at the space indicated and click ‘Confirm’ to confirm the deposit, you will "
"be taken to your wallet with your balance updated.\n"
msgstr ""
"\n"
" 新的存款方法 \n"
" <br><br>\n"
" 1.要进行代币存款，请转到您要存入的代币的钱包，然后单击存款链接。<br>\n"
" 2.将代币存入iP2PGO钱包地址。<br>\n"
" 3.在指定的空白处复制并粘贴“发送交易”的交易哈希值（tx哈希值），然后点击“确"
"认”确认存款，您的钱包将更新到您的钱包。\n"

#: directapp/templates/dispute_alpha.html:8
#: directapp/templates/support-id.html:8 directapp/templates/support-my.html:8
msgid "Please click social icon below to join our support group chat. "
msgstr "请点击下面的社交图标加入我们的支持小组聊天。"

#: directapp/templates/dispute_buyer.html:14
msgid "Please upload your screenshot payment evidence"
msgstr "请上载您的付款屏幕载图证据"

#: directapp/templates/dispute_seller.html:14
msgid "Please upload your screenshot of recent transcation history"
msgstr "请上传你最近的屏幕载图"

#: directapp/templates/email/footer.html:21
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:21
msgid "Copyright © 2018 iP2PGO"
msgstr "Copyright © 2018 iP2PGO"

#: directapp/templates/email/footer.html:21
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:21
msgid "iP2P Global Ltd"
msgstr "iP2P Global Ltd"

#: directapp/templates/email/footer.html:21
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:21
msgid " Sertus Chambers, Governors Square,"
msgstr "Sertus Chambers, Governors Square,"

#: directapp/templates/email/footer.html:21
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:21
msgid "Lime Tree  Bay Avenue, P.O.Box 2547,"
msgstr "Lime Tree  Bay Avenue, P.O.Box 2547,"

#: directapp/templates/email/footer.html:21
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:21
msgid "Grand Cayman, Cayman Islands"
msgstr "Grand Cayman, Cayman Islands"

#: directapp/templates/email/footer.html:31
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:31
msgid "TERMS & CONDITIONS "
msgstr "条款和条件"

#: directapp/templates/email/footer.html:33
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:33
msgid "TERMS OF USE"
msgstr "条款与用法"

#: directapp/templates/email/footer.html:35
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:35
msgid "PRIVACY POLICY "
msgstr "隐私政策"

#: directapp/templates/email/footer.html:37
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:37
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: directapp/templates/email/footer.html:39
#: ip2pwebsite/templates/footer.html:39
msgid "CONTACT US"
msgstr "发送电子邮件"

#: directapp/templates/erc20_balance.html:7
msgid "ERC20 Tokens Balance"
msgstr "ERC20代币余额"

#: directapp/templates/footermenu.html:8 directapp/templates/menu.html:13
msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

#: directapp/templates/footermenu.html:14
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: directapp/templates/footermenu.html:21 directapp/templates/menu.html:17
#: directapp/templates/trademenu.html:13 directapp/templates/trademenu.html:15
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: directapp/templates/footermenu.html:27
msgid "Referral"
msgstr "推荐"

#: directapp/templates/headermenu.html:12
#: directapp/templates/headermenu.html:16
#: directapp/templates/headermenu.html:19
msgid "&nbsp; &nbsp;Back"
msgstr "&nbsp; &nbsp;背部"

#: directapp/templates/history.html:9 ip2padmin/templates/history_user.html:12
msgid "HISTORY"
msgstr "历史"

#: directapp/templates/history.html:12 directapp/templates/referral.html:115
#: ip2padmin/templates/history_user.html:15
msgid "Timestamp(UTC)"
msgstr "时间戳（UTC）"

#: directapp/templates/history.html:13 directapp/templates/referral.html:116
#: ip2padmin/templates/history_user.html:16
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: directapp/templates/history.html:15 directapp/templates/referral.html:118
#: ip2padmin/templates/history_user.html:18
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: directapp/templates/index.html:41 directapp/templates/index2.html:41
#: directapp/templates/security.html:23 directapp/templates/web_index.html:15
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: directapp/templates/index.html:53 directapp/templates/web_index.html:27
msgid "Forget your passcode? Click"
msgstr "忘记密码？点击"

#: directapp/templates/index.html:57 directapp/templates/index2.html:53
#: directapp/templates/update_profile.html:53
#: directapp/templates/web_index.html:55 ip2padmin/templates/login.html:26
msgid "Continue"
msgstr " 继续"

#: directapp/templates/mainpage.html:49 directapp/templates/mainpage.html:53
#: directapp/templates/mainpage.html:91 ip2padmin/forms.py:7
#: ip2pwebsite/forms.py:53
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: directapp/templates/mainpage.html:50 directapp/templates/mainpage.html:51
#: directapp/templates/mainpage.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Ceiling Price"
msgid "Sell Price"
msgstr "最⾼限价"

#: directapp/templates/mainpage.html:73
msgid "MARKET"
msgstr "市场"

#: directapp/templates/mainpage.html:93 directapp/templates/mainpage.html:96
#: directapp/templates/wallet.html:41 directapp/templates/wallet.html:52
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: directapp/templates/mainpage.html:94 directapp/templates/mainpage.html:97
#: directapp/templates/wallet.html:57
msgid "Ask"
msgstr "问"

#: directapp/templates/menu.html:8
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: directapp/templates/menu.html:21 ip2padmin/templates/new_userlist.html:16
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:16
#: ip2padmin/templates/userlist.html:15
msgid "History"
msgstr "记录"

#: directapp/templates/menu.html:27
msgid "Be A Verified User"
msgstr "成为经过验证的用户"

#: directapp/templates/menu.html:33 ip2padmin/templates/chat_admin.html:40
msgid "Support Chat"
msgstr "支持聊天"

#: directapp/templates/menu.html:37
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: directapp/templates/mini_wait.html:5
msgid ""
"The blockchain is finalizing the smart contract. Please click the button "
"below to reload the page."
msgstr "区块链正在敲定智能合约。请点击下面的按钮重新加载页面。"

#: directapp/templates/mini_wait.html:9
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: directapp/templates/myaccount.html:13
msgid "Account Summary"
msgstr "帐户汇总"

#: directapp/templates/myaccount.html:18 directapp/templates/profile.html:23
msgid "User ID"
msgstr "用户名"

#: directapp/templates/myaccount.html:19
msgid "QN04"
msgstr "QN04"

#: directapp/templates/myaccount.html:23
msgid "Ribhrahim"
msgstr "Ribhrahim"

#: directapp/templates/myaccount.html:27 directapp/templates/profile.html:37
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: directapp/templates/myaccount.html:28
msgid "rashdan@ip2pmoney.com"
msgstr "rashdan@ip2pmoney.com"

#: directapp/templates/myaccount.html:31
msgid "Succesful Trades"
msgstr "成功的交易"

#: directapp/templates/myaccount.html:35
msgid "Cancelled Trades"
msgstr "取消交易"

#: directapp/templates/myaccount.html:40 directapp/templates/profile.html:82
msgid "Account Created On"
msgstr "帐户创建"

#: directapp/templates/myaccount.html:44 directapp/templates/profile.html:86
msgid "Last Online"
msgstr "上次在线"

#: directapp/templates/offer.html:9
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: directapp/templates/offer.html:15 directapp/templates/trades.html:17
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: directapp/templates/offer.html:16
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: directapp/templates/offer.html:17
msgid "Min Amount"
msgstr "最低金额"

#: directapp/templates/offer.html:18
msgid "Max Amount"
msgstr "最大金额"

#: directapp/templates/offer.html:20
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: directapp/templates/offer.html:32 directapp/templates/trades.html:37
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: directapp/templates/offer.html:33
msgid "Malaysia"
msgstr "⻢来⻄亚"

#: directapp/templates/offer.html:34
msgid "15m"
msgstr "15米"

#: directapp/templates/offer.html:43
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: directapp/templates/offer.html:44
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: directapp/templates/order_list.html:6
msgid "Create Your Offer"
msgstr "创建您的优惠"

#: directapp/templates/order_list.html:9 directapp/templates/order_list.html:13
msgid "Spot Ask <br> Price"
msgstr "现货卖价："

#: directapp/templates/order_list.html:10
#: directapp/templates/order_list.html:14
msgid "Spot <br> Price"
msgstr "现货投标报价："

#: directapp/templates/order_list.html:11
#: directapp/templates/order_list.html:15
msgid "Spot Bid <br> Price"
msgstr "现货投标报价："

#: directapp/templates/order_list.html:83
msgid "My Active Trades "
msgstr "我的活跃交易"

#: directapp/templates/order_list.html:146
msgid "My Current Orders"
msgstr "我目前的订单"

#: directapp/templates/order_list.html:197
msgid " Time"
msgstr "时间"

#: directapp/templates/order_list.html:202
msgid "Offer Price/ "
msgstr "报价/"

#: directapp/templates/otc_confirm.html:10
msgid "OTC Trading"
msgstr "场外交易"

#: directapp/templates/otc_confirm.html:18
msgid "Confirm Trade"
msgstr "确认交易"

#: directapp/templates/otc_confirm.html:22
msgid "Offer Details"
msgstr "优惠详情"

#: directapp/templates/otc_confirm.html:37
msgid "Maker Username"
msgstr "制造者用户名"

#: directapp/templates/passcode.html:16
msgid "PLEASE ENTER PAYMENT PASSCODE"
msgstr "请输入付款密码"

#: directapp/templates/passcode.html:35
msgid "CLEAR"
msgstr "明确"

#: directapp/templates/passcode.html:37
msgid "OK"
msgstr "好"

#: directapp/templates/passcode.html:47
msgid ""
"*Please wait after you click the 'OK' button. The escrow contract is being "
"created for the trade."
msgstr "*请在点击'确定'按钮后等待。正在为交易创建托管合同。"

#: directapp/templates/process_error.html:4
msgid "Ooops!"
msgstr "哎呀！"

#: directapp/templates/process_wallet.html:7
msgid ""
"Your details succesfully updated. Please wait the admin to confirm your KYC "
"Requirements and create the wallet for you. Check your email for the "
"confimation."
msgstr ""
"您的详细信息已成功更新。请等待管理员确认您的（客户了解）资料 为您创建钱包。请"
"检查您的电子邮件以确认。"

#: directapp/templates/profile.html:12
msgid "PROFILE"
msgstr "轮廓"

#: directapp/templates/profile.html:69
msgid "No. Succesful Trades"
msgstr "成功交易的数量"

#: directapp/templates/profile.html:73
msgid "No.Cancelled Trades"
msgstr "取消交易的数量"

#: directapp/templates/profile.html:77
msgid "Feedback Score"
msgstr "反馈评分"

#: directapp/templates/profile.html:93
msgid "Edit/Update Profile"
msgstr "编辑/更新个人资料"

#: directapp/templates/referral.html:6
msgid "REFERRAL"
msgstr "转介"

#: directapp/templates/referral.html:12
msgid "My Referral ID"
msgstr "我的推荐ID"

#: directapp/templates/referral.html:18
msgid "Referral Link"
msgstr "推荐链接"

#: directapp/templates/referral.html:37
msgid "YOUR FRIENDS"
msgstr "你的朋友们"

#: directapp/templates/referral.html:42
msgid "*Members in red means they have not created their iP2PGo Wallets yet"
msgstr "*红色成员意味着他们还没有创建他们的iP2PGo钱包"

#: directapp/templates/referral.html:48
msgid "Level 1 Referrals"
msgstr "1级转介"

#: directapp/templates/referral.html:69
msgid "Level 2 Referrals"
msgstr "2级转介"

#: directapp/templates/referral.html:87
msgid "Level 3 Referrals"
msgstr "3级推荐"

#: directapp/templates/referral.html:89
msgid "Level 3-9 Referrals"
msgstr "3-9级推荐"

#: directapp/templates/referral.html:107
msgid "See Referral Commission History"
msgstr "请参阅推荐佣金历史"

#: directapp/templates/register.html:11
#: ip2pwebsite/templates/registration.html:63
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: directapp/templates/relog.html:26
msgid ""
"It appears that your security code is no longer valid or you're not supposed "
"to be here. Please log in again to verify your identity to continue using "
"iP2PGo."
msgstr ""
"您的安全代码似乎不再有效，或者您不应该在这⾥。请再次登录以验证您的身份以继续"
"使⽤iP2PGo。"

#: directapp/templates/relog.html:30
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: directapp/templates/security.html:15
msgid ""
"Please check your email mailbox for the login security code in a few "
"minutes. If you waited for too long, please check your spam inbox folder."
msgstr ""
"请在几分钟内检查您的电子邮箱中的登录安全码。如果您等了太久，请检查您的垃圾邮"
"件收件箱文件夹。"

#: directapp/templates/sell_list.html:17
msgid "SELLERS LIST"
msgstr "卖家名单"

#: directapp/templates/sell_offer.html:8
msgid "Edit Sell Offer "
msgstr "更改销售报价"

#: directapp/templates/sell_offer.html:10
msgid "Create Sell Offer"
msgstr "创建卖出优惠"

#: directapp/templates/sell_offer.html:15
msgid "/USD Spot Ask Price "
msgstr "/ USD现货价格："

#: directapp/templates/sell_offer.html:17
#: directapp/templates/sell_offer.html:19
msgid "Spot Ask Price :"
msgstr "现货卖价："

#: directapp/templates/sell_offer.html:21
msgid "1. Set your offer spread below or above market Ask Price"
msgstr "1.将您的报价设置低于或高于市场卖价"

#: directapp/templates/sell_offer.html:46
#, python-format
msgid ""
"2. Set your floor price (%(currency)s)<br>(You can leave this empty if you "
"want to):\n"
"<br>*Floor price is the lowest price you are willing to sell\n"
msgstr ""
"设定您的底价 (%(currency)s) <br> （可以选择放空）: \n"
" <br> *底价是您愿意出售的最低价格。\n"

#: directapp/templates/sell_offer.html:50
#, python-format
msgid ""
"2. Set your floor price (%(crypto)s)<br>(You can leave this empty if you "
"want to):\n"
"<br>*Floor price is the lowest price you are willing to sell\n"
msgstr ""
"2.设定楼面价格(%(crypto)s)<br>（如果您愿意，可以将其留空）：\n"
" <br> *底价是您愿意出售的最低价格\n"

#: directapp/templates/sell_offer.html:63
#, python-format
msgid "3. Set the maximum amount of %(token)s you want to sell "
msgstr "3.设置最大金额 %(token)s 你想卖"

#: directapp/templates/sell_offer.html:69
#, python-format
msgid ""
"4. Set the minimum amount of %(token)s you want to sell<br>*You can set the "
"same amount as the maximum "
msgstr ""
"4. 设定最低金额 %(token)s  你想卖 <br> *您可以设置与最高金额相同的金额。"

#: directapp/templates/seller_payment.html:92
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: directapp/templates/seller_payment.html:100
msgid "You are selling to"
msgstr "你卖给"

#: directapp/templates/seller_payment.html:100
msgid "Your"
msgstr "您的"

#: directapp/templates/seller_payment.html:100
msgid ""
"is temporarily frozen. Once you received payment from buyer please confirm "
"below so"
msgstr "暂时冻结。 一旦您收到买家付款，请在下方确认"

#: directapp/templates/seller_payment.html:100
msgid "can be released to buyer"
msgstr "可以发给买家"

#: directapp/templates/seller_payment.html:104
msgid "This offer has not been paid yet"
msgstr "此优惠尚未支付"

#: directapp/templates/seller_payment.html:113
msgid "Trade will automatic dispute when payment countdown ends"
msgstr "当付款倒数结束时，交易会⾃动进⼊爭端"

#: directapp/templates/seller_payment.html:122
#: directapp/templates/seller_payment.html:124
msgid "I Have Received Payment"
msgstr "我已收到付款"

#: directapp/templates/seller_payment.html:205
msgid " Amount to sell"
msgstr "出售金额"

#: directapp/templates/seller_payment.html:213
msgid " Amount to be received"
msgstr "收到的金额："

#: directapp/templates/seller_payment.html:221
msgid "Gross to sell incl fees"
msgstr "总销售额包括费用"

#: directapp/templates/selling.html:8
msgid "Buy Offer"
msgstr "购买优惠"

#: directapp/templates/selling.html:113
msgid "Amount to be received:"
msgstr "收到的金额："

#: directapp/templates/selling.html:125
msgid "Minimum amount you should have in your iP2PGO wallet before this trade:"
msgstr "在此次交易之前，您应该在iP2PGO钱包中拥有的最低金额："

#: directapp/templates/selling.html:144
msgid ""
" * Please note that this is a safe estimation. The actual cost will be "
"deducted during the trade, which may vary slightly from this estimation."
msgstr ""
"*请注意，这是一个安全的估计。实际成本将在交易期间扣除，可能与此估计略有不同"

#: directapp/templates/selling.html:148
msgid "SELL"
msgstr "卖"

#: directapp/templates/support-cn-wb.html:8
#: directapp/templates/support-cn.html:8
msgid "Scan QR Code below to join our support group. "
msgstr "扫描下面的二维码以加入我们的支持小组。"

#: directapp/templates/thank_you.html:7
#: directapp/templates/wallet_thankyou.html:7
msgid "Thank You."
msgstr "谢谢"

#: directapp/templates/thank_you.html:11
msgid "Thank you for completing feedback form on your trade!"
msgstr "感谢您填写有关您的交易的反馈表！"

#: directapp/templates/thank_you.html:14
msgid ""
"Check your wallet in a minute or two as the blockchain completes your "
"request."
msgstr "在一两分钟后请检查您的钱包，区块链正在处理你的申请要求"

#: directapp/templates/trademenu.html:6
msgid "Buyers"
msgstr "买方"

#: directapp/templates/trademenu.html:9
msgid "Sellers"
msgstr "卖方"

#: directapp/templates/trades.html:9
msgid "Trades"
msgstr "交易"

#: directapp/templates/trades.html:16
msgid "Trade Ref No"
msgstr "贸易参考编号"

#: directapp/templates/trades.html:20
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: directapp/templates/trades.html:21
msgid "Trade Value"
msgstr "贸易价值"

#: directapp/templates/trades.html:22
msgid "Payment Value"
msgstr "付款价值"

#: directapp/templates/trades.html:30
msgid "20/5/18 5.00pm"
msgstr "20/5/18 5.00pm"

#: directapp/templates/trades.html:33 infuraeth/interface.py:335
#: infuraeth/interface.py:429
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: directapp/templates/trades.html:36
msgid "RM2121.00"
msgstr "CNY2121.00"

#: directapp/templates/update_profile.html:9
msgid "Just a few more steps to create your account"
msgstr "只需要几个步骤来创建您的帐户"

#: directapp/templates/update_profile.html:15
msgid "UPDATE PROFILE"
msgstr "更新配置文件"

#: directapp/templates/update_profile.html:24
msgid "1. Please enter your phone number"
msgstr "1.请输入您的电话号码"

#: directapp/templates/update_profile.html:29
msgid "2. Please enter your 6 digits passcode"
msgstr "2.请输入您的6位数密码"

#: directapp/templates/update_profile.html:34
msgid " * The 6 digits passcode is needed for certain payment related actions"
msgstr "在某些支付相关的活动中是需要用这六位密码"

#: directapp/templates/update_profile.html:38
msgid "3. Please enter your bank account details"
msgstr "3.请输入您的银行帐户详细信息"

#: directapp/templates/wait_contract.html:92
msgid "Please Wait for Offer"
msgstr "请等待优惠"

#: directapp/templates/wait_contract.html:96
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The trade is waiting for %(subject.username)s to complete his/her action. \n"
msgstr ""
"\n"
" 交易正在等待 %(subject.username)s 完成他的行动。 \n"

#: directapp/templates/wait_contract.html:101
msgid "Please refresh to view the latest status of this trade."
msgstr "请刷新以查看此交易的最新状态"

#: directapp/templates/wallet.html:23
msgid "Outstanding"
msgstr "未付"

#: directapp/templates/wallet.html:76
msgid "Create iP2PGO Wallet With Verification"
msgstr "使用验证创建iP2PGO钱包"

#: directapp/templates/wallet.html:81 directapp/templates/wallet.html:95
msgid "Create ERC20 Wallet"
msgstr "创建ERC20钱包"

#: directapp/templates/wallet.html:84 directapp/templates/wallet.html:87
#: directapp/templates/wallet.html:99
msgid "  Withdraw"
msgstr "收回"

#: directapp/templates/wallet.html:85 directapp/templates/wallet.html:88
#: directapp/templates/wallet.html:100
msgid "  Deposit"
msgstr "存款"

#: directapp/templates/wallet_thankyou.html:11
msgid "Please wait for verification by our admin."
msgstr "请等待我们的管理员验证。"

#: directapp/templates/wallet_thankyou.html:12
msgid "You will be notified via e-mail once your wallet is created."
msgstr "创建钱包后，您将收到电子邮件通知。"

#: directapp/templates/web_index.html:59
msgid "Don't have an account? Click the button below to register"
msgstr "没有账号？单击下面的按钮进行注册"

#: directapp/templates/withdrawal.html:11
msgid "WITHDRAWAL ETH"
msgstr "退出ETH"

#: directapp/templates/withdrawal.html:19
#, python-format
msgid " WITHDRAWAL %(token)s "
msgstr "退出 %(token)s"

#: directapp/templates/withdrawal.html:36
msgid "* Delivery speed depends on the network traffic"
msgstr "交货速度取决于网络流量"

#: directapp/templates/withdrawal.html:41
msgid "Maximum withdrawal amount:"
msgstr "最高提款金额："

#: directapp/templates/withdrawal.html:63
msgid "Withdrawal fee is 0.005 ETH or equivalent in tokens"
msgstr "提款费为0.005 ETH或等值代币"

#: directapp/templates/withdrawal.html:64
msgid ""
"* After clicking the Send Button, please wait for your withdrawal to be "
"processed."
msgstr "* 点击发送按钮后，请等待您的提款处理。"

#: directapp/views.py:200 directapp/views.py:230 directapp/views.py:233
#: directapp/views.py:274 directapp/views.py:297 directapp/views.py:300
#: directapp/views.py:334 directapp/views.py:337
msgid "Email is incorrect. Please make sure your email have been registered."
msgstr "电子邮件不正确。 请确保您的电子邮件已注册。"

#: directapp/views.py:209 directapp/views.py:283
msgid "Incorrect Passcode. Please enter your correct passcode."
msgstr "密码错误。 请输入正确的密码。"

#: directapp/views.py:409
msgid "This is your security code"
msgstr "这是您的安全代码"

#: directapp/views.py:459
msgid "Incorrect Security Code. Please enter your correct security code."
msgstr "安全码不正确。 请输入正确的安全码。"

#: directapp/views.py:626
msgid "Passcode must be numbers"
msgstr "密码必须是数字"

#: directapp/views.py:637
msgid "Passcode does not match"
msgstr "密码不匹配"

#: directapp/views.py:776 directapp/views.py:919 directapp/views.py:1628
#: directapp/views.py:1821 directapp/views.py:2783 directapp/views.py:2983
#: directapp/views.py:3540
msgid ""
"It seems that you have not made your wallet yet. Click the Wallet icon to "
"create one."
msgstr "看来你还没有制作钱包。点击钱包图标创建一个钱包。"

#: directapp/views.py:792 directapp/views.py:3319
msgid ""
"Your ERC20 Wallet is still being created in the blockchain. Please check "
"again after 30 minutes if you have just pressed the Create button."
msgstr ""
"您的ERC20钱包仍在区块链中创建。 如果您刚刚按下“创建”按钮，请在30分钟后再次检"
"查。"

#: directapp/views.py:797
msgid ""
"Please wait for verification by our admin. You will be notified via e-mail "
"once your wallet is ready"
msgstr "请等待我们的管理员核实，一旦您的钱包准备好，我们将通过电子邮件通知您。"

#: directapp/views.py:817 directapp/views.py:842 directapp/views.py:848
msgid ""
"Transaction is not ready yet or invalid. Please enter a confirmed tx hash."
msgstr "交易尚未准备好或无效。 请输入确认的tx哈希值。"

#: directapp/views.py:840 directapp/views.py:893
msgid "This tx hash is not valid for this wallet."
msgstr "此tx哈希对此钱包无效。"

#: directapp/views.py:861
msgid "Token deposited not supported by iP2PGo"
msgstr "iP2PGo不支持存储令牌"

#: directapp/views.py:891
msgid ""
"Please contact our team with your transaction hash, complete with your token "
"deposit details."
msgstr "请使用您的交易哈希与我们的团队联系，并提供您的令牌存款详细信息。"

#: directapp/views.py:895
msgid "Please provide a valid transaction hash"
msgstr "请提供有效的交易哈希"

#: directapp/views.py:1032
msgid "Please provide a valid 0x address"
msgstr "请提供有效的0x地址"

#: directapp/views.py:1034
msgid ""
"The wallet is in our ban list for previous fraudalent activities and will "
"not be allowed."
msgstr "钱包在我们的禁令列表中，用于之前的欺诈活动，不允许使用。"

#: directapp/views.py:1052
msgid "You may not withdraw to your own address"
msgstr "您可能不会退回到您自己的地址"

#: directapp/views.py:1054
msgid ""
"Your balance could not be withdrawn at this time. Please try again at a "
"later time."
msgstr "您的余额目前无法取消。 请稍后再试。"

#: directapp/views.py:1059
#, python-format
msgid "Your token is successfully transferred to %s"
msgstr "您的令牌已成功转移到％%s"

#: directapp/views.py:1061
msgid ""
"Your withdrawal request is sent to the Ethereum blockchain. You can check "
"the transaction status with this transaction hash: "
msgstr "您的提款请求将发送到以太坊区块链。您可以使用此事务哈希检查事务状态：％"

#: directapp/views.py:1065 directapp/views.py:1071
#, python-format
msgid ""
"You have insufficient available %s for withdrawal. Please withdraw the "
"suggested amount or lower"
msgstr "您没有足够的可用资金 %s 去取出 请撤回建议的金额或调整一下"

#: directapp/views.py:1069
#, python-brace-format
msgid "Please withdraw at least {withdraw} {tkn}"
msgstr "请至少退出{withdraw} {tkn}"

#: directapp/views.py:1076
msgid "Please supply a valid Ethereum wallet address."
msgstr "请提供有效的以太坊钱包地址。"

#: directapp/views.py:1078
msgid ""
"TMB withdrawal is temporarily locked at this moment while we resolve an "
"issue relating to the token's rate and actual values in each member's wallet."
msgstr ""
"当我们解决与每个会员钱包中的代币费率和实际价值相关的问题时，TMB提取暂时被锁"
"定。"

#: directapp/views.py:1275
msgid "Passcode is incorrect."
msgstr "密码不正确。"

#: directapp/views.py:1703
msgid "You must be a verified user to buy a fiat order."
msgstr "您必须是经过验证的用户才能购买法定订单。"

#: directapp/views.py:1712 directapp/views.py:1894
msgid ""
"This offer is for verified user only. Please click on Be A Verified User on "
"the side menu to verified your profile"
msgstr ""
"此优惠仅供经过验证的用户使用。 请点击旁边菜单上的经过验证的用户来验证您的个人"
"资料"

#: directapp/views.py:1716
#, python-brace-format
msgid ""
"You still have outstanding balance to clear from your account. Please "
"deposit {tkn} into your wallet, keeping in mind of the {fee} {tkn} deposit "
"fee, and click \"Clear Outstanding\". You'll be able to trade again "
"afterwards."
msgstr ""
"您仍有未结余额可从您的帐户中清除。 请将％{tkn} 存入您的钱包，并记住％{fee} "
"{tkn} 的存款费用，然后点击\"清除未完成\"。 之后你就可以再次交易了。"

#: directapp/views.py:1724
#, python-brace-format
msgid ""
"You don't have enough {crypto} balance in your wallet to buy from the "
"seller. Please deposit {crypto} into your wallet, then try again."
msgstr ""
"您的钱包中没有足够的％ {crypto} 余额可以从卖家处购买。 请将％ {crypto} 存入您"
"的钱包，然后重试。"

#: directapp/views.py:1735 directapp/views.py:1924
msgid "The amount is lower than the trade offer's minimum."
msgstr "金额低于交易要约的最低金额"

#: directapp/views.py:1737 directapp/views.py:1926
msgid "The amount is higher than the trade offer's maximum."
msgstr "金额高于交易要约的最高金额"

#: directapp/views.py:1888
msgid "You must be a verified user to sell on a fiat order."
msgstr "您必须是经过验证的用户才能在法定订单上出售。"

#: directapp/views.py:1902 directapp/views.py:1910
#, python-brace-format
msgid ""
"You still have outstanding balance to clear from your account. Please "
"deposit more {token} into your wallet, keeping in mind of the {fees_token} "
"{token} deposit fee. You'll be able to trade again afterwards."
msgstr ""
"您仍有未结余额可从您的帐户中清除。 请将更多{token}存入您的钱包，并记住"
"{fees_token} {token}存款费用。 之后你就可以再次交易了。"

#: directapp/views.py:1905 directapp/views.py:1913
#, python-brace-format
msgid ""
"You don't have enough balance in your wallet to sell to the buyer. Please "
"deposit {tkn} into your wallet, keeping in mind of the {fee} {tkn} deposit "
"fee, then try again."
msgstr ""
"您的钱包中没有足够的余额可以卖给买家。 请将％{tkn} 存入您的钱包，记住％{fee} "
"％{tkn} 的存款费用，然后再试一次。"

#: directapp/views.py:2026
msgid "The trade could not be taken."
msgstr "您的交易无法进行"

#: directapp/views.py:2139 directapp/views.py:2202
msgid "Not enough balance to conduct trade"
msgstr "没有足够的余额进行交易"

#: directapp/views.py:2295 directapp/views.py:2324 directapp/views.py:2433
#: directapp/views.py:2459
msgid "Cancel failed"
msgstr "取消失败"

#: directapp/views.py:2354
msgid "The timer has expired. Please press the Dispute button."
msgstr "计时器已过期。 请按“争议”按钮。"

#: directapp/views.py:2566
#, python-format
msgid "Failed to resolve %s release"
msgstr "未能解决 %s"

#: directapp/views.py:2706
msgid "This trade is not in dispute!"
msgstr "这项交易没有争议"

#: directapp/views.py:2712
msgid "You do not belong in this chat."
msgstr "您不属于这个聊天群"

#: directapp/views.py:2728
msgid ""
"Hello. Please state the nature of your disputes. Admin shall attend to this "
"dispute as soon as possible."
msgstr "您好。请说明您的纠纷的性质。管理员应尽快处理此争议。"

#: directapp/views.py:2821 directapp/views.py:3028
msgid "You must be a verified user to make a fiat order."
msgstr "您必须是经过验证的用户才能在法定订单上出售。"

#: directapp/views.py:2826
msgid "You may not create a buy offer with IEO tokens."
msgstr ""

#: directapp/views.py:2837 directapp/views.py:3919
#, python-format
msgid "The minimum amount to buy is 0.05 %s"
msgstr "最低购买金额为0.05 %s"

#: directapp/views.py:2845 directapp/views.py:2864 directapp/views.py:3766
#: directapp/views.py:3789
msgid "This value must be smaller than the maximum"
msgstr "该价值须小于最高金额"

#: directapp/views.py:2856 directapp/views.py:3779 directapp/views.py:3929
#, python-brace-format
msgid "The minimum amount to buy is {min_token} {token}"
msgstr "最低购买金额为{min_token} {token}"

#: directapp/views.py:2893 directapp/views.py:3820
#, python-format
msgid "Your %s balance is not enough to create this offer"
msgstr "您的％%s 余额不足以创建此优惠"

#: directapp/views.py:3033
#, fuzzy
#| msgid "You must be a verified user to make a fiat order."
msgid "You must be a valid issuer to be able to make a sell offer."
msgstr "您必须是经过验证的用户才能在法定订单上出售。"

#: directapp/views.py:3055 directapp/views.py:3909
#, python-format
msgid ""
"You do not have enough %s in your iP2PGO Wallet to perform this trade. "
"Choose a lower maximum amount"
msgstr "您的iP2PGO钱包中没有足够的钱来执行此交易。 选择较低的最高金额%s"

#: directapp/views.py:3064
#, python-format
msgid "The minimum amount to sell is 0.05 %s"
msgstr "最低销售量为0.05 %s"

#: directapp/views.py:3073
#, python-brace-format
msgid "The minimum amount to sell is {min_token} {token}"
msgstr "最低销售额是{min_token} {token}"

#: directapp/views.py:3082 directapp/views.py:3939
msgid "This amount must be smaller than the maximum"
msgstr "该价值须小于最高金额"

#: directapp/views.py:3318
msgid ""
"Please wait for verification by our admin. You will be notified via e-mail "
"once your wallet is ready."
msgstr "请等待我们的管理员核实，一旦您的钱包准备好，我们将通过电子邮件通知您。"

#: directapp/views.py:3351 ip2padmin/views.py:184
msgid "Wallet Created"
msgstr "钱包创建"

#: directapp/views.py:3372
msgid ""
"Your Eth Wallet is still being created in the blockchain. Please check again "
"after 30 minutes if you have just pressed the Create button."
msgstr ""
"您的Eth Wallet仍在区块链中创建。 如果您刚刚按下“创建”按钮，请在30分钟后再次检"
"查。"

#: directapp/views.py:3377
msgid ""
"You have not made a wallet yet. Please click the button below to make one."
msgstr "你还没有钱包。 请点击下面的按钮制作一个。"

#: directapp/views.py:3405
msgid ""
"You have not created your ERC20 Wallet yet. Please tap the button to create "
"one."
msgstr "您尚未创建ERC20电子钱包。 请点按按钮创建一个。"

#: directapp/views.py:3596
#, python-format
msgid ""
"The trade %s is not ready yet. Please wait while the proper transactions are "
"being processed by the blockchain. If you have been seeing this page for "
"more than 30 minutes, either contact us or try again."
msgstr ""
"交易％%s s尚未准备就绪。请等待区块链处理正确的交易。如果您已经看到此页面超过"
"30分钟，请联系我们或再试一次。"

#: directapp/views.py:3600
#, python-format
msgid ""
"You have cancelled the trade with the Offer ID: %s. The Ether has been "
"returned to the owner. You will be charged a penalty by paying all gas costs "
"for cancelling the trade."
msgstr ""
"您已通过优惠ID取消了交易：％%s s。以太币已归还给拥有者。您将通过支付取消交易"
"的所有汽油费来收取罚款。"

#: directapp/views.py:3609
msgid ""
"Congratulations! You have cleared your outstanding balance! Now you may "
"perform trades again as usual."
msgstr "恭喜！您已结清未付余额。现在您可以像往常⼀样进⾏交易了。，"

#: directapp/views.py:3614
#, python-format
msgid ""
"Your dispute request for trade #%s has been sent. Please be patient while "
"our support team contacts you for further action."
msgstr ""
"您的争议交易请求 #%s 已发送。 请耐心等待我们的支持团队与你联系以采取进一步行"
"动。"

#: directapp/views.py:3729
#, python-format
msgid ""
"Someone has taken your offer #%s. You may not edit this listing any longer. "
"Please go back to your Orders page to conclude the trade."
msgstr ""
"有人已经接受您的报价。 #%s 你可能不能再更改此列表了 请返回你的订单页面完成交"
"易。"

#: directapp/views.py:3755
msgid "The minimum amount to buy is 0.05 ETH"
msgstr "最低购买金额为0.05 ETH"

#: directapp/views.py:4093
#, python-brace-format
msgid "Dispute case {countryname} {offerid}"
msgstr "争议案件{countryname} {offerid}"

#: directapp/views.py:4112
#, python-format
msgid "Dispute for offer #%s"
msgstr "争议要约 #%s"

#: directapp/views.py:4129
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] {username} has made payment to you for trade {offer}."
msgstr "[iP2PGO] {username} 已付款给您进行交易 {offer}"

#: directapp/views.py:4144
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] {offer} is taking your {trade} offer {offerid}."
msgstr " {offer}已经采取了你的交  {trade} {offerid} 检查您的订单标签。"

#: directapp/views.py:4162
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] {username} is cancelling offer trade {offer}."
msgstr "[iP2PGO] {username} 正在取消报价交易 {offer}"

#: directapp/views.py:4179 directapp/views.py:4196
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] {user} is cancelling offer trade {offer}."
msgstr "[iP2PGO] {user} 正在取消报价交易 {offer}"

#: directapp/views.py:4220
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] Your trade {offer} has been concluded."
msgstr "[iP2PGO] 你的交易 {offer} 结束了"

#: directapp/views.py:4239 directapp/views.py:4257
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] {seller} has received your payment for trade {offer}"
msgstr "[iP2PGO] {seller} 已收到你的交易付款。 {offer}"

#: directapp/views.py:4275 directapp/views.py:4292
#, python-brace-format
msgid "[iP2PGO] Your {offer} trade is done."
msgstr "[iP2PGO] 您的{offer}交易完成了。"

#: directapp/views.py:4355
#, python-brace-format
msgid "{user} has made payment for trade {offer}. Check your Orders tab."
msgstr "{user} 已经支付了贸易费用 {offer} 检查您的订单标签。"

#: directapp/views.py:4359
#, python-brace-format
msgid "{taker} has taken your trade {offer}. Check your Orders tab."
msgstr "{taker}已经采取了你的交{offer} 检查您的订单标签。"

#: directapp/views.py:4362
#, python-brace-format
msgid "{taker} has taken your trade {offer}."
msgstr "{taker}已经接受了您的交易{offer}"

#: directapp/views.py:4365
#, python-brace-format
msgid ""
"Your trade {offer} is not taken and is available again. Check your Orders "
"tab."
msgstr "您的交易{offer}未被取消并且可以再次使用。请查看您的订单标签。"

#: directapp/views.py:4368
#, python-brace-format
msgid "{user} has cancelled your trade {offer}. Check your Orders tab."
msgstr "{user} 取消了你的交易 {offer} 检查您的订单标签。"

#: directapp/views.py:4371
#, python-brace-format
msgid ""
"{sell} has released {tkn} for your trade {offer}. Check your Wallet tab."
msgstr "{sell}已为您的交易{offer}发布{tkn}。 查看“电子钱包”标签"

#: directapp/views.py:4374
msgid "Your wallet has been/is being created! Check your Wallet tab."
msgstr "你的钱包已经/正在创建！ 查看“电子钱包”标签。"

#: directapp/views.py:4377
msgid "Your KYC verification has failed. Please create your wallet again."
msgstr "您的KYC验证失败。 请再次创建你的钱包。"

#: directapp/views.py:4380
#, python-brace-format
msgid "Your {offer} trade is done. The {tkn} is now released to the buyer."
msgstr "您的{offer}交易完成了。 {tkn}现已发布给买家。"

#: infuraeth/interface.py:305 infuraeth/interface.py:389
msgid "Test Withdrawal Successful!"
msgstr "考试取款成功！"

#: ip2padmin/forms.py:13
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:34
msgid "Support Chatroom"
msgstr "支持聊天室"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:41
msgid "KYC Approval"
msgstr "了解客户 批准"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:49
#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:8
msgid "Dispute Cases"
msgstr "争议事件"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:55 ip2padmin/templates/userlist.html:6
msgid " Verified Users (KYC approved)"
msgstr "验证用户（KYC批准）"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:61
msgid "Unverified Users (No KYC)"
msgstr "未经验证的用户（无KYC）"

#: ip2padmin/templates/admin_menu.html:68
#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:7
msgid "New Users (Not yet create wallet)"
msgstr "新用户（尚未创建钱包）"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:25
msgid "Dispute Chat Offer ID"
msgstr "争议聊天"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:26
msgid "Buyer:"
msgstr "买方"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:31
msgid "Seller:"
msgstr "卖方"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:36
msgid "Trade Amount:"
msgstr "交易金额"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:38
msgid "Trade Value:"
msgstr "贸易价值"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:74
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:77
msgid "Maker Screenshot"
msgstr "制作者截图"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:80
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:91
msgid "No Screenshot"
msgstr "没有截图"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:85
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:88
msgid "Taker Screenshot"
msgstr "制作者截图"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:95
msgid "Exit Chat"
msgstr "退出聊天"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:98
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:101
msgid "Release "
msgstr "发布"

#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:99
#: ip2padmin/templates/chat_admin.html:102
msgid "Cancel Trade"
msgstr "取消交易"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:44
msgid "Start Dispute"
msgstr "开始争议"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:45
msgid "End Dispute"
msgstr "争议结束"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:46
msgid "Taker Payment Screenshot"
msgstr "接受者付款屏幕载图"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:47
msgid "Taker Verification"
msgstr "接受者验证"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:48
msgid "Maker Transaction History"
msgstr "制造者交易历史"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:49
msgid "Maker Verification"
msgstr "制造者验证"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:51
msgid "Verdict"
msgstr "判决"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:52
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ip2padmin/templates/dispute_admin.html:53
msgid "Admin Incharge"
msgstr "管理负责人"

#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:16
msgid "Case:"
msgstr "事件"

#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:17
msgid "Status:"
msgstr "状态 ："

#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:25 ip2padmin/views.py:332
#: ip2padmin/views.py:353
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:28
msgid "Taken"
msgstr "被接受"

#: ip2padmin/templates/dispute_list.html:31
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:7
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:11
msgid "Bank Name:"
msgstr "银行名:"

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:12
msgid "Bank Account:"
msgstr "银行账户："

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:13
msgid "Bank Holder Name:"
msgstr "银行持有人姓名："

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:22
#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:25
#: ip2padmin/templates/list.html:50
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:23
#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:26
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: ip2padmin/templates/dispute_verification.html:30
msgid "BACK"
msgstr "背部"

#: ip2padmin/templates/disputemenu.html:7
#: ip2padmin/templates/disputemenu.html:9
msgid "Wallet Creation"
msgstr "创建钱包"

#: ip2padmin/templates/history_user.html:8
msgid "Username :"
msgstr "用户名:"

#: ip2padmin/templates/history_user.html:9
msgid "Email :"
msgstr "电⼦郵寄地址:"

#: ip2padmin/templates/list.html:34
msgid "List of new users need to be approved for KYC Requirements"
msgstr "新用户列表需要获得KYC要求的批准"

#: ip2padmin/templates/list.html:48
msgid "Identity Card(ID) Image"
msgstr "身份证（ID）图像"

#: ip2padmin/templates/list.html:49
msgid "Selfie Image"
msgstr "自拍图像"

#: ip2padmin/templates/list.html:51
msgid "Disapprove"
msgstr "不赞成"

#: ip2padmin/templates/login.html:11
msgid "iP2PGO Admin"
msgstr "管理"

#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:8
msgid "Total New Users (Not yet create wallet) : "
msgstr "新用户总数（尚未创建钱包）:"

#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:11
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:11
#: ip2padmin/templates/userlist.html:10
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:14
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:14
#: ip2padmin/templates/userlist.html:13
msgid "Member ID"
msgstr "会员ID"

#: ip2padmin/templates/new_userlist.html:15
#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:15
#: ip2padmin/templates/userlist.html:14
msgid "Referer"
msgstr "引荐"

#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:7
msgid " Unverified Users (No KYC)"
msgstr "未经验证的用户（无KYC）"

#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:8
msgid " Total Unverified Users (No KYC):"
msgstr "未经验证的用户总数（无KYC）:"

#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:17
#: ip2padmin/templates/userlist.html:18
msgid "Taker Volume (ETH)"
msgstr "接受量（ETH）"

#: ip2padmin/templates/unverified_user.html:18
#: ip2padmin/templates/userlist.html:19
msgid "Maker Volume (ETH)"
msgstr "制造商量（ETH）"

#: ip2padmin/templates/userlist.html:9
msgid "No."
msgstr ""

#: ip2padmin/templates/userlist.html:16
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ip2padmin/templates/userlist.html:17
msgid "Selfie"
msgstr "自拍"

#: ip2padmin/views.py:53
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ip2padmin/views.py:211
msgid "Verified User"
msgstr "验证用户"

#: ip2padmin/views.py:242
msgid "Uploading KYC again"
msgstr "再次上传KYC"

#: ip2padmin/views.py:308
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: ip2padmin/views.py:330
#, python-brace-format
msgid ""
"Offer {offer} {token} has been released to the buyer. Please check your "
"iP2PGO wallet. This trade has been concluded, thank you."
msgstr ""
"提供 {offer} {token} 已经发布给买家。 请检查您的iP2PGO钱包。 这笔交易已经结"
"束，谢谢。"

#: ip2padmin/views.py:351
#, python-brace-format
msgid ""
"Offer {offer} has been cancelled. The {token} has been returned to the "
"seller. Please check your iP2PGO wallet. This trade has been concluded, "
"thank you."
msgstr ""
"提供 {offer} 已经取消。{token} 已退回给卖家。 请检查您的iP2PGO钱包。 这个交易"
"已经结束了，谢谢。"

#: ip2padmin/views.py:390
#, python-format
msgid "Okay %s, I have verified your screenshot."
msgstr "好的 %s 我已经验证了您的屏幕截图"

#: ip2padmin/views.py:401
#, python-brace-format
msgid ""
"{use}, can you upload a new screenshot? I couldn't verify your last one."
msgstr "{use} 你能上传一个新截图吗？ 我无法验证你的最后一个。"

#: ip2pdirect/settings.py:159
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ip2pdirect/settings.py:160
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚"

#: ip2pdirect/settings.py:161
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ip2pdirect/settings.py:162
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/forms.py:31
msgid "Referral ID"
msgstr "推荐ID"

#: ip2pwebsite/forms.py:67
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ip2pwebsite/templates/about.html:10
msgid "WHO ARE WE"
msgstr "公司介绍"

#: ip2pwebsite/templates/about.html:24
msgid ""
"iP2PGlobal is a fintech company that was established in 2015. Our aim is to "
"disrupt any current status quo in the market by embracing and utilising "
"newer technologies.  In 2015, we started iP2PMoney which utilised  peer-to-"
"peer technology to disrupt the traditional personal loan market controlled "
"by local financial institutions, 2017 saw us embracing Blockchain technology "
"in order to allow us to provide a global and borderless P2P loan platform. "
"iP2PGo is our second Blockchain project which we hope will provide a "
"solution by simplying access to the crypto market for everybody."
msgstr ""
"iP2P 全球是一家成立于2015年的金融科技公司。我们的目标是引进新的技术来扰乱市场"
"上现有的现状。2015年，我们启动了iP2P Money, 利用当地同行传统的金融机构所控制"
"的个人贷款市场。2017年，我们采用区块链技术提供全球无边界的P2P 贷款平台。"
"iP2PGO 是我们的第二个区块链项目，我们希望能提供一个简化的方案让每个人都能进入"
"加密市场。"

#: ip2pwebsite/templates/about.html:34 ip2pwebsite/templates/about.html:38
#: ip2pwebsite/templates/about.html:42 ip2pwebsite/templates/about.html:46
#: ip2pwebsite/templates/features.html:77
#: ip2pwebsite/templates/features.html:80
#: ip2pwebsite/templates/features.html:84
#: ip2pwebsite/templates/features.html:88 ip2pwebsite/templates/intro.html:16
#: ip2pwebsite/templates/intro.html:19 ip2pwebsite/templates/intro.html:23
#: ip2pwebsite/templates/intro.html:26 ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:89
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:93 ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:96
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:101
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:111
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:114
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:118
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:122
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:116
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:120
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:124
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:127
msgid "Register/Download"
msgstr "注册/下载"

#: ip2pwebsite/templates/about.html:36 ip2pwebsite/templates/about.html:40
#: ip2pwebsite/templates/about.html:43 ip2pwebsite/templates/about.html:47
#: ip2pwebsite/templates/features.html:78
#: ip2pwebsite/templates/features.html:82
#: ip2pwebsite/templates/features.html:85
#: ip2pwebsite/templates/features.html:90 ip2pwebsite/templates/intro.html:17
#: ip2pwebsite/templates/intro.html:21 ip2pwebsite/templates/intro.html:24
#: ip2pwebsite/templates/intro.html:27 ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:91
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:94 ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:97
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:104
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:112
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:116
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:119
#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:124
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:118
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:122
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:125
#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:128
msgid "Login/Register"
msgstr "登录/注册"

#: ip2pwebsite/templates/categories.html:14
#: ip2pwebsite/templates/login_categories.html:14
msgid "CHOOSE YOUR APP"
msgstr "选择你的应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/categories.html:15
#: ip2pwebsite/templates/login_categories.html:15
msgid "Global App <br>(crypto/crypto market)  "
msgstr "全球应用程序<br>（加密/加密市场）"

#: ip2pwebsite/templates/categories.html:16
#: ip2pwebsite/templates/login_categories.html:16
msgid "Country App (crypto/fiat & <br>crypto/crypto markets) "
msgstr "国家应用程序（加密/菲亚特和<br> 加密/加密市场）"

#: ip2pwebsite/templates/choosecountry.html:10
#: ip2pwebsite/templates/registercountry.html:11
msgid "SELECT YOUR APP"
msgstr "选择你的应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/contactus.html:17
msgid "Send Us A Message"
msgstr "给我们发信息"

#: ip2pwebsite/templates/dividends.html:11 ip2pwebsite/templates/header.html:42
msgid "NET REVENUE SHARING"
msgstr "净收入分享"

#: ip2pwebsite/templates/dividends.html:13
msgid "Today's Total Earnings"
msgstr "今天的总收入"

#: ip2pwebsite/templates/dividends.html:14
msgid "Dates are based on UTC timezone, which may vary from your local date"
msgstr "日期基于UTC时区，可能与您当地的日期不同"

#: ip2pwebsite/templates/dividends.html:18
msgid "Total completed offers for today"
msgstr "今天已完成的优惠"

#: ip2pwebsite/templates/download.html:17
msgid ""
"Thank you for registering. Please click the button below to download iP2PGO "
"App."
msgstr "感谢您注册。 请单击下面的按钮下载iP2PGO应用程序。"

#: ip2pwebsite/templates/download.html:50
msgid "* Download is for Android phones only"
msgstr "*下载仅适用于Android手机"

#: ip2pwebsite/templates/download.html:51
msgid ""
"The download link will be sent to your email for future reference. Please "
"check your inbox. If you waited for too long, please check your spam inbox "
"folder."
msgstr ""
"下载链接将发送到您的电子邮件以供将来参考。 请检查您的收件箱。 如果您等待时间"
"过长，请检查您的垃圾邮件收件箱文件夹。"

#: ip2pwebsite/templates/download.html:52
msgid "OR"
msgstr "要么"

#: ip2pwebsite/templates/download.html:53
msgid "Click icon below to login."
msgstr "点击下面的图标登录。"

#: ip2pwebsite/templates/error.html:15
msgid "COMING SOON!"
msgstr "即将來臨"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:15
msgid "FAQ "
msgstr "常见问题解答"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:16
msgid "1. Getting started"
msgstr "1. 入门"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:17
msgid "What is iP2PGo ?"
msgstr "IP2PGo是什么？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:18
msgid ""
"IP2PGo is a crypto peer to peer marketplace, where users can buy and sell "
"ETH and ERC20 tokens and pay and receive in fiat money (cash) via their bank "
"accounts. "
msgstr ""
"IP2PGo 是一个加密货币对等市场，用户通过他们的银行账户购买和销售以太坊或其他"
"ERC20代币支付和接收现金。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:19
msgid "WHAT IF I DONT HAVE AN ANDROID DEVICE ?"
msgstr "如果我没有安卓设备怎么办？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:20
msgid ""
"If you don’t have an Android phone or tablet, you can access iP2PGO Web App "
"in your iPhone, iPad, MacBook, Laptop or PC, by going registering/login at"
msgstr ""
"如果您没有Android⼿手机或平板电脑，可以通过在iP2PGO.com上注册/登录，在"
"iPhone，iPad，MacBook，笔记本电脑或 PC上访问iP2PGO Web App"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:21
msgid "Is iP2PGo account free ?"
msgstr "iP2PGo 帐户是免费吗?"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:22
msgid "Yes, there is no fee or costs for opening an account with iP2PGo. "
msgstr "IP2PGo 操作账户是没有费用或成本"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:23
msgid "How do I download the iP2PGo App ?"
msgstr "如何下载IP2PGO 应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:24
msgid ""
"Please go to ip2pgo.com, click on register, enter your email and select the "
"country where you live, check your email for the download link and click on "
"the link to download the APK file."
msgstr ""
"请转到Ip2pgo.com,点击注册，输入您的电子邮件地址，选择您居住的国家,  检查下载"
"地址，点击APK文件的链接，"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:25
msgid "2. Using iP2PGo App"
msgstr "2. 使用IP2PGO 应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:26
msgid "How safe to trade the ETH / ERC20 tokens in iP2PGo ? "
msgstr "在IP2PGO 交易以太坊的安全性"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:27
msgid "It is very safe. "
msgstr "这是非常安全的"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:28
msgid ""
"The ETH and ERC20 token trades are conducted via the Ethereum distributed "
"computing network, which iP2PGo cannot and do not control. "
msgstr "以太坊交易是通过分布式计算网络进行的，IP2PGO 不能并且不进行控制"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:29
msgid ""
"When a seller enters into a transaction with a buyer, the seller transfers "
"ETH or ERC20 tokens directly to an Escrow Smart Contract on the Ethereum "
"blockchain. This Escrow Smart Contract is unique and created specially only "
"for that particular transaction. Once the buyer transfer the funds to "
"seller’s bank account and seller confirming it on the iP2PGo App, the Escrow "
"Smart Contract will release the ETH or ERC20 tokens to the buyer’s wallet. "
msgstr ""
"当卖方与买方签订交易时，卖方将以太坊直接转移到以太坊区塊鏈上的托管契约上。此"
"托管智能合同是独特的专为特定交易而设的。一旦买方将资金转移到卖方的银行账户，"
"卖方在IP2PGO应用程序上确认，代管智能合同将把以太坊释放给买方的钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:30
msgid ""
"If the trade is smooth, only the buyer and seller can access and interact "
"with the Escrow Smart Contract. iP2PGo can only access ETH or ERC20 tokens "
"held in the Escrow Smart Contract if explicit digital permission is given by "
"the buyer or seller and only in the event of a trade dispute and with a "
"limited function of either releasing the ETH to the buyer or sending it back "
"to the seller."
msgstr ""
"如果贸易顺畅，只有买方和卖方可以获准进入托管智能合同。在发生贸易纠纷时，"
"IP2PGO只能在买方或卖方给出明确的许可而进入托管智能合同将以太坊或其他ERC20代币"
"释放给买方或卖方"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:31
msgid "What are the trading fee or fees ? How is it calculated ?"
msgstr "交易费是多少？如何计算？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:32
msgid ""
"For crypto/fiat transactions concluded through the iP2PGo app, iP2PGo will "
"deduct:"
msgstr "对于通过iP2PGo应⽤用程序完成的加密/菲亚特交易易，iP2PGo将扣除："

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:32
#, python-format
msgid "I) a 0.80%% fee on the value of the transaction."
msgstr "I)0.80%% 交易费用"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:32
msgid "II) The gas fee charged by the Ethereum network."
msgstr "II)以太网络收费"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:33
msgid ""
"IP2PGo will deduct the fee from the ETH or ERC20 token which is the subject "
"of the transaction."
msgstr "IP2PGO将从交易中的以太坊或其他ERC20代币中扣除费用。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:34
msgid ""
"A. The fee calculation for a Seller-taker on a buy-offer is as shown below:"
msgstr "A.卖家在买入要约上的费用计算如下："

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:37
msgid "BUY OFFER"
msgstr "收购要约"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:41
msgid "Buyer Username (Maker)"
msgstr "买方用户名 (制造商)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:42 ip2pwebsite/templates/faq.html:104
msgid "Tom123"
msgstr "汤姆123"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:45
msgid "Buy Offer Price (1ETH/MYR)"
msgstr "买入报价 (1ETH/CNY)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:46
msgid "MYR 1,980.67 *"
msgstr "CNY 3,329.01 *"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:49
msgid "Buy Offer Amount"
msgstr "买入报价"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:50 ip2pwebsite/templates/faq.html:62
#: ip2pwebsite/templates/faq.html:100 ip2pwebsite/templates/faq.html:112
msgid "1.0000 ETH"
msgstr "1.0000 ETH"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:53
msgid "Seller Username (Taker)"
msgstr "卖方用户名（接受者）"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:54 ip2pwebsite/templates/faq.html:92
msgid "Bob456"
msgstr "波比456"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:57
msgid "Sell Price (1ETH/MYR)"
msgstr "卖价 (1ETH/CNY)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:58
msgid "MYR 1980.67"
msgstr "CNY 3,329.01"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:61
msgid "Sell Amount"
msgstr "卖出数量"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:65 ip2pwebsite/templates/faq.html:115
#, python-format
msgid "Transaction Fee  0.8%%"
msgstr "交易费用0.8%%"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:66 ip2pwebsite/templates/faq.html:116
msgid "0.0080 ETH"
msgstr "0.0080 ETH"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:69 ip2pwebsite/templates/faq.html:119
msgid "Gas Fee"
msgstr "矿工費"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:70 ip2pwebsite/templates/faq.html:120
msgid "0.0005 ETH **"
msgstr "0.0005 ETH "

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:73
msgid "Total ETH deducted from wallet"
msgstr "从钱包中扣除的以太坊"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:74
msgid "1.0085 ETH ***"
msgstr "1.0085 ETH "

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:78
msgid ""
"This is the price shown in the Buy-Offer advertisement and the fiat amount "
"that will be sent by the Buyer-maker to the Seller-taker’s bank account."
msgstr ""
"这是买入报价广告和法令中显示的价格将由买方制造商发送到卖方接收方的银行账户。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:78 ip2pwebsite/templates/faq.html:128
msgid ""
"This is the gas fee charged by the Ethereum network to conclude the "
"transaction."
msgstr "这是以太网络收取的煤气费"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:78
msgid ""
"The total ETH deducted from the Seller-taker’s exchange wallet is higher "
"than the offer amount after including fees, therefore the Seller-taker must "
"always deposit a higher amount than the amount he/she wanted to sell in "
"order to take into account the transaction and gas fees."
msgstr "卖方必须存入比他想出售的金额更高的金额，以便考虑到交易费用和煤气费"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:80
msgid ""
"  The total ETH deducted from the Seller-taker’s exchange wallet is higher "
"than the offer amount after including fees, therefore the Seller-taker must "
"always deposit a higher amount than the amount he/she wanted to sell in "
"order to take into account the transaction and gas fees."
msgstr "卖方必须存入比他想出售的金额更高的金额，以便考虑到交易费用和矿工費"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:83
msgid ""
"B . The fee calculation for a Buyer-taker on a sell-offer is as shown below:"
msgstr "B . 买家在买入要约上的费用计算如下："

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:87
msgid "SELL OFFER"
msgstr "卖出要约"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:91
msgid "Seller Username (Maker)"
msgstr "卖方用户名 (制造者)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:95
msgid "Sell Offer Price (1ETH/MYR)"
msgstr "卖出报价(1ETH/CNY)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:96
msgid "MYR 2,004.56 *"
msgstr "CNY 3,369.16 *"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:99
msgid "Sell Offer Amount"
msgstr "卖出报价"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:103
msgid "Buyer Username (Taker)"
msgstr "买方用户名(接受者）"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:107
msgid "Buy Price (1ETH/MYR)"
msgstr "买价 (1ETH/CNY)"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:108
msgid "MYR 2004.56"
msgstr "CNY3,369.16"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:111
msgid "Buy Amount"
msgstr "买入金额"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:123
msgid "Total ETH credited to wallet"
msgstr "钱包总收入"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:124
msgid "0.9915 ETH ***"
msgstr "0.9915 ETH "

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:128
msgid ""
"This is the price shown in the Sell-Offer advertisement and the fiat amount "
"that will be sent by the Buyer-taker to the Seller-taker’s bank account."
msgstr ""
"这是卖方报价广告中显示的价格以及买方接受者将发送给卖方接受者银行账户的法定金"
"额。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:128
msgid ""
"The total ETH to be credited to the Buyer-taker’s wallet will be less than "
"the amount bought since iP2PGo will deduct the transaction fee and the gas "
"fee from it, therefore the Buyer-taker must always take note that he/she "
"will received less in their wallet compared to the sell offer amount shown "
"in the sell offer"
msgstr "卖方必须存入比他想出售的金额更高的金额，以便考虑到交易费用和矿工費 "

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:129
msgid ""
"This is the gas fee charged by the Ethereum network to conclude the "
"transaction. "
msgstr "这是以太网络收取的矿工費"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:131
msgid ""
"The total ETH to be credited to the Buyer-taker’s wallet will be less than "
"the amount bought since iP2PGo will deduct the transaction fee and the gas "
"fee from it, therefore the Buyer-taker must always take note that he/she "
"will received less in their wallet compared to the sell offer amount shown "
"in the sell offer."
msgstr "卖方必须存入比他想出售的金额更高的金额，以便考虑到交易费用和矿工費"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:133
#, python-format
msgid ""
"For crypto/crypto transactions, iP2PGO will deduct a fee of 0.1%% from the "
"maker and 0.2%% from the taker."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:134
msgid "How do I deposit into my iP2PGo wallet, is there any deposit fee ?"
msgstr "如何存入我的IP2PGO 钱包？是否有存款费？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:136
msgid ""
"Users can access his/her iP2PGo wallet address from the dashboard. Users can "
"then send ETH or ERC20 tokens into their iP2PGo wallet. IP2PGo does not "
"charge a deposit fee. "
msgstr ""
"⽤用户可以从仪表板访问他/她的iP2PGo钱包地址。 然后，⽤用户可以将ETH或ERC20令"
"牌发送到他们 的iP2PGo钱包中。 IP2PGo不收取押⾦金金。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:138
msgid "How do I withdraw from my iP2PGo wallet, is there any withdrawal fee ? "
msgstr "我要怎样从IP2PGO 钱包退出？有没有退出费？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:140
msgid ""
"Users can access the withdrawal page from his dashboard. Users can then send "
"the ETH or ERC20 tokens from their iP2PGo wallet to any wallet, verified "
"users will be charged a withdrawal fee of 0.005 ETH (or equivalent in other "
"tokens) for any withdrawal, and unverified users will be charged a "
"withdrawal fee equivalent to 0.01 ETH (or equivalent in other tokens)."
msgstr ""
"⽤用户可以从他的仪表板访问提款⻚页⾯面。 然后，⽤用户可以将其iP2PGo钱包中的"
"ETH或ERC20令牌发送 到任何钱包，经过验证的⽤用户将收取0.005 ETH（或其他令牌的"
"等值）的提款费⽤用，未经验证的⽤用户 将被收取相当于 0.01 ETH（或其他代币中的"
"等效物"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:142
msgid ""
"Is there a minimum transaction amount ? Is there a minimum deposit amount ? "
"Is there a minimum withdrawal amount ?"
msgstr "有最低交易金额吗？最低存款额是多少？有最低提款金额吗"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:143
msgid ""
"The minimum transaction amount is 0.1 ETH or equivalent in ERC20 tokens. "
msgstr "最小交易金额是0·1 以太坊或等值的ERC20 代币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:145
msgid "How to buy ETH / ERC20 tokens with FIAT MONEY ?"
msgstr "如何以现金购买以太坊？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:147
msgid ""
"Look for sell-offer or you can create your own buy-offer and wait for seller "
"to hit your offer."
msgstr "等待出售要约，或者您可以创建您自己的收购要约，或等待卖方迎合您的要约。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:151
msgid "Buyer-maker"
msgstr "买方-制造者"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:152
msgid "Buyer-taker"
msgstr "买方-接受者"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:155 ip2pwebsite/templates/faq.html:156
msgid "1. Select the crypto you want to buy "
msgstr "1. 选择要购买的货币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:159
msgid ""
"2. Set your spread at or below the Spot Bid Price by changing the sliding "
"scale. Set your ceiling price (optional)."
msgstr ""
"2.通过更改滑动比例将您的点差设置为等于或低于现货出价。 设置上限价格（可选）。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:160
msgid "2. Select the sell-offer "
msgstr "2. 选择卖出要约"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:163
msgid "3. Enter the minimum and maximum amount you want to purchase."
msgstr "3. 输入您要购买的最小与最大金额"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:164
msgid "3. Enter the amount of ETH or ERC20 token that you want to purchase"
msgstr "3. 输入您想要购买的以太坊金额"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:167
msgid "4. Select your bank"
msgstr "4. 选择您的银行"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:168
msgid "4. Click Buy"
msgstr "4. 点击购买"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:171
msgid "5. Enter your bank account number"
msgstr "5. 输入您的银行账号"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:172
msgid "5. Enter you 6 digit passcode"
msgstr "5.输入您的6位密码"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:175
msgid "6. Enter you name as per the bank account"
msgstr "6. 按计划帐户输入您的姓名"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:176
msgid ""
"6. Transfer funds to the seller’s banking coordinates and confirm it by "
"clicking on ‘I have paid’ button."
msgstr "6. 转移资金到卖方银行，并点击＂已支付＂按钮确认。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:179
msgid ""
"7. Select your payment window (15 minutes or 30 minutes) and create your buy-"
"offer"
msgstr "7.选择付款时间 (15 分钟or 30分钟）创建你的报价"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:180
msgid ""
"7. Receives your ETH or ERC20 tokens before the payment window specified in "
"the sell-offer ends."
msgstr "7. 在出售要约指定的付款时间之前收到以太坊或其它货币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:183
msgid ""
"8. Receive notification in the App or by email that your buy-offer has been "
"taken, login to the App to see the seller-taker details"
msgstr ""
"8. 通过电子邮件或应用程序收到通知您的购买要约已经被采取。登录网站查看卖方细节"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:187
msgid "9. Transfer funds to the seller’s banking coordinates."
msgstr "9. 转移资金到卖方银行"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:191
msgid ""
"10. Receives your ETH or ERC20 tokens before the payment window specified in "
"your buy-offer. "
msgstr "10. 在购买报价指定的付款时间之前收到以太坊或其它货币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:196
msgid "How to sell ETH / ERC20 tokens for fiat money ?"
msgstr "一如何出售以太坊換现金?"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:197
msgid ""
"Look for buy-offer or you can create your own sell-offer and wait for buyer "
"to hit your offer."
msgstr "寻找购买要约，或者创建自己的销售要约，并等待买方迎合您的要约"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:201
msgid "Seller-maker"
msgstr "卖方－制造者"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:202
msgid "Seller-taker"
msgstr "卖方－接受者"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:205
msgid "1. Select the crypto you want to sell  "
msgstr "1. 选择要购买的货币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:206
msgid "1. Select the crypto you want to sell"
msgstr "1. 选择您要卖的货币"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:209
msgid "2. Deposit the ETH or ERC20 tokens into your iP2PGo wallet"
msgstr "2. 将以太坊或其它货币存进IP2PGO钱包"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:210
msgid "2. Deposit the ETH or ERC20 tokens into your iP2PGo wallet "
msgstr "2. 将以太坊或其它货币存进IP2PGO钱包"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:213
msgid ""
"3. Set your spread at or above the Spot Ask Price by changing the sliding "
"scale. Set your floor price (optional)."
msgstr "3.按比例增减，设置您的价差"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:214
msgid "3. Select the buy-offer "
msgstr "3. 选择买入报价"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:217
msgid "4. Enter the minimum and maximum amount you want to sell."
msgstr "4. 输入您要卖出的最小与最大金额"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:218
msgid "4. Enter the amount of ETH or ERC20 token that you want to sell"
msgstr "4.输入您想要卖的以太坊金额"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:221
msgid "5. Select your bank"
msgstr "5. 选择您的银行"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:222
msgid "5. Click Sell"
msgstr "5. 点击＂出售＂"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:225
msgid "6. Enter your bank account number"
msgstr "6. 输入您的银行账号，"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:226
msgid "6. Enter you 6 digit passcode"
msgstr "6. 输入您的6位密码"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:229
msgid "7. Enter you name as per the bank account"
msgstr "7. 输入您的银行账户姓名"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:230
msgid ""
"7. Wait for funds from buyer and once received, confirm it by clicking on ‘I "
"have received’ button."
msgstr "7. 等待购买者的资金，一旦收到＂点击＂已收到＂，"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:233
msgid ""
"8. Select your payment window (15 minutes or 30 minutes) and create your "
"sell-offer"
msgstr "8. 选择付款时间 (15 分钟or 30分钟）创建你的报价"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:237
msgid ""
"9. Receive notification in the App or by email that your sell-offer has been "
"taken, login to the App to see the buyer-taker details"
msgstr ""
"9. 通过电子邮件或应用程序收到通知您的购买要约已经被采取。登录网站查看卖方细节"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:241
msgid ""
"10. Wait for funds from the buyer and once received, confirm it by clicking "
"‘I have received’ button. "
msgstr "10.等待购买者的资金，一旦收到＂点击＂已收到"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:246
msgid "How do I set my offer price ? What is a floor and ceiling price?"
msgstr "如何设定报价？什么是高价和最低价？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:247
msgid ""
"iP2PGo users may post offers to buy or sell ETH or ERC20 tokens in exchange "
"for local currencies using the marketplace. Those that post offers (buy or "
"sell) are called ‘Makers’."
msgstr ""
"IP2PGO 用户可以使用本地货币在市场购买或出售以太坊与其它ERC20代币。发售者称为"
"制造者。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:249
msgid ""
"All offers are based on good-till-cancel (“GTC”) basis. Makers will have to "
"set their Offer Spread above/below the Spot ask/bid price by varying the "
"spread scale. The bid and ask price is based on bittrex.com  "
msgstr ""
"所有优惠均以撤销前有效为准。制造商必须通过改变价差规模来设定报价高于市盈率。"
"买入价和卖出价是基于bittrex.com的"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:250
msgid ""
"Unless the offer is cancelled manually by the Maker itself, the offer will "
"still be valid irregardless of the ETH or ERC20 token future price "
"movements, this is because the Maker offer is based on Spread above a moving "
"market price rather than a fixed  absolute price. "
msgstr ""
"除非要约被制造商自行取消，要约仍然有效，不管以太坊或其它ERC20代币价格的变动，"
"这是因为制造商报价是基于高于市场价格的价差而不是固定的绝对价格。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:251
msgid ""
"As an option the Maker can also set additional floor (minimum) price (for "
"sell offer) and a ceiling (maximum) price (for a buy offer). During the "
"period where the Maker’s buy (bid) offer price of the ETH or ERC20 token "
"increases above the ceiling price, the Maker’s buy offer will be suspended "
"from the marketplace and will only be reinstated once his/her buy offer "
"price drops again to and below the ceiling price (if not yet hit by a taker) "
"and vice versa in the case for sell offer."
msgstr ""
"制造者可以设置额外的最低出售报价和最高价格的收购要约。在制造者购买以太坊与其"
"他货币的期间，购买价格如果高于上限价格，购买要约将从市场暂停。一旦其买入要约"
"价格再次跌至最高价格以下才能恢复交易，反之亦然。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:253
msgid "Examples of how this works are as shown below :"
msgstr "操作例证 :"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:271
msgid "3. Security"
msgstr "3. 安全性"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:272
msgid "How does iP2PGo store my ETH ?"
msgstr "IP2PGO如何储存我的以太坊？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:273
msgid ""
"IP2PGo store users’ ETH and ERC20 tokens in multiple holding wallets that "
"can only be signed by our own executing wallet for all operations "
"furthermore no private keys are available to be exported."
msgstr ""
"IP2PGO 在多个持有钱包中存储用户的以太坊，该钱包只能由我们自己的执行钱包为所有"
"操作签名，而且没有密钥可导出。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:275
msgid "Can the administrator access the escrow wallet ?"
msgstr "管理员可以进入托管钱包吗？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:276
msgid ""
"iP2PGo admin can only access ETH or ERC20 tokens held in the Escrow Smart "
"Contract if explicit digital permission is given by the buyer or seller and "
"only in the event of a trade dispute and with a limited function of either "
"releasing the ETH to the buyer or sending it back to the seller."
msgstr ""
"只有在发生贸易纠纷时，买方或卖方可以给出明确的数字许可，IP2PGO 管理才能进入托"
"管智能合同中将以太坊释放给买方或将其送回给卖方。"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:277
msgid "Can the administrator access my exchange wallet ?"
msgstr "管理员可以进入我的交換钱包吗？"

#: ip2pwebsite/templates/faq.html:278
msgid ""
"The iP2PGo admin cannot transfer any amount from the user’s iP2PGo wallet, "
"since the smart contract that runs the wallet has been programmed to only "
"allow the user to execute any withdrawal command through his login.  "
msgstr ""
"IP2PGO 管理员无法从用户的IP2PGO钱包转移资金，因为运行钱包的智能合同已被编程为"
"仅允许用户通过登录执行任何撤回命令。"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:10
msgid "WHY YOU SHOULD USE iP2PGO"
msgstr "为什么使用iP2PGO"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:24
msgid "More Choice of Crypto"
msgstr "更多的加密货币选择"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:35
msgid "Low Fees"
msgstr "低收费"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:46
msgid "Comprehensive AML & KYC Process"
msgstr "全面的反洗钱和了解客户流程"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:58
msgid "Experience Management"
msgstr "丰富经验的管理层"

#: ip2pwebsite/templates/features.html:69
msgid "Easy, Fast & Secure"
msgstr "简单，快速和可靠"

#: ip2pwebsite/templates/fiat_userguide.html:9
msgid "IP2PGO USER GUIDE FIAT TRADES "
msgstr "IP2PGO用户指南菲亚特交易"

#: ip2pwebsite/templates/fiat_userguide.html:10
msgid ""
"Please click this icon below to download the IP2PGO User Guide Fiat Trades. "
msgstr ""
"请点击下面的图标下载IP2PGO用户指南菲亚特交易。请点击下面的图标下载IP2PGO用户"
"指南菲亚特交易。"

#: ip2pwebsite/templates/gotoken.html:10 ip2pwebsite/templates/rewards.html:30
msgid "IP2PGO TOKEN SLIDE DECK"
msgstr "IP2PGO令牌指南幻灯片"

#: ip2pwebsite/templates/gotoken.html:11 ip2pwebsite/templates/rewards.html:31
msgid "Please click this icon below to download the IP2PGO Token Guideline."
msgstr "请点击下面的图标下载IP2PGO令牌指南。"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:10
msgid "P2P CRYPTO MARKETPLACE"
msgstr "P2P 加密货币市场"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:11
msgid "FOR ETH & ERC20 TOKENS"
msgstr "用于以太坊与其它ERC 20代币"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:17
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:35
msgid "Close"
msgstr "结束"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:36
msgid "MENU"
msgstr "菜单"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:38
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:39
msgid "GUIDE & FAQ"
msgstr "指南和常见问题"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:40
msgid "USER GUIDE"
msgstr "用户指南"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:41 ip2pwebsite/templates/rico_main.html:52
msgid "REFERRAL PROGRAM"
msgstr "宣传"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:43 ip2pwebsite/templates/rewards.html:17
msgid "IP2PGO TOKEN"
msgstr "IP2PGO令牌"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:44
msgid "IP2PGO TOKEN TERMS & CONDITIONS"
msgstr "IP2PGO令牌条款和条件"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:45
msgid "IP2PGO USER GUIDE OTC TRADES"
msgstr "IP2PGO用户指南场外交易"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:46
msgid "IP2PGO USER GUIDE FIAT TRADES"
msgstr "IP2PGO用户指南菲亚特交易"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:47 ip2pwebsite/templates/rico_main.html:34
msgid "IP2PGO REVERSE ICO"
msgstr "iP2PGO REVERSE ICO"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:48
msgid "REGISTER/DOWNLOAD MOBILE APPS"
msgstr "注册/下载移动应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/header.html:48
msgid "LOGIN FOR WEB APPS "
msgstr "登录Web应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:9
msgid "Reverse ICO Termsheet"
msgstr "反向ICO条款表"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:12
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:15
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:13
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:16
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:16
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:19
msgid "Issuer"
msgstr "发行者"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:17
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:20
msgid "iP2PGO"
msgstr "iP2PGO"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:20
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:23
msgid "Name of Token"
msgstr "令牌名称"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:21
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:24
msgid "iP2PGO Token"
msgstr "iP2PGO 令牌"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:24
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:27
msgid "Token Code"
msgstr "令牌代码"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:25
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:28
msgid "GO"
msgstr "GO"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:28
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:31
msgid "Token Address"
msgstr "令牌地址"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:29
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:32
msgid "https://etherscan.io/token/0x8a5f4d2ef1b51c35c25a29723481661011d94912"
msgstr "https://etherscan.io/token/0x8a5f4d2ef1b51c35c25a29723481661011d94912"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:32
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:35
msgid "Token Description"
msgstr "令牌描述"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:33
#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:36
msgid "IP2PGO or GO token is a community token for members of iP2PGO platform."
msgstr "GO令牌是IP2PGO 社区平台的令牌"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:36
msgid "Amount of GO token available for sale"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:37
msgid "200,000,000 GO"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:40
msgid "Reverse ICO Price"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:41
msgid "1 ETH = 15,000 GO "
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:41
msgid "1GO = 0.0000666667 ETH "
msgstr "1GO = 0.0000666667 ETH"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:44
msgid "Soft-cap/Hard-cap"
msgstr "Soft-cap/Hard-cap"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:45
msgid " 1,333.33 ETH / 13,333.33 ETH "
msgstr "1,333.33 ETH / 13,333.33 ETH"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:48
msgid "Start Date of Reverse ICO"
msgstr "反向ICO的开始日期"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:49
msgid " 1st May 2019 "
msgstr "1st May 2019"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:52
msgid "End Date of Reverse ICO "
msgstr "反向ICO的结束日期"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:53
msgid " 31st July 2019 "
msgstr "31st July 2019"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:57
msgid "Bonus Program"
msgstr "奖金计划"

#: ip2pwebsite/templates/ico_termsheet.html:58
#, python-format
msgid ""
"<p>  i) 50%% bonus token for subscription during 1st May 2019 - 31st May "
"2019, subject to a maximum subscription of 100,000,000 GO for that month </"
"p><p>ii) 20%% bonus token for subscription during 1st June 2019 - 30th June "
"2019, subject to a maximum subscription of 50,000,000 GO for that month. \n"
"ii  </p><p> ii) 10%% bonus token for subscription during 1st July 2019 - "
"31st July 2019, subject to a maximum subscription of 50,000,000 GO for that "
"month. </p><p> If the maximum subscription number is achieved during the "
"stated month, the next bonus level will starts. If the maximum subscription "
"number is not achieved during the stated month, the bonus level will ends "
"there and won’t be carry over to the following month.</p><p>* Bonus token "
"will be distributed not later than 14 days from the end of the Reverse ICO. "
"</p>"
msgstr ""
"<p> i）2019年5月1日至5月31日期间订阅的50 %%奖励代币2019年，当月最高订阅量为"
"100,000,000 GO </p> <p> ii）2019年6月1日至6月30日期间订阅的20 %%奖励令牌2019"
"年，当月最高订阅量为50,000,000 GO。\n"
"ii </ p> <p> ii）2019年7月1日期间订阅的10 %%奖励令牌 - 2019年7月31日，最高订"
"阅量为50,000,000 GO月。</ p> <p>如果在”期间达到最大订阅数量月份，下一个奖金水"
"平将开始。如果最大订阅在规定的月份内未达到数字，奖励等级将结束那里并且不会延"
"续到下个月。</ p> <p> *奖金代币将在反向ICO结束后的14天内分发。</p>"

#: ip2pwebsite/templates/intro.html:9
msgid "INTRODUCTION"
msgstr "介绍"

#: ip2pwebsite/templates/intro.html:11
msgid ""
"iP2PGO is a peer-to-peer marketplace where users can buy and sell ETH & "
"ERC20 tokens to each other using fiat currency via direct bank transfer."
msgstr ""
"iP2PGO是一个对等巿场应用程序， 这里用户可以自由通过银⾏直接转账买卖以太坊或其"
"它ERC20代币"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:13
msgid "WHAT IS iP2PGO?"
msgstr "iP2PGo是什么？"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:27
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:29
msgid "IP2PGO marketplace is an Android App and Web App."
msgstr "IP2PGO 市场是⼀一项安卓应⽤用程序和⽹网站应⽤用程序"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:39
msgid "Local"
msgstr "当地"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:41
msgid ""
"It’s a P2P marketplace that matches buyers and sellers of crypto within a  "
"country"
msgstr "这是一个自动匹配当地囯内的买家与卖家的P2P市场"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:51
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:53
msgid ""
"Transaction for crypto/fiat pairing will be conducted in the local currency "
"via direct bank transfer between buyer and seller."
msgstr "货币交易易与配对将通过买⽅方和卖⽅方之间以当地货币直接银⾏行行转账"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:64
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:66
msgid "ETH and ERC20 tokens can be traded in the marketplace"
msgstr "这是一个以以太坊和其它ERC20代币交易的市场"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:77
msgid "ESCROW "
msgstr "托管"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgo.html:79
msgid ""
"iP2PGO’s escrow function is run by ERC20  smart contracts  to ensure "
"transactions are executed in a fast, transparent, secured and trusted manner"
msgstr ""
"iP2PGO托管功能是由ERC20的智能合约运行以確保交易是以快 速，透明，安 全和可靠的"
"方式执⾏的。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:12
msgid "IP2PGO TOKEN TERMS & CONDITION"
msgstr "IP2PGO令牌条款和条件"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:39
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易易费⽤用"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:40
msgid "ZERO transaction fee for purchase/sales of GO tokens."
msgstr "购买/销售GO代币是零交易易费。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:40
msgid ""
"*Only for iP2PGO App, trading of GO tokens in iP2PGO DEX will charged normal "
"fees"
msgstr "*仅适用于iP2PGO App，iP2PGO DEX中GO代币的交易将收取正常费用费用"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:43
msgid "Deposit Fee / Withdrawal Gas Fee"
msgstr "存款费/取款费"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:44
msgid ""
" <p>ZERO withdrawal fee for transfer of GO tokens between two iP2PGO Crypto/"
"fiat App wallets.</p><p> Normal withdrawal fee still applies for transfer "
"from iP2PGO wallet to external wallet. Wallets in iP2PGO DEX is considered "
"external wallets."
msgstr ""
"<p>两个iP2PGO加密/转移GO令牌的零撤回费/菲亚特应用钱包。</ p> <p>正常提款费仍"
"适用于转账从iP2PGO钱包到外部钱包。考虑使用iP2PGO DEX中的钱包外部钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:47
msgid "Token Distribution"
msgstr "令牌分发"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:48
msgid ""
"<p> I) GO token can be purchased on the iP2PGO App, by using cash or TUSD. </"
"p><p>II) GO token will be distributed as free rewards to users that under "
"take our promotional activities. "
msgstr ""
"<p> I)可以使⽤用现⾦金金或TUSD在IP2PGO应⽤用程序上购买令牌</p><p>II）GO令牌将"
"作为免费奖励分发给参与我们促销活动的 ⽤用户"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:51
msgid "Usage of the token"
msgstr "令牌的用法"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:52
msgid ""
"<p>1.Users can use the GO token to pay a discounted transaction fee in the "
"iP2PGO platform. </p><p> 2.Users can hold the GO token and earn a share of "
"iP2PGO’s Net Revenue.</p><p> 3.Users can suggest and vote for any ERC20 "
"token to be listed in the iP2PGO platform. </p> "
msgstr ""
"<p> 1.GO令牌可用于支付iP2PGO App中的交易费用 </p><p>2.GO令牌持有者有权获得"
"IP2PGO的净收⼊入的30%%净额</p><p>3·⽤用户可以建议并投票选出任何在IP2PGO平台上"
"列列出的ERC20令 牌"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:55
msgid "1. As payment of Transaction Fee"
msgstr "1.支付交易费用"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:55
msgid "(for iP2PGO App only)"
msgstr "()仅限iP2PGO应用程序"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:56
#, python-format
msgid ""
"<p> GO token can be used to pay the transaction fee in the iP2PGO App. A "
"discount of 10%% will apply on the standard transaction fee.  </p><p> For "
"example, assuming: 1 ETH = US$120 and 1 GO = US$ 0.01  </p><p> In a 1 ETH "
"trade, the transaction fee payable by the taker is 0.008 ETH, payable in ETH."
"</p><p> If the taker chose to pay in GO, then the transaction fee payable "
"is: </p><p> 0.008 ETH x US$120 = US$ 0.96 </p><p> 10%% Discount = US$ 0.096 "
"</p><p> Fee payable = US$ 0.864 </p><p> Fee payable in GO = US$ 0.864 / US$ "
"0.01 = 86.4 GO*. </p><p>  * This amount will be circulated back into the "
"public circulations, either through rewards or purchase. </p><p> ** GO token "
"can only be used to pay transaction fee for tokens classified as OTC or "
"Prime markets.</p><p> *** GO token cannot be used to pay for iP2PGO DEX "
"transaction fees. </p> "
msgstr ""
"<p> GO令牌可用于支付iP2PGO App中的交易费用。标准交易费用将享受10％的折扣</"
"p><p> 例如，假设：1 ETH = 120美元，1 GO = 0.01美元</p><p>在1个ETH交易中，接受"
"者应付的交易费为0.008 ETH，以ETH支付</p><p>如果接受者选择支付GO，则应付的费用"
"为：</p><p>0.008 ETH x US $ 120 = US $ 0.96 </p><p>10％折扣= 0.096美元</p><p>"
"应付费用= 0.864美元</p><p> GO应付费用= 0.864美元/ 0.01美元= 86.4 GO *</"
"p><p> *此金额将通过回报或购买回到公共流通。</p><p>** GO令牌只能用于支付分类为"
"OTC或主要市场的代币的交易费用</p><p>*** GO令牌不能用于支付iP2PGO DEX</p>交易"
"费用。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:59
msgid "2. Participate in iP2PGO Net Revenue Share Program. "
msgstr "2.赚取收入份额 "

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:60
#, python-format
msgid ""
"<p> I) GO token holders are entitled to a 30%% share of the NET revenue "
"earned by IP2PGO based on ‘staking’ their GO tokens. </p> <p> Staking is "
"done by depositing and holding their GO tokens in their iP2PGO App Wallet.  "
"NET revenue is calculated based on the number of days they hold the GO "
"tokens in their iP2PGO App wallet.  </p><p>IP2PGO’s net revenue is "
"calculated using the formula below: </p><p>  Transaction Fee* </p><p> - "
"Referral Commission (X%% x Transaction Fee) </p><p> = Net Revenue </p><p> - "
"Country Partner Share (Y%% x Net Revenue) </p><p> = iP2PGO Net Revenue Share "
"</p><p> II) Since iP2PGO charges transaction fee on the different tokens "
"being transacted, the net revenue share amount to be distributed to GO token "
"holders will also be in these different tokens. </p> <p>III) The net revenue "
"share will be calculated on daily basis at (GMT 12:00) and will be deposited "
"into the GO token holders iP2PGO wallet based on the formula below : </"
"p><p>  IP2PGO Net Revenue Share / Supply Issued </p><p> = net revenue share "
"for GO token holders  </p> <p>IV) Only GO tokens held in iP2PGO App wallet "
"will be included in the supply\" </p><p> V) *The transaction fee is the "
"total sum of standard transaction fee (0.8%%) and discounted transaction fee "
"(using GO tokens). </p><p> VI) Net revenue share calculation will start on "
"15th January 2019.</p>"
msgstr ""
"<p> I）GO代币持有人有权获得净收益的30 %%份额IP2PGO基于'赌注'他们的GO代币获"
"得。</ p> <p>赌注是通过在他们的iP2PGO App钱包中存放和持有他们的GO代币来完成。"
"净收入是根据他们持有GO的天数计算的他们的iP2PGO App钱包里的代币。</ p> <p> "
"IP2PGO的净收入是使用以下公式计算：</ p> <p>交易费* </ p> <p>  - 推荐委员会"
"（X %% x交易费用）</ p> <p> =净收入</ p> <p>  - 国家合作伙伴份额（Y %% x净收"
"入）</ p> <p> = iP2PGO净收入份额</ p> <p> II）由于iP2PGO收取不同代币的交易费"
"正在交易，净收益分享金额将分配给GO令牌持有人也将使用这些不同的代币。</ p> "
"<p> III）净收入股票将在每日（格林威治标准时间12:00）计算，并将存入根据以下公"
"式进入GO令牌持有人iP2PGO钱包：</p> <p>发布IP2PGO净收入份额/供应</ p> <p> =净"
"收入份额对于GO令牌持有者</ p> <p> IV）只有持有iP2PGO App钱包的GO令牌将包含在"
"供应中”</ p> <p> V）*交易费用是标准交易手续费总额（0.8 %%）和贴现交易手续费"
"（使用GO代币）。</ p> <p> VI）净收入分成计算将从2019年1月15日。</ p>"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:63
msgid ""
"3. Suggest and vote for any ERC20 token to listed in the iP2PGO platform "
msgstr "3. 建议并投票选出IP2PGO平 台中列出的任何ERC20令 牌 "

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:64
msgid ""
"<p>I) GO token holders are entitled to suggest and vote for any ERC20 token "
"to be listed on the iP2PGO platform.</p> <p> II) The voting system and "
"voting rules are expected to be ready on 15th March 2019.</p> "
msgstr ""
"<p> GO令牌持有者获得建议并 投票选出IP2PGO平台中列 出的任何ERC20令</p><p> 投票"
"系统与条规将于2019 年3月19日完成</p>"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:67
msgid "Exchange list "
msgstr "交换清单"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:68
msgid ""
"<p>I)iP2PGO App & WebApp</p> <p> II) https://www.coinchangex.com/#!/trade/GO-"
"ETH </p><p> III) https://tokenmom.com/exchange/GO-WETH <p/> \n"
msgstr ""
"<p>I)iP2PGO App & WebApp</p> <p> II) https://www.coinchangex.com/#!/trade/GO-"
"ETH </p><p> III) https://tokenmom.com/exchange/GO-WETH <p/> \n"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:74
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:75
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:79
msgid "1.Locked-up Supply"
msgstr "1.锁定供应"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:80
msgid ""
"I) For iP2PGO collaboration with other development partners (moratorium "
"ends: 15/12/2019)  Wallet address: "
"0x776C8B8c9cAD553f0cF4B449d2fCaDf9d981344d\n"
msgstr ""
"I）iP2PGO与其他开发合作伙伴的合作（暂停"
"结束：15/12/2019 钱包地址："
"0x776C8B8c9cAD553f0cF4B449d2fCaDf9d981344d\n"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:86
msgid ""
"II) IP2P Global Ltd - as investor (moratorium ends: 15/12/2019) <br> Wallet "
"address:0xB19C892853ac8262E23159f8214FDb881bdd80D5"
msgstr ""
"I）IP2P Global Ltd  - 作为投资者（暂停结束：15/12/2019）<br> 钱包地"
"址：:0xB19C892853ac8262E23159f8214FDb881bdd80D5"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:91
msgid ""
"III) Management & country partners (moratorium extended to: 15/12/2019) <br> "
"Wallet address: 0x1F20EE7Ac5A6d2e6c01a89C6C5D6161840160020"
msgstr ""
"II）管理和国家合作伙伴（暂停期：6个月） <br> 钱财地址: "
"0x1F20EE7Ac5A6d2e6c01a89C6C5D6161840160020"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:95
msgid "2. Supply Issued"
msgstr "已发布的供应"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:96
msgid ""
"Tokens already distributed to 327 external wallet holders for various "
"Rewards programs"
msgstr ""
"代币已经分发给327个外部钱包持有人用于各种"
"奖励计划"


#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:101
msgid ""
" II) Tokens already distributed to 2,817 iP2PGO exchange wallet holders for "
"various Rewards programs  <br> Exchange Wallet address: "
"0x9EBF6734eBf95efFB99DBE6dC5fAF086EC394d94\n"
" "
msgstr ""
"II）代币已经分发给2,817个iP2PGO交换钱包持有者"
"各种奖励计划<br> Exchange钱包地址："
"0x9EBF6734eBf95efFB99DBE6dC5fAF086EC394d94\n"
" "

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:107
msgid ""
" III) Reserves for further promotion campaign <br> Exchange wallet address: "
"0x9EBF6734eBf95efFB99DBE6dC5fAF086EC394d94 "
msgstr ""
"III）进一步推广活动的储备<br> <br> Exchange钱包地址："
"0x9EBF6734eBf95efFB99DBE6dC5fAF086EC394d94 "

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:111
msgid "Allocated Supply for Reverse ICO"
msgstr "反向ICO的分配供应“"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:112
msgid "I) Wallet address: 0xf5E5e2796e6dA8cf780BBe1e012fa6Af2DfD3e39"
msgstr "I) 钱包地址:  0xf5E5e2796e6dA8cf780BBe1e012fa6Af2DfD3e39"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:116
msgid "Total GO token supply"
msgstr "总GO令牌供应"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:121
msgid "iP2PGO token iP2PGO Net Revenue Sharing Program Terms and Conditions"
msgstr "iP2PGO令牌iP2PGO净收入分享计划条款和条件"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:122
msgid ""
"The following terms and conditions ('T&C') apply to iP2PGO’s customers who "
"are owners of the iP2PGO token or GO token & who has joined the iP2PGO Net "
"Revenue Sharing Program ('the Program')."
msgstr "iP2PGO奖励计划的以下条款和条件适用于GO令牌持有者的iP2PGO客户。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:123
msgid ""
"By owning the GO token, you acknowledge that you have read, understand, and "
"completely agree to these T&C. If you disagree with these T&C or with any "
"subsequent amendments, changes, or updates, your only recourse in the case "
"of disagreement is to stop participating in the Program by disposing your GO "
"token."
msgstr ""
"通过参加iP2PGO奖励计划，即表示您已经阅读，理解并完全同意这些不时生效的计划条"
"款。如 果您不同意这些条款或任何后续修订，更改或更新，您可能不参加iP2PGO奖励计"
"划;在分歧的情 况下，您唯一的办法是通过处置您的iP2PGO令牌来停止参与iP2PGO奖励"
"计划"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:124
msgid ""
"These T&C may be amended, changed, or updated by iP2PGO at any time and "
"without prior notice to you. You should check back often to confirm that "
"your copy and understanding of these terms is current and correct. Your "
"continued participation in the iP2PGO Programme after the effective date of "
"any amendments, changes, or updates constitutes your acceptance of these "
"Terms, as modified by such amendments, changes, or updates."
msgstr ""
"iP2PGO可随时修改，更改或更新这些计划条款，恕不另行通知。您应该经常回来确认您"
"对这些 条款的复制和理解是最新的和正确的。在任何修改，更改或更新生效后继续参与"
"iP2PGO奖励计 划即表示您接受这些条款，并经过此类修订，更改或更新的修改"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:125
msgid "1. Interpretation"
msgstr "1.解释"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:126
msgid ""
"Definitions: In these Program Terms and all documents incorporated herein by "
"reference, the following words have the following meanings unless otherwise "
"indicated:"
msgstr ""
"定义：在这些计划条款和通过引用并入本文的所有文件中，除非另有说明，否则以下词"
"语具有以下含义："

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:127
msgid ""
"1.1\t'Associates' means iP2PGlobal Ltd., iP2PGO’s country partners and "
"iP2PMoney, and each and every one of their respective shareholders, "
"subsidiaries, employees, contractors, agents, directors, officers, partners, "
"affiliates, insurers, and attorneys;"
msgstr ""
"1.1\t“员工”指iP2PGlobal Ltd.，iP2PGO的国家/地区合作伙伴和iP2PMoney，以及他们"
"各自的股东，子公 司，员工，承包商，代理商，董事，高级职员，合作伙伴，关联公"
"司，保险公司和律师;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:128
msgid ""
"1.2\t'Code of Conduct' means the iP2PGO App Support Group Chat’s Code of "
"Conduct;"
msgstr "1.2\t“行为准则”是指iP2PGO App支持组聊天的行为准则;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:129
msgid ""
"1.3\t'Digital Tokens' means blockchain-based assets or rights, or other "
"similar digital representations of rights or assets;"
msgstr ""
"1.3\t“数字代币”是指基于区块链的资产或权利，或其他类似的权利或资产数字代表;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:130
msgid ""
" 1.4\t“IP2PGO App” means iP2PGO Country Android Application and iP2PGO Web "
"Application; <br> “IP2PGO App Support Group Chat” means iP2PGO  group chat "
"channel available in the iP2PGO App wherein users may, inter alia, "
"communicate with each other, subject to the Code of Conduct. "
msgstr ""
"1.4\t“IP2PGO App”指iP2PGO国家Android应用程序和iP2PGO Web应用程序;<br> “IP2PGO"
"应用程序支持组聊天”是指iP2PGO应用程序中可用的iP2PGO群组聊天频道，其中用户除其"
"他外可 以根据行为准则彼此通信"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:131
msgid ""
"1.5\t'Losses' has the meaning set out in paragraph 11 of these Program Terms;"
msgstr "1.5\t “损失”具有本计划条款第11段规定的含义;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:132
msgid ""
"1.6\t'iP2PGO Net Revenue Sharing Program Page” means the page in the iP2PGO "
"App that shows the net revenue share account"
msgstr "1.6\t “iP2PGO奖励计划页面”是指iP2PGO应用程序中显示利润分享帐户的页面"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:133
msgid ""
"1.7\t'GO' token means the iP2PGO token. Each GO token represents right to "
"participate in the iP2PGO Net Revenue Sharing Program, subject to any terms "
"and restrictions as set out, modified, and updated by iP2PGO from time to "
"time;"
msgstr ""
"1.7\t “GO”表示GO令牌。每个GO 令牌代表参与iP2PGO奖励计划的权利，受iP2PGO不时规"
"定，修改和更新 的任何条款和限制;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:134
msgid ""
"1.8\t'Prohibited Use' has the meaning set out in paragraph 7 of these "
"Program Terms;"
msgstr "1.8\t“禁止使用”具有本计划条款第7款规定的含义;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:135
msgid ""
"1.9\t'Prohibited Jurisdiction' means Democratic People’s Republic of Korea,"
"Somalia, Syria and Yemen. "
msgstr "1.9\t “禁止管辖”是指朝鲜民主主义人民共和国，索马里，叙利亚和也门。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:136
msgid "1.10\t'Site' means the Internet website www.ip2pgo.com;"
msgstr "1.10\t “网站”指互联网网站www.ip2pgo.com;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:137
msgid ""
"1.11\t'Terms of Service' means iP2PGO’s terms of use, as they may be "
"changed, amended, or updated from time to time, including all Site policies "
"and pages, the Terms & Conditions and Privacy Policy of iP2PGO site. "
msgstr ""
"1.11\t “服务条款”是指iP2PGO的使用条款，因为它们可能会不时更改，修改或更新，包"
"括所有网站政策和页 面，iP2PGO网站的条款和条件以及隐私政策"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:138
#, python-format
msgid ""
" 1.12\t'U.S. Person' means:' <br> 1.12.1\tin the case of an individual, a "
"Person resident in the United States; and, 1.12.2\tin any other case, a "
"Person resident in the United States, or, a Person owned 10%% or more by one "
"or more Persons resident in the United States or by one or more corporations "
"or entities incorporated in or formed in the United States "
msgstr ""
"1.12\t “美国人”是指 <br> 1.12.1\t 如属个人，则为居住在美国的人;和，1.12.2\t "
"在任何其他情况下，居住在美国的人，或由居住在美国的一个或多个人或由在美国注册"
"成立或在联 合国组成的一个或多个公司或实体拥有10％或以上的人状态"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:139
msgid ""
"2.\tGoverning Law: These Terms shall be governed by and construed and "
"enforced in accordance with the laws of the Cayman Islands, and shall be "
"interpreted in all respects as a Cayman Islands contract. Any claim or "
"action arising from or related to these terms shall be governed by and "
"construed and enforced in accordance with the laws of the Cayman Islands. "
"For the avoidance of doubt, and without limiting the generality of the "
"foregoing, this provision expressly applies to any tort claim against iP2PGO "
"owner iP2P Global Ltd., . The venue and forum for any claim or action "
"against or involving iP2P Global Ltd shall be in the Cayman Islands. You "
"unconditionally attorn to the exclusive jurisdiction of the courts of the "
"Cayman Islands and all courts competent to hear appeals therefrom. You also "
"unconditionally agree to the exclusive forum and venue of the Cayman Islands "
"in all claims or actions arising from or any dispute or question of any kind "
"relating to these Terms. The doctrine of forum non conveniens shall not "
"apply in the selection of forum under these Terms."
msgstr ""
"2.\t 适用法律：本条款受开曼群岛法律管辖，并按照开曼群岛法律解释和执行，并应在"
"各方面解释为开曼群 岛合同。由这些条款引起或与之相关的任何索赔或诉讼应受开曼群"
"岛法律管辖，并根据开曼群岛法律解释 和执行。为避免疑义，并且不限制前述内容的一"
"般性，本条款明确适用于对iP2PGO所有者iP2P Global Ltd.的任何侵权索赔，。任何针"
"对或涉及iP2P Global Ltd的索赔或诉讼的地点和论坛均应在开曼群岛。您无 条件地授"
"予开曼群岛法院的专属管辖权以及所有有权审理上诉的法院。您还无条件同意开曼群岛"
"的所有索 赔或诉讼中的独家论坛和地点，以及与本条款相关的任何争议或问题。不遵守"
"法院的原则不适用于本条款 下的论坛选择。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:140
msgid "3.\tEligibility For iP2PGO Net Revenue Sharing Program"
msgstr "3.\tiP2PGO奖励计划的资格"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:141
msgid ""
"3.1\tUser must register an account with iP2PGO and has set-up an Ethereum "
"and EC20 wallets in the iP2PGO App/"
msgstr ""
"3.1\t 用户必须在iP2PGO注册一个帐户，并且必须完成了了确客户要求才能打开iP2PGO"
"钱包"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:142
msgid "3.2\tUser must have ownership of GO Token."
msgstr "3.2\t 用户必须拥有iP2PGO令牌"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:143
msgid ""
"3.3\tIf you are an individual, to participate in the Program, you must be 18 "
"years of age or older and have the capacity to contract under applicable "
"law. If you are not an individual, to participate in the Program, you must "
"have the requisite power and authority to sign and enter into binding "
"agreements for and on behalf of the user."
msgstr ""
"3.3\t 如果您是个人，要参加iP2PGO奖励计划，您必须年满18岁或以上，并且有能力根"
"据适用法律签订合 同。如果您不是个人，要参与本计划，您必须具备必要的权力和权"
"限，才能签署并代表用户签订具有约束 力的协议"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:144
msgid ""
"3.4 Exclusions: The following persons are prohibited from subscribing to the "
"GO token:"
msgstr "3.4除外责任：以下人员禁止订阅iP2PGO奖励计划"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:145
msgid "a)Persons resident in, and nationals of, Prohibited Jurisdictions;"
msgstr "a) 居住在禁止管辖区内的人员和国民;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:146
msgid "b)U.S. Persons."
msgstr "b)美国人"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:147
msgid ""
"4.\tObtaining GO Tokens: Users can participate in any of the iP2PGO "
"promotion campaign and earn GO tokens after completing certain tasks "
"required under the promotion campaign or users can purchase the GO tokens "
"through the iP2PGO App. "
msgstr ""
"4.\t 获取GO令牌：用户可以参与任何iP2PGO促销活动，并在完成促销活动所需的某些任"
"务后获得GO令牌， 或者用户可以通过iP2PGO应用程序购买GO令牌。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:148
msgid "5.\tClaiming Rewards:"
msgstr "5.\t 申领奖励:"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:149
#, python-format
msgid ""
"5.1\tNet Revenue Sharing : ownership of GO tokens will entitle the owner to "
"30%% share in the net revenue earned by iP2PGO. Net Revenue sharing will be "
"calculated daily at GMT 12:00, and will be distributed to every owner of GO "
"Tokens based on how many GO tokens are in their iP2PGO wallet on the cut off "
"time for that day. GO tokens held in a 3rd party wallet will not qualify for "
"the Net Revenue Sharing.  The revenue share will be credited into the user’s "
"iP2PGO Ethereum or ERC20 wallets. At any time, a user may check the "
"aggregate balance of the net revenue sharing to which he/she is entitled, if "
"any, based on the number of GO Tokens she holds in her iP2PGO wallets. GO "
"token holders may trade their GO tokens in the iP2PGO App. "
msgstr ""
"5.1\t 净收入分享：iP2PGO令牌的所有权将使擁有者有权获得iP2PGO所赚取的净收入的"
"30％份额。净收入分 享在每天的GMT 12:00计算，并将根据当天截止时间内iP2PGO令牌"
"在其iP2PGO钱包中的数量分配给iP2PGO 令牌的持有人。在第三方钱包的IP2PR令牌是不"
"符合净收益分享资格的。收益分成将记入用户的iP2PGO以 太坊或ERC20钱包中。在任何"
"时候，用户可以根据她在她的ip2PGO钱包中持有的iP2PGO令牌的数量来检查 他/她有权"
"获得的奖励的总余额（如果有的话）。 IP2PR令牌持有者可以在iP2PGO应用程序中交易"
"他们的 iP2PGO令牌。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:150
#, python-format
msgid ""
"5.2\tTransaction Fee discount : Any user has a right to pay for their "
"transaction fee using the GO tokens, in doing so the user will get a "
"discount of 10%% from the standard transaction fee. "
msgstr ""
"5.2\t交易费折扣：任何用户都有权使用iP2PGO代币支付交易费用，这样用户将从标准交"
"易费中获得10％的折 扣"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:151
msgid "6.\tRisk and Limitation of Liability:"
msgstr "6.\t 风险和责任限制："

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:153
msgid ""
"6.1\tGO tokens are not securities and these T&C do not constitute an "
"invitation to subscribe for any securities. The value of GO token, if any, "
"may fluctuate and be subject to extreme volatility. Notably, GO token may "
"lose any and all value at any time. Therefore, by subscribing to the GO "
"tokens and entering the Program, users are only incentivized to add trade "
"volume and liquidity to the platform by obtaining greater amount in the Net "
"Revenue Sharing and transaction fee discounts. Users should not expect any "
"form of guaranteed dividends, distributions, or other income amounts of any "
"kind from holding GO tokens."
msgstr ""
"6.1\t IP2PR不是证券，这些条款不构成认购任何证券的邀请。 IP2PRs的价值（如果有"
"的话）可能会波动并 受到极端波动的影响。值得注意的是，iP2PGO可能随时失去任何价"
"值。因此，通过订阅iP2PGO奖励计划， 用户只需增加交易量和流动性以便获得更高的净"
"收入分享和交易费折扣金额。用户不应期望任何形式的保 证股息，分配或任何其他收入"
"金额"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:154
#, python-format
msgid ""
"6.2\tThe iP2PGO Net Revenue Sharing Program is subject to modifications, and "
"changes from time to time, without notice to you. By subscribing to "
"participate in the Program and holding any GOs, you agree to accept any such "
"modifications and changes from time to time, and you waive any rights "
"arising therefrom. The %% share in the Net Revenue and transaction fee "
"discount may be changed or modified at iP2PGO’s sole and absolute "
"discretion. You acknowledge and agree that the manner of issuance of GO "
"token is at all times subject to modification or changes;"
msgstr ""
"6.2\t iP2PGO奖励计划可能会随时修改和更改，恕不另行通知。通过订阅参与本程序并"
"持有任何iP2PGO，您 同意不时接受任何此类修改和更改，并且您放弃由此产生的任何权"
"利。 iP2PGO可自行决定更改或修改净 收入和交易费折扣中的％份额。您承认并同意发"
"布iP2PGO的方式始终可以修改或更改"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:155
msgid ""
"6.3\tIP2PGO and its Associates are not and shall not be responsible or "
"liable for any loss in value, in whole or in part, of GO token or for any "
"reduction in value of the net revenue sharing corresponding to each GO "
"token, whether occurring because of iP2PGO or its Associates’ negligence or "
"for any other reason; and"
msgstr ""
"6.3\t IP2PGO及其合作伙伴对iP2PGO令牌的全部或部分价值损失或任何与iP2PGO相对应"
"的奖励价值减少不承 担任何责任或义务，无论是因为iP2PGO还是其员工的疏忽或任何其"
"他原因;和"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:156
msgid ""
"6.4\tBlockchain technology and the Ethereum protocol, inter alia, are new "
"and untested technologies and are outside of iP2PGO’s control. IP2PGO is not "
"and shall not be responsible or liable for failure to perform, in whole or "
"in part, under these Terms, due to any defect or change in such technology. "
"Tokens or assets tethered on or to these technologies, as well as smart "
"contracts associated with such technologies, are also new technologies. "
"IP2PGO disclaims any liability with regard to defects in the code of the "
"Smart Contract, if any, any tokens sent to incorrect addresses, or bugs or "
"errors in the Ethereum network leading to any mistaken or defective "
"performance under these Terms."
msgstr ""
"6.4\t 区块链技术和以太坊协议，除其他外，是新的和未经测试的技术，不受iP2PGO控"
"制。由于此类技术的 任何缺陷或变更，IP2PGO对本条款未能全部或部分履行不承担任何"
"责任或义务。与这些技术相关的代币或 资产，以及与此类技术相关的智能合约，也是新"
"技术。 IP2PGO对于智能合约代码中的缺陷（如果有）， 任何发送到错误地址的令牌，"
"以及以太坊网络中的错误或错误导致这些条款下的任何错误或有缺陷的性能 不承担任何"
"责任"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:157
msgid ""
"6.5\tNo Class Proceedings: You and iP2PGO agree that either party hereto may "
"bring claims against the others only on an individual basis and not as a "
"plaintiff or class member in any purported class or representative action or "
"proceeding. No adjudicator may consolidate or join more than one person’s or "
"party’s claims and may not otherwise preside over any form of a "
"consolidated, representative, or class proceeding. Any relief awarded to any "
"iP2PGO App user cannot and may not affect any other ip2PGO App users"
msgstr ""
"6.5\t 无集体诉讼程序：您和iP2PGO同意，本协议的任何一方仅可以个人身份对其他人"
"提出索赔，而不是在 任何声称的类别或代理诉讼或程序中作为原告或集体成员提出索"
"赔。审裁员不得合并或加入一个以上的人 或当事人的索赔，也不得以其他方式主持任何"
"形式的合并，代表或集体诉讼程序。任何iP2PGO App用户获 得的任何救济都不能也不会"
"影响任何其他ip2PGO App用"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:158
msgid "7.\tProhibited Uses: You may not:"
msgstr "7.\t 禁止使用：您不得："

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:159
msgid ""
"7.1\tjoined the iP2PGO Net Revenue Sharing Programme in order to disguise "
"the proceeds of, or to further, any breach of applicable laws or "
"regulations, or to deal in any contraband Digital Tokens, funds, or proceeds;"
msgstr ""
"7.1\t 订阅iP2PGO奖励计划，以掩盖任何违反适用法律或法规的收益，或进一步违反任"
"何违禁数字代币，资 金或收益;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:160
msgid ""
"7.2\ttrade GOs with anything other than proceeds, keys, or Digital Tokens "
"that have been legally obtained by you and that belong to you;"
msgstr "7.2\t 以GOs交易易合法获得并属于您的收益，钥匙或数字代币以外的任何西;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:161
msgid ""
"7.3\ttrade using inaccurate information presented by iP2PGO App or by "
"iP2PGO, or take advantage of any technical glitch, malfunction, failure, "
"delay, default, or security breach;"
msgstr ""
"7.3\t 使用iP2PGO App或iP2PGO提供的不准确信息进行交易，或利用任何技术故障，故"
"障，失败，延迟，违 约或安全漏洞;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:162
msgid ""
"7.4\tuse GOs to engage in conduct that is detrimental to iP2PGO or to any "
"other iP2PGO users or any other third party;"
msgstr ""
"7.4\t 使用GOs进行对iP2PGO或任何其他iP2PGO用户或任何其他第三方不利的行为"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:163
msgid "7.5\tfalsify any account registration details provided to iP2PGO;"
msgstr "7.5\t 伪造提供给iP2PGO的任何账户注册详情;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:164
msgid ""
"7.6\tfalsify or materially omit any information or provide misleading "
"information requested by iP2PGO, including at registration;"
msgstr ""
"7.6\t 伪造或实质上省略任何信息或提供iP2PGO要求的误导性信息，包括在注册时;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:165
msgid ""
"7.7\treverse-engineer, decompile, or disassemble any software running on the "
"Site;"
msgstr "7.7.\t 对本网站上运行的任何软件进行反向工程，反编译或反汇编;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:166
msgid ""
"7.8\twhere you are a resident or national of a Prohibited Jurisdiction or a "
"U.S. Person, access the iP2PGO Net Revenue Sharing Program using any virtual "
"private network, proxy service, or any other third party service, network, "
"or product with the intent of disguising your IP address or location;"
msgstr ""
"7.8\t 如果您是受禁管辖区或美国人的居民或国民，请使用任何虚拟专用网络，代理服"
"务或任何其他第三方服 务，网络或产品访问iP2PGO奖励计划，以掩饰您的IP地址或位"
"置;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:167
msgid ""
"Any use as described in this paragraph shall constitute a 'Prohibited Use.' "
"If iP2PGO determines that you have engaged in any Prohibited Use, iP2PGO may "
"address such Prohibited Use through an appropriate sanction, in its sole and "
"absolute discretion. Such sanction may include, but is not limited to, "
"making a report to law enforcement or other authorities; confiscation of any "
"Digital Tokens that you have in the iP2PGO wallet ; confiscation of any GOs "
"held by you; and, terminating your access to the Program. IP2PGO may, at its "
"sole and absolute discretion, seize and hand over your property to law "
"enforcement or other authorities where circumstances warrant."
msgstr ""
"本段所述的任何使用均构成“禁止使用”。如果iP2PGO确定您参与了任何禁止使用，"
"iP2PGO可以自行决定 通过适当的制裁来解决此类禁止使用。这种制裁可能包括但不限于"
"向执法机构或其他当局提交报告;没收您 在iP2PGO钱包中的任何数字代币;没收您持有的"
"任何iP2PGO;并终止您对本程序的访问。 IP2PGO有绝对的 ⾃自由裁量量权决定在需要的"
"情况时将您的财产扣押并移交给执法部门或其他当局"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:168
msgid ""
"8.\tYour Representations & Warranties: You represent and warrant to iP2PGO "
"as follows:"
msgstr "8.\t 您的陈述和保证：您对iP2PGO的声明和保证如下："

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:169
msgid ""
"8.1\tthat, if you are an individual customer, you are 18 years of age or "
"older and that you have the capacity to contract under applicable law;"
msgstr ""
"8.1\t 如果您是个人客户，则您年满18岁或以上，并且您有能力根据适用法律签订合同;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:170
msgid ""
"8.2\tthat, if you are not an individual customer, you have the requisite "
"power and authority to sign and enter into binding agreements for and on "
"behalf of the customer;"
msgstr ""
"8.2\t 如果您不是个人客户，您拥有必要的权力和权限，可以代表客户签署并签订具有"
"约束力的协议; "

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:171
msgid ""
"8.3\tthat you understand the risks associated with subscribing to the iP2PGO "
"Net Revenue Sharing Program, that you are not barred from subscribing to the "
"Program, and that you are not otherwise prohibited by applicable law from "
"using the iP2PGO App;"
msgstr ""
"8.3\t 您了解与订阅iP2PGO奖励计划相关的风险，您不会被禁止订阅本程序，并且您不"
"会被适用法律禁止使 用iP2PGO App;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:172
msgid ""
"8.4\tthat you will not use the iP2PGO App or any Services in order to "
"disguise the proceeds of, or to further, any breach of applicable laws or "
"regulations, or to deal in any contraband Digital Tokens, GOs, or proceeds;"
msgstr ""
"8.4\t 您不得使用iP2PGO应用程序或任何服务来掩饰任何违反适用法律或法规的收益，"
"或进一步违反任何违 禁品数字代币，GOs或收益"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:173
msgid ""
"8.5\tthat you will not trade or obtain financing on the iP2PGO App or use "
"any Services with anything other than funds or Digital Tokens that have been "
"legally obtained by you and that belong to you;"
msgstr ""
"8.5\t 您不得在iP2PGO应用程序上交易或获得融资，或使用任何与您合法获得且属于您"
"的资金或数字代币以 外的任何服务;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:174
msgid ""
"8.6\tthat you will not falsify any account registration details provided to "
"iP2PGO;"
msgstr "8.6\t 您不会伪造提供给iP2PGO的任何账户注册详情;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:175
msgid ""
"8.7\tthat you will not falsify or materially omit any information or provide "
"misleading information requested by iP2PGO in the course of, directly or "
"indirectly relating to, or arising from your activities on the iP2PGO App or "
"use of any Services, including at registration;"
msgstr ""
"8.7\t 您不得伪造或实质上遗漏任何信息或提供iP2PGO在您的iP2PGO应用程序或使用任"
"何服务（包括注册） 过程中直接或间接相关或产生的误导性信息;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:176
msgid ""
"8.8\tthat any trading or other instructions received or undertaken through "
"your login credentials from your authorized e-mail address that you "
"registered with iP2PGO  are deemed to be valid, binding, and conclusive, and "
"that iP2PGO may act upon those instructions without any liability or "
"responsibility attaching to it;"
msgstr ""
"8.8\t 从您在iP2PGO注册的授权电子邮件地址通过您的登录凭证收到或进行的任何交易"
"或其他指示被视为有 效，具有约束力和结论性，并且iP2PGO可以根据这些指示行事而不"
"承担任何责任或义务附着在上面"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:177
msgid ""
"8.9\tthat you will fairly and promptly report all income associated with "
"your activity on the iP2PGO App pursuant to applicable law and pay any and "
"all taxes exigible thereon;"
msgstr ""
"8.9\t 您将根据适用法律公平，及时地在iP2PGO应用程序上报告与您的活动相关的所有"
"收入，并支付任何和 所有相关税费;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:178
msgid ""
"8.10\tthat you are not subscribing to the iP2PGO Net Revenue Sharing Program "
"as part of a speculative investment scheme or for financial gain; and"
msgstr ""
"8.10\t 您参与iP2PGO奖励计划不是作为投机性投资计划的一部分或用于获取经济利益"
"的;和"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:179
msgid ""
"8.11\tthat you understand that GOs may become illiquid or worthless, or both."
msgstr "8.11\t 您了解iP2PGO可能变得流动性不足或毫无价值或者两者兼而有之"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:180
msgid ""
"9.\tNo Representations & Warranties by iP2PGO and its Associates: iP2PGO and "
"its Associates makes no representations, warranties, or guarantees to you of "
"any kind. The iP2PGO App and the GOs are offered strictly on an as-is, where-"
"is basis and, without limiting the generality of the foregoing, are offered "
"without any representation as to merchantability or fitness for any "
"particular purpose."
msgstr ""
"9.\t iP2PGO及其同事不做任何陈述和保证：iP2PGO及其同事不对您做出任何陈述，保证"
"或担保。 iP2PGO 应用程序和GOs严格按照原样提供，并且在不限制前述内容的一般性的"
"情况下提供，不提供任何关于适销 性或适用于任何特定目的的陈述"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:181
msgid ""
"10.\tNo Investment Advice: iP2PGO does not provide any investment advice or "
"advice on trading techniques, models, algorithms, or any other schemes. "
"Ratings of each Digital Token or GO generated by users’ discussions on the "
"iP2PGO App support group chat channel do not constitute and shall not be "
"construed as or deemed to be investment advice from or on behalf of iP2PGO. "
"IP2PGO disclaims any and all liability for any inaccurate information "
"contained in such discussions. Each customer must therefore verify the "
"accuracy and veracity of any information disclosed on the support group "
"chat. However, iP2PGO reserves the right to remove or block any comments "
"that it deems inappropriate, in its sole discretion. IP2PGO may also decide "
"to block you from posting in the support group chat channel in cases of "
"misconduct, breach of these Program Terms, or any kind of abuse from you, at "
"iP2PGO’s sole discretion."
msgstr ""
"10\t 无投资建议：iP2PGO不提供有关交易技术，模型，算法或任何其他方案的任何投资"
"建议 。用户在 iP2PGO App支持群聊通道上讨论产生的每个数字令牌或iP2PGO的评级不"
"构成也不应被视为或被视为来自 iP2PGO或代表iP2PGO的投资建议。 IP2PGO对此类讨论"
"中包含的任何不准确信息不承担任何责任。因 此，每个客户必须验证支持组聊天中披露"
"的任何信息的准确性。但是，iP2PGO保留自行决定删除或阻止其 认为不合适的任何评论"
"的权利。 IP2PGO也可能决定阻止您在iP2PGO支持组聊天频道中发帖任何违反这些 计划"
"条款或任何形式的滥用行为。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:182
msgid ""
"11.\tLimitations of Liability : Important: Except as may be provided for in "
"these Program Terms,, iP2PGO assumes no liability or responsibility for and "
"shall have no liability or responsibility for any claim, application, loss, "
"injury, delay, accident, cost, business interruption costs, or any other "
"expenses (including, without limitation, attorneys’ fees or the costs of any "
"claim or suit), nor for any incidental, direct, indirect, general, special, "
"punitive, exemplary, or consequential damages, loss of goodwill or business "
"profits, work stoppage, data loss, computer failure or malfunction, or any "
"and all other commercial losses (collectively, referred to herein as "
"“Losses”) directly or indirectly arising out of or related to:"
msgstr ""
"11.\t 责任限制：重要提示：除非本计划条款中有规定，否则iP2PGO不对任何索赔，申"
"请，损失，伤害，延 误，事故，费用承担任何责任或义务，也不承担任何责任或义务。"
"业务中断费用，或任何其他费用（包括 但不限于律师费或任何索赔或诉讼费用），也不"
"包括任何偶然的，直接的，间接的，一般的，特殊的，惩 罚性的，示范性的或后果性的"
"损失，商誉或营业利润，停工，数据丢失，计算机故障或故障，或由以下原 因直接或间"
"接引起或与之相关的任何及所有其他商业损失（统称为“损失”:"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:183
msgid "11.1\tthese iP2PGO Net Revenue Sharing Program Terms;"
msgstr "11.1\t 这些iP2PGO奖励计划条款;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:184
msgid ""
"11.2\tany inaccurate, misleading, or incomplete statement by iP2PGO or on "
"the iP2PGO App regarding your GO or your iP2PGO Rewards Account, whether "
"caused by iP2PGO’s negligence or otherwise;"
msgstr ""
"11.2\t iP2PGO或iP2PGO App关于iP2PGO或iP2PGO奖励账户的任何不准确，误导或不完整"
"的陈述，无论是 由于iP2PGO的疏忽还是其他原因造成的;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:185
msgid ""
"11.3\tany failure, delay, malfunction, interruption, or decision (including "
"any decision by iP2PGO to vary or interfere with your rights) by iP2PGO in "
"operating the iP2PGO Net Revenue Sharing Program;"
msgstr ""
"11.3\t  iP2PGO在操作iP2PGO奖励计划时的任何失败，延迟，故障，中断或决定（包括"
"iP2PGO决定改变或 干扰您的权利）;"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:186
msgid ""
"11.4\tany stolen, lost, or unauthorized use of your account information any "
"breach of security or data breach related to your iP2PGO Rewards Account, or "
"any criminal or other third party act affecting iP2PGO or any Associate;"
msgstr "11.4\t 任何因您的iP2PGO奖励账户或任"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:187
msgid ""
"11.5\tany offer, representation, suggestion, statement, or claim made about "
"the iP2PGO Net Revenue Sharing Program on the Site; or"
msgstr "11.5\t 有关本网站iP2PGO奖励计划的任何要约，陈述，建议或声明"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:188
msgid ""
"11.6\tany commentary and discussion in the iP2PGO App Support Group Chat."
msgstr "11.6\t iP2PGO App支持组聊天中的任何评论和讨论"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:189
msgid ""
"12.\tLiability Release : You hereby agree to release iP2PGO and its "
"Associates from liability for any and all Losses, and you shall indemnify "
"and save and hold iP2PGo and its Associates harmless from and against all "
"Losses. The foregoing limitations of liability shall apply whether the "
"alleged liability or Losses are based on contract, negligence, tort, unjust "
"enrichment, strict liability, or any other basis, even if iP2PGO and its "
"Associates have been advised of or should have known of the possibility of "
"such losses and damages, and without regard to the success or effectiveness "
"of any other remedies."
msgstr ""
"12.\t 责任免除：您在此同意释放iP2PGO及其员工对任何和所有损失的责任，您应赔偿"
"并保障iP2PGo及其员 工免受所有损失的损害。上述责任限制适用于所声称的责任或损失"
"是基于合同，疏忽，侵权，不当得利， 严格责任或任何其他依据，即使iP2PGO及其同事"
"已被告知或应该知道这种可能性这些损失和损害赔偿，而 不考虑任何其他补救措施的成"
"功或有效性。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:190
msgid ""
"13.\tNo Waiver: Any failure by iP2PGO to exercise any of its respective "
"rights, powers, or remedies under the iP2PGO Net Revenue Sharing Program "
"Terms, or any delay by iP2PGO in doing so, does not constitute a waiver of "
"any such right, power, or remedy. The single or partial exercise of any "
"right, power, or remedy by iP2PGO does not prevent either from exercising "
"any other rights, powers, or remedies. Any and all waivers by iP2PGO must be "
"in writing and unequivocal to be effective."
msgstr ""
"13.\t 无豁免：iP2PGO未能根据iP2PGO奖励计划条款行使其各自的权利，权力或补救措"
"施，或iP2PGO在此 过程中的任何延迟，并不构成对任何此类权利，权力或权利的放弃补"
"救。 iP2PGO单独或部分行使任何权 利，权力或补救措施并不妨碍行使任何其他权利，"
"权力或补救措施。 iP2PGO的任何和所有豁免都必须以 书面形式明确有效。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:191
msgid ""
"14.\tForce Majeure: iP2PGO is not responsible for damages caused by delay or "
"failure to perform undertakings under these iP2PGO Net Revenue Sharing "
"Program Terms when the delay or failure is due to fires; strikes; floods; "
"power outages or failures; acts of God or the state’s enemies; lawful acts "
"of public authorities; any and all market movements, shifts, or volatility; "
"computer, server, or Internet malfunctions; security breaches or "
"cyberattacks; criminal acts; delays or defaults caused by common carriers; "
"acts or omissions of third parties; or, any other delays, defaults, failures "
"or interruptions that cannot reasonably be foreseen or provided against. In "
"the event of force majeure, iP2PGO is excused from any and all performance "
"obligations and these Program Terms shall be fully and conclusively at an end"
msgstr ""
"14.\t 不可抗力：iP2PGO对由于火灾导致延误或失败而延迟或未能履行这些iP2PGO奖励"
"计划条款的承诺而造 成的损害不承担责任;罢工;洪水;停电或故障;上帝的行为或国家的"
"敌人;公共机关的合法行为;任何和所有市场 变动，变化或波动;电脑，服务器或互联网"
"故障;安全漏洞或网络攻击;犯罪行为;共同承运人造成的延误或违 约;第三方的作为或不"
"作为;或者，任何其他无法合理预见或提供的延迟，违约，失败或中断。在发生不可抗 "
"力的情况下，iP2PGO可以免除任何和所有履行义务，并且这些计划条款应在最后完全和"
"最终結束"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:192
msgid ""
"15.\tAssignment: You may not assign any of your rights or obligations in the "
"iP2PGO Net Revenue Sharing Program (except through trading GOs to another "
"iP2PGO users) to any third parties without the prior written agreement of "
"iP2PGO. Any rights or obligations of iP2PGO in the iP2PGO Net Revenue "
"Sharing Program may be assigned by iP2PGO to any third party at any time, "
"with or without notice to you. Any assignment in violation of this paragraph "
"is void."
msgstr ""
"15.\t 转让：未经iP2PGO事先书面同意，您不得将iP2PGO奖励计划中的任何权利或义务"
"（除非通过将GOs交 易给其他iP2PGO用户）转让给任何第三方。 iP2PGO在iP2PGO奖励计"
"划中的任何权利或义务可由iP2PGO 随时分配给任何第三方，无论是否通知您。任何违反"
"本段的转让均无效"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:193
msgid ""
"16.\tSeverability: In case any portion of these iP2PGO Net Revenue Sharing "
"Program Terms is held to be invalid or unenforceable, the remaining portions "
"of these Program Terms will remain in full force and effect. Any invalid or "
"unenforceable portion will be interpreted to effect the intent of the "
"original portion. If such construction is not possible, the invalid or "
"unenforceable portion will be severed from these Program Terms  but the rest "
"of these Program Terms will remain in full force and effect"
msgstr ""
"16.\t 可分割性：如果这些iP2PGO奖励计划条款中的任何部分被视为无效或无法执行，"
"则这些计划条款的其 余部分将保持完全有效。任何无效或不可执行的部分将被解释为影"
"响原始部分的意图。如果无法进行此类 构建，则将从这些计划条款中删除无效或不可执"
"行的部分，但这些计划条款的其余部分将保持完全有效"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:194
msgid ""
"17.\tTaxes: Should any fees, taxes or charges apply in your jurisdiction for "
"earning GOs or trading them, you shall be fully and entirely responsible for "
"declaring and paying them."
msgstr ""
"17.\t 税收：如果您的管辖区内有任何费用，税款或费用适用于赚取GOs或进行交易，您"
"应完全负责声明和支 付费用。"

#: ip2pwebsite/templates/ip2pgoterms.html:195
msgid ""
"18.\tTermination: You may unsubscribe from the iP2PGO Net Revenue Sharing "
"Program at any time, with notice to iP2PGO. In any such case, you will no "
"longer be able to benefit from or participate in any right pertaining to the "
"Program, including, without limitation, claiming back any reward associated "
"with GOs . You will also waive and disclaim any rights arising under these "
"Program Terms up to the date of your unsubscription"
msgstr ""
"18.\t 终止：您可以随时取消参与iP2PGO奖励计划，并通知iP2PGO。在任何此类情况"
"下，您将无法再受益于 或参与任何与本程序相关的权利，包括但不限于要求取消与"
"iP2PGO相关的任何奖励。您还将放弃并放弃根据 本计划条款产生的任何权利，直至您取"
"消订阅之日为止"

#: ip2pwebsite/templates/loading.html:15
msgid ""
"Thank you for registering on to iP2PGO. The download link for the APK is as "
"follows:"
msgstr "感谢您注册iP2PGO.APK的下载链接如下："

#: ip2pwebsite/templates/loading.html:24
msgid ""
"The download link is also sent to your email for future reference. Please "
"check your inbox."
msgstr "下载链接也会发送到您的电子邮箱以供将来参考。请检查您的收件箱。"

#: ip2pwebsite/templates/login_otc.html:10
msgid "CLICK ICON BELOW TO LOGIN"
msgstr "点击下面的图标登录"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:13
msgid "MARKET PLACE FEATURES"
msgstr "巿场的主要特点"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:27
msgid "Transactions Fees"
msgstr "交易费用"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "For crypto/fiat pairing, takers are charged a fee of 0.80%% on the value "
#| "of the transaction + Gas. Makers are not charged any fee. Fees will be "
#| "deducted from the ETH or the ERC20 tokens which are the subject of the "
#| "transaction. For crypto/crypto pairing, taker fee is 0.20%% and maker fee "
#| "is 0.1%% on the value of the transaction + Gas.  Withdrawal fee is 0.005 "
#| "ETH for verified users and 0.01 ETH for unverified users, there is no "
#| "deposit fee. "
msgid ""
"For crypto/fiat pairing, takers are charged a fee of 0.80%% on the value of "
"the transaction + Gas. Makers are not charged any fee. Fees will be deducted "
"from the ETH or the ERC20 tokens which are the subject of the transaction. "
"For crypto/crypto pairing, taker fee is 0.20%% and maker fee is 0.1%% on the "
"value of the transaction + Gas.  Withdrawal fee is 0.005 ETH for verified "
"users and 0.01 ETH for unverified users, there is no deposit fee. "
msgstr ""
"对于加密/配对，接受者将⽀支付交易易价值的0·80%+天然⽓气费⽤用。制造商不⽤用付"
"任何费⽤用。费⽤用将从 交易易主体的ETH或ERC20代币中扣除。对于加密/加密配对，"
"接受费为0.20％，制造商费⽤用为交易易价 值的0.1％+天然⽓气费⽤用。已验证⽤用户"
"的提取费为0.005 ETH，未经验证的⽤用户提取费为0.01 ETH， ⽆无存款费⽤用。"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:39
msgid "Trading Times"
msgstr "交易时间"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:41
msgid ""
"Trading on the marketplace is opened 24/7, however support and arbitration "
"desk will only be available from 8 am to 6 pm (Beijing/Kuala Lumpur time). "
"Any support or arbitration request after 6 pm will be processed on the "
"following day."
msgstr ""
"交易市场是24小时开放的，不过服务台和仲裁部门将只从 早上八点开放到晩上六点。"
"(北京/吉隆坡时间)。下午六 点后的任何服务事务将在第二天处理。"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:51
msgid "Arbitration"
msgstr "仲裁"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:53
msgid ""
"In the case of trade dispute, the escrow smart contract will lock the crypto "
"which is the subject of the trade. The administrator will then start the "
"arbitration process between the buyer and seller. "
msgstr ""
"在贸易纠纷的情况下，托管契约将锁定交易的货币，然后管理员将启动买⽅与卖⽅之间"
"的仲裁手续"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:64
msgid "AML/KYC"
msgstr "反洗钱/客户了解"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:66
msgid ""
"Verified Users will have to complete a simple yet comprehensive AML & KYC "
"process before creating a wallet."
msgstr ""
"验证⽤用户必须在创建钱包之前完成简单⽽而全⾯面的防洗⿊黑钱和了了确客户流程"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:77
msgid "Minimum Transaction"
msgstr "最低交易"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:79
msgid ""
"Minimum transaction amount is 0.1 ETH or equivalent in ERC20 tokens value."
msgstr "最低交易金额为0.1以太坊或相等于ERC20代币的价值"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:90
msgid "Transaction Timing"
msgstr "交易时间"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:92
msgid ""
"Makers can choose 15 minutes or 30 minutes where transactions must be "
"concluded by Takers."
msgstr "圧家可以选择15分钟或30分钟，交易必须由接受者完成。"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:103
msgid "Referral Program"
msgstr "推荐计划"

#: ip2pwebsite/templates/marketplace.html:105
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:29
#, python-format
msgid ""
"The referral program is opened to any users, The referral program offers a 9 "
"level commissions of 10%% (1st level), 6%% (2nd level) and 2%% (3rd - 9th "
"level) on the transaction fee that iP2PGO earns on every successful "
"transaction."
msgstr ""
"推荐计划是开放式的，推荐计划提供9级佣⾦金金10％（第1级），6％（第2级）和"
"2％（第3⾄至第9级） 从iP2PGO每次成功获得的交易易中计算"

#: ip2pwebsite/templates/otc_userguide.html:9
msgid "IP2PGO USER GUIDE OTC TRADES "
msgstr "IP2PGO用户指南场外交易"

#: ip2pwebsite/templates/otc_userguide.html:10
msgid ""
"Please click this icon below to download the IP2PGO User Guide OTC Trades. "
msgstr "请点击下面的图标下载IP2PGO用户指南OTC交易。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:19
msgid "IP2PGO PRIVACY POLICY"
msgstr "iP2PGO 隐私政策"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:22
msgid ""
"The IP2PGo service and network (collectively, the “Service” are operated by "
"iP2PGlobal Limited (“the Company”, “we”, “us” or “our”) on our website at "
"www.ip2pgo.com (the “Website”) and/or through our Android application."
msgstr ""
"IP2PGO 服务和网络（统称为服务)由IP2P全球运营。（＂该公司＂，＂我们＂，＂大家"
"＂，＂我们的＂）在我们的网站www.ip2pgo.com 通过Android应用程序运作。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:24
msgid ""
"As a Cayman Islands company, we are subject to the Cayman Islands Data "
"Protection Law 2017. This Privacy Policy (together with our Terms and "
"Conditions) governs our collection, processing and use of your Personal "
"Information."
msgstr "作为开曼群岛公司，我们遵守开曼群岛数据保护法2017。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:26
msgid ""
"The purpose of this Privacy Policy is to inform you of the kinds of Personal "
"Information which we may collect about you and how it may be used, our use "
"of information regarding IP Addresses and our use of cookies, how your "
"Personal Information may be disclosed to third parties, your ability to "
"access, correct, update and delete your Personal Information, the security "
"measures we have in place to prevent the loss, misuse, or alteration of "
"Personal Information under our control"
msgstr ""
"这个隐私政策连同我们的条款和条件同时管理、收集、处理和使用您的个人信息。这个"
"隐私政策的目的是关于您的个人信息，我们收集并使用这信息，并于互联网协议的使"
"用，您的个人信息可能透露给第三者。您可以登入，改正，更新和删除您的个人信息。"
"我们已采取保密措施，以防止在我们的控制下丢失，误用或更改个人信息"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:28
msgid ""
"All access to and use of the materials and services provided on the Website "
"shall be governed by the terms and conditions contained in this Privacy "
"Policy, which shall constitute legally binding obligation on you in "
"consideration for the Company permitting you access to the Website and use "
"of the Service. By using the Website, you accept this Privacy Policy and "
"that you agree to be legally bound by this Privacy Policy. If you do not "
"agree to be legally bound by this Privacy Policy or do not accept the terms "
"of this Privacy Policy, you should immediately leave this Website."
msgstr ""
"所有登录和使用网站上提供的服务均受本隐私政策的条款和条件约束。这些条款和条件"
"具有法律约束的义务。公司允许您登入网站并使用即表示您接受本隐私政策和接受它的"
"约束。如果您不同意或不接受本隐私政策的条款，则应立即离开此网站。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:30
msgid ""
"We may make changes to this Privacy Policy from time to time. If we do this, "
"we will post the changed Privacy Policy on the Website and will indicate at "
"the top of this page the date the Privacy Policy was last updated. You "
"understand and agree that your continued use of the Service or the Website "
"after we have made any such changes constitutes your acceptance of the new "
"Privacy Policy."
msgstr ""
"我们可能会不时更改本隐私政策。如果我们这样做，我们将在网站上发布更改的隐私政"
"策，并在本页顶部出示最后更新的曰期。您理解并同意，在我们做出此类更改后，继续"
"使用服务或网站即表示您接受新的隐私政策。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:32
msgid ""
"For purposes of this Privacy Policy, “personal information” means any "
"information by which someone can be personally identified, including but not "
"limited to name, address, telephone number, email address, billing and "
"account information, banking information, credit or debit card information, "
"etc."
msgstr ""
"出于本隐私政策的目的，个人信息是指可以识别某人的信息，包括但不限于姓名，地"
"址，电话号码，电子邮件地址，账单和帐戶信息，银行信息，信用卡或借记卡信息等。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:36
msgid ""
"IP2Pmoney collects personal information from you when you voluntarily "
"provide us with this information, such as when registering as a user on the "
"Website or uploading information to your account, or through your usage of "
"the Service, or accessing our Website, or payment for Service, etc. Any "
"personal information collected on the Website are non-confidential and non-"
"proprietary, and may be utilised by us for the following purposes:"
msgstr ""
"iP2P Global 在您自愿向我们提供此类信息时已收集了您的个人资料或通过使用服务，"
"登入我们的网站或支付服务等。在网站上收集的任何个人资料均为非机密和非专有信"
"息，我们可能会将其用于以下："

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:38
msgid ""
"·to allow you to open and operate an account on iP2PGo.com and iP2PGo App;"
"<br>·to enable you to complete transactions on iP2PGo.com and iP2PGo App; "
"<br>·to correspond with you in relation to your transactions and your "
"account;<br>·to enable arbitration in the case of dispute; <br> ·assess your "
"application(s)/eligibility/suitability for our products and services; <br> "
"·to verify your financial standing and evaluate your financial risks; <br> "
"·to manage and maintain your account(s), and collect transaction fee; <br> "
"·to update, consolidate and improve the accuracy of our records; <br> ·to "
"better manage our business and better understand your needs and preferences; "
"<br> ·to provide you with information on our and/or third party products, "
"services and <br> ·to improve our products and services and to notify you of "
"new products and services added; <br> ·to administer offers, competitions "
"and promotions;  <br> ·to conduct research and evaluation purposes; <br>·for "
"audit, compliance and risk management purposes; <br> ·for any purpose in "
"accordance with the Cayman Islands Data Protection Law, 2017; <br> ·to meet "
"our contractual obligations;  <br> ·for any other purpose that is required "
"or permitted by any law, guidelines and/or relevant regulatory authorities. "
msgstr ""
"-允许您在IP2PGO应用程序上打开操作帐户。-使您能夠在IP2PGO.com和IP2PGO 应用程序"
"上完成交易。-与您沟通关于您的交易和账户。-在爭议的情况下启用仲裁。-评估您的申"
"请，资格，是否适合我们的产品与服务。-验证您的财务状况井评估您的财务风险。-管"
"理和维持您的账户，并收取交易费用。-更新，整合和提高我们记彔的准确性。-更好地"
"管理我们的业务，了解您的需求和偏好。-向您提供有关我们和/或第三方产品，服务的"
"信息。-改进我们的产品和服务，并通知您添加的新产品和服务。-管理报价，竞争和促"
"销。-进行研究和评估目的。-审计，合规和风险管理目的。-按照开曼群岛2017年数据保"
"护法。-履行我们的合同义务。-用于任何法律，指南和/或相关监管机构要求或允许的任"
"何其他目的。"

#: ip2pwebsite/templates/policy.html:40
msgid ""
"We only hold your personal information for as long as necessary. IP2PGlobal "
"shall be entitled to share your personal information collected on the "
"Website with the subsidiaries or affiliated companies of IP2PGlobal. "
"Personal information that you provide may also be provided to third parties "
"in connection with any Services provided by third parties (including without "
"limitation, third party credit bureaus, professional debt collectors, law "
"firms, etc) (“Third Party Services”). Such personal information may extend "
"beyond what is strictly required for the provision by the third parties of "
"the Third Party Services, and IP2PGlobal shall not be liable for the actions "
"of these third parties."
msgstr ""
"我们只在必要时保留您的个人信息。iP2P全球有权与IP2P全球的子公司或附属公司分享"
"您在网站上收集的个人信息。您提供的个人信息也可能与第三方一起共用（包括但不限"
"于第三方信用局，专业收债员，律师事务所等）IP2P全球不对这些第三方的行为负责。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:18
#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:74
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:18
msgid "Promotions"
msgstr "宣传"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:22
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:23
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:20
msgid "Referral program"
msgstr "推荐计划"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:26
#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:81
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:27
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:24
msgid "How does it work ?"
msgstr "这是怎么运作的？"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:27
msgid ""
"After you have registered as a member and created your iP2PGO wallet, you "
"will be eligible for enrolment in the Referral Program. The Referral Program "
"will be unlocked, after you have made an initial minimum deposit of 0.1 ETH "
"into your iP2PGO wallet or after you have taken a sell order.Once unlocked "
"you will be automatically enrolled where a unique referral link and QR code "
"will be created for you."
msgstr ""
"在您注册成为会员并创建了iP2PGO钱包后，您将有资格参加推荐计划。在您开始存入最"
"低存款额0.1 ETH 在您的iP2PGO钱包或在您已经接受销售订单之后，推荐计划将被解"
"锁。一旦解锁，您将被自动注册，系统将为您创建一个独特的转诊链接和QR代码。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:29
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:32
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:27
msgid ""
"All you have to do is refer your friends and acquaintance by sending the "
"referral link for them to enter the iP2PGO.com website, register as member "
"and download the iP2PGo App."
msgstr ""
"您所要做的就是向您的朋友和熟人发送推荐链接，让他们进入IP2PGO 网站，注册为会员"
"并下载应用程序。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:31
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:34
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:29
msgid ""
"The iP2PGO referral program will detect and keep track each click generated "
"by your referral ID and store the records in your account for life (there is "
"no time limit). If the member you referred to successfully undertake a "
"transaction in iP2PGo App as a taker (seller or buyer), you'll get the "
"referral commission."
msgstr ""
"IP2PGO 推荐程序将检测并跟踪您的推荐标识所产生的点击，并记录和存入您的帐户中"
"（没有时间限制）。如果您所推荐的成员成功在IP2PGO应用程序中进行交易作为接受"
"者，您将获得推荐奖励。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:33
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:36
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:31
msgid ""
"You can see members under your referral and also the referral commission "
"generated from them in the referral area in your dashboard."
msgstr ""
"您可以在您的仪表板上看到您推荐的成员以及他们在推荐区域中产生的推荐委员会。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:35
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:38
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:33
msgid "What will you get paid ?"
msgstr "您将得到什么报酬？"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:36
#, python-format
msgid ""
"The referral program offers a 3 level commissions of 10%% (1st level), 6%% "
"(2nd level) and 4%% (3rd level) on the transaction fee that iP2PGO earns on "
"every successful transaction."
msgstr "推荐奖金提供第一级10%%，第二级5%% 和第三级上5%%"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:38
msgid ""
"Referral commission is paid on any trades done by the user’s you referred to "
"if they are takers. If the user’s you referred to is a maker in a "
"transaction there will be no referral commission."
msgstr ""
"每一件成功交易就有转介佣金，如果用户是交易中的制造商，将不支付转介佣金。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:41
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:48
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:42
msgid "How is the referral commission being calculated ?"
msgstr "转介佣金如何计算？"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:43
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:44
msgid ""
"The first level referral commission is calculated based on the formula below:"
msgstr "第一级转介佣金是根据下面的公式计算："

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:45
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:46
#, python-format
msgid "10%% x (transaction fee x ETH or ERC20 tokens transacted)"
msgstr "10%% x （交易费 x 以太坊或其他ERC20代市交易额）"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:47
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:48
msgid ""
"or example if your 1st level transaction amount is 10 ETH, then the referral "
"commission is:"
msgstr "例如，如果您的第一级交易金额是10个以太坊，那么转介佣金如下："

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:49
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:53
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:50
#, python-format
msgid "10%% x (0.80%% x 10 ETH) = 0.008 ETH,"
msgstr "10%% x (0.80%% x 10 ETH) = 0.008 ETH,"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:51
msgid ""
"If the 2nd level transaction amount is also 10 ETH, then the referral "
"commission is:"
msgstr "如果您的第二级交易金额是10个以太坊，那么转介佣金如下"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:53
#, python-format
msgid ""
"10%% x (0.80%% x 10 ETH)  +  6%% x (0.80%% x 10 ETH) <br>0.008 ETH + 0.0048 "
"ETH = 0.0128 ETH."
msgstr ""
"10%% x (0.80%% x 10 ETH)  + 5%% x (0.80%% x 10 ETH) <br>0.008 ETH + 0.004 "
"ETH ETH = 0.012 ETH."

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:55
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:61
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:77
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:57
msgid "How and when will you get paid ?"
msgstr "如何得到报酬"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:57
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:79
msgid ""
"The referral commission will be automatically credited to your iP2PGo wallet "
"on a weekly basis, subject to your referral commission balance being equal "
"or more than 0.05 ETH at that time, if its below 0.05 ETH then the amount "
"will accumulate until it reaches 0.05 ETH."
msgstr "转介佣金将每周自动记入您的IP2PGO钱包，转介佣金将累积到0·05ETH"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:59
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:65
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:81
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:61
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:61
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:83
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:63
msgid ""
"By joining this Referral Program, you acknowledge that you have read, "
"understood and agree with the terms and conditions."
msgstr "通过加入转介程序，您确认您已阅读，理解并同意这条款和条件。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:63
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:85
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:65
msgid ""
"iP2PGlobal reserves the right to add, delete and/or modify any of the terms "
"and conditions in this Agreement, at any time and at its discretion alone, "
"by posting a notice announcing a change or a new agreement on the iP2PGo.com "
"website or iP2PGo App. If you do not wish to accept a particular amendment, "
"you only reserve the right to terminate the agreement and your participation "
"in the Referral Program. Your continued participation in the Referral "
"Program following notice of a change or a new agreement on the iP2PGo.com "
"website will automatically constitute acceptance of the changes."
msgstr ""
"iP2PGLOBAL保留在任何时候添加、删除和修改本协议中的条款和条件的权利，通过"
"IP2PGO 网站或应用程序上张贴通知更改新协议的通知。如果您不想接受特别的修改，您"
"只保留终止协议和参与推荐程序的权利。在收到IP2P网站的更改或新协议的通知后，继"
"续参与转介活动，间接的就是接受变更。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:65
#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:101
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:88
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:67
msgid "Your obligations"
msgstr "您的义务"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:67
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:90
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:69
msgid ""
"I) You must use the Referral Program in a manner that demonstrates common "
"sense and respect for the rights of iP2PGo.com and it's partners.<br>II) You "
"may not use our Referral Program on a website promoting sexually explicit "
"material, violence, any kind of discrimination or illegal activities."
"<br>III) Spam, unwanted commercial e-mails, posting in unappropriated "
"newsgroups or forums (non-commercial for example) are also prohibited."
"<br>IV) You may not use our Referral Program on any website url that "
"contains all or part of our products' name, company name or web site name"
msgstr ""
"I)您必须以一种展示常识和尊重IP2P.com 及其合作伙伴的权利的方式来使用推荐程序。"
"II)您不得使用我们的转介计划宣传任何资料、暴力、任何种类的非法活动III)垃圾邮"
"件、无用的商业电子邮件、张贴在非法新闻组或论坛是禁止的。IV)您未必使用我们的推"
"荐程序在任何网站但这些网站可能包含所有或部分我们的产品名称、公司名称或网站名"
"称。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:69
#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:105
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:92
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:71
msgid "Termination"
msgstr "终此"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:71
#: ip2pwebsite/templates/referral.html:101
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:73
msgid ""
"At its discretion alone, with or without notifying you, iP2PGlobal reserves "
"the right to terminate this agreement and your participation in the iP2PGo "
"Referral Program immediately, should you commit fraud or abuse in your use "
"of our referral program in any way. If such fraud or abuse is detected, "
"neither iP2PGo or iP2PGlobal shall not be liable to you for any commission "
"for such fraudulent sales"
msgstr ""
"在不通知您的情况下，IP2P全球保留终止本协议和您参与IP2PGO 转介计划的权利。如果"
"您在使用我们的转介程序时以任何方式进行欺诈或滥用，如果发现这种行为，无论"
"IP2PGO 还是IP2P全球都不应对这些欺诈性销售承担责任。"

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:79
msgid "Bonus points program"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:83
msgid ""
"The bonus points can be used to avail for a discount on the transaction fee "
"that a member pays as a taker (buyer or seller) in a transaction."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:85
#, python-format
msgid ""
"200 bonus points are needed to receive a discount of 20%% from the "
"transaction fee."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:87
msgid ""
"The maximum bonus points that can be used per transaction is 200 bonus "
"points."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:89
msgid ""
"If a member has more than 1000 bonus points the system will automatically "
"deduct 200 bonus points for every transaction the member undertakes as a "
"taker until the bonus points balance goes below 200 or is depleted."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:91
#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:95
msgid "How and where can I get the bonus points ?"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:93
msgid ""
"The bonus point program is conducted by iP2PGO on an ad-hoc basis in "
"conjunction with a time limited special promotion, its not a permanent "
"feature of the iP2PGO App. Usually iP2PGO will conduct the program together "
"with a 3rd party promoter(s), and it is NOT available in ALL countries."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:97
msgid ""
"By joining the Bonus Point Program, you acknowledge that you have read, "
"understood and agree with the terms and conditions."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:99
msgid ""
"iP2PGlobal reserves the right to add, delete and/or modify any of the terms "
"and conditions in this Agreement, at any time and at its discretion alone, "
"by posting a notice announcing a change or a new agreement on the iP2PGo.com "
"website or iP2PGo App. If you do not wish to accept a particular amendment, "
"you only reserve the right to terminate the agreement and your participation "
"in the Bonus Point Program. Your continued participation in the Bonus Points "
"Program following notice of a change or a new agreement on the iP2PGo.com "
"website will automatically constitute acceptance of the changes."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:103
msgid ""
"I) You must use the Bonus Points Program in a manner that demonstrates "
"common sense and respect for the rights of iP2PGo.com and it's partners."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/promotion.html:107
msgid ""
"At its discretion alone, with or without notifying you, iP2PGlobal reserves "
"the right to terminate this agreement and your participation in the iP2PGo "
"Bonus Points Program immediately, should you commit fraud or abuse in your "
"use of our Bonus Points Program in any way. If such fraud or abuse is "
"detected, neither iP2PGo or iP2PGlobal shall not be liable to you for any "
"commission for such fraudulent sales"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:30
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:25
msgid ""
"When you register as member in the iP2PGo.com and download the iP2PGo App, "
"you will be automatically enrolled in the iP2PGO referral program and be "
"assigned a referral link unique to you."
msgstr ""
"当您注册为IP2PGO 的成员并下载IP2PGO 应用程序时，您将自动进入IP2PGO的推荐程"
"序，并指派给您一个独有的推荐链接。"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:40
#, python-format
msgid ""
" The referral program offers a 9 level commissions of 10%% (1st level), 6%% "
"(2nd level) and 5%% (3rd - 9th level) on the transaction fee that iP2PGO "
"earns on every successful transaction. "
msgstr ""
"推荐计划是开放式的，推荐计划提供9级佣⾦金金10％（第1级），6％（第2级）和"
"2％（第3⾄至第9级） 从iP2PGO每次成功获得的交易易中计算。"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:43
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:36
msgid ""
"For crypto/fiat pairing, referral commission is paid on any trades done by "
"the user you referred to if they are takers. If the user’s you referred to "
"is a maker in a transaction there will be no referral commission. For crypto/"
"crypto pairing, referral commission is paid on any trades done by the users "
"you referred to whether they are takers or makers,"
msgstr ""
"对于加密/纸币配对，转介佣金是付给您 推荐成功的交易的用户(接受者)。如果您推荐"
"的用户是交易中的制造商，则不会有推荐佣金。对于加密/加密配对，转介佣金是支付于"
"您推荐的用户所进行的任何交易，无论他们是接受者还是制造者"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:45
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:38
msgid "HOW ARE YOU PAID ?"
msgstr "如何⽀支付你？"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:46
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:40
msgid ""
"Referral commissions are paid in the form of the tokens that were transacted "
"by the user you referred."
msgstr "推荐佣⾦金金形式是根据交易易⽤用的代币来⽀支付。"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:55
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:52
msgid ""
"If the 5th level transaction amount is also 10 ETH, then the referral "
"commission is:"
msgstr "如果第5级交易易⾦金金额也是10 ETH，那么推荐佣⾦金金是："

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:57
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:54
#, python-format
msgid "10%% x (0.80%% x 10 ETH) + 2%% x (0.80%% x 10 ETH) "
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:59
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:55
msgid "0.008 ETH + 0.0016 ETH = 0.0096 ETH."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:63
#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:59
msgid ""
"The referral commission will be automatically credited to your iP2PGO wallet "
"on a daily basis."
msgstr "推荐佣⾦金金将每天⾃自动存入您的iP2PGO钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/referral.html:75
#, python-format
msgid ""
"10%% x (0.80%% x 10 ETH)  +  5%% x (0.80%% x 10 ETH) <br>0.008 ETH + 0.0048 "
"ETH = 0.0128 ETH."
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/referralwebsite.html:34
#, python-format
msgid ""
"The referral program offers a 9 level commissions of 10%% (1st level), 6%% "
"(2nd level) and 2%% (3rd - 9th level) on the transaction fee that iP2PGO "
"earns on every successful transaction. "
msgstr ""
"推荐计划是开放式的，推荐计划提供9级佣⾦金金10％（第1级），6％（第2级）和"
"2％（第3⾄至第9级） 从iP2PGO每次成功获得的交易易中计算"

#: ip2pwebsite/templates/register_otc.html:10
msgid "CLICK ICON BELOW TO REGISTER"
msgstr "点击下面的图标注册"

#: ip2pwebsite/templates/registration.html:11
msgid "REGISTER"
msgstr "注册"

#: ip2pwebsite/templates/registration.html:38
msgid "*Please leave this blank if you are not referred by someone. "
msgstr "*如果您没有被推荐，请留空。"

#: ip2pwebsite/templates/registration.html:38
msgid "Already have account? Click"
msgstr "已经有账号？点击"

#: ip2pwebsite/templates/registration.html:62
msgid "to login."
msgstr "登录"

#: ip2pwebsite/templates/rewards.html:18
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "IP2PGO or GO token is a community token for members of iP2PGO platform."
msgid "IP2PGO or GO token is a community token for members of iP2PGO platform"
msgstr "GO令牌是IP2PGO 社区平台的令牌"

#: ip2pwebsite/templates/rewards.html:20
msgid ""
"In a Co-operative (“Co-op”), members earn a share of the co-op income by "
"participating and supporting the co-op business, therefore as the co-op "
"prosper the members will prosper too by earning larger income. "
msgstr ""
" 在合作社（“合作社”）中，成员通过参与和⽀支持合作社业务来获得合作社收入的⼀一"
"部分，因此随着 合作社的繁荣，成员也将通过赚取更更⾼高的收入⽽而繁荣"

#: ip2pwebsite/templates/rewards.html:22
msgid ""
"This concept is similar to our community token concept. The more support "
"iP2PGO received from its members to grow the platform transaction volume, "
"the more prosperous our members will be  by getting higher amount of income "
"from their GO token holdings. This will also make the GO token more "
"valuable.    "
msgstr ""
"这个概念念类似于我们的社区令牌概念念。 iP2PGO从其成员那⾥里里获得的⽀支持越"
"多，以增加平台交易易 量量，我们的成员通过从其GO代币持有中获得更更⾼高的收入来"
"获得更更多的繁荣。这也将使GO令牌更更有 价值。"

#: ip2pwebsite/templates/rico_main.html:36
msgid "REVERSE ICO STARTS IN:"
msgstr "反向ICO开始："

#: ip2pwebsite/templates/rico_main.html:53
#, python-format
msgid "10%% bonus GO Token for every successful referral"
msgstr "每次成功推荐都有10％的奖励GO令牌"

#: ip2pwebsite/templates/rico_main.html:56
msgid "As featured on:"
msgstr "“作为特色：:"

#: ip2pwebsite/templates/rico_main.html:63
msgid "IP2PGO Token is listed on:"
msgstr "IP2PGO令牌列于："

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:19
msgid "iP2PGO APP SECURITY FEATURES"
msgstr "iP2PGO应用程序安全特性"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:35
msgid "Not downloadable via google Playstore"
msgstr "不能通过谷歌商店下载"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:38
msgid ""
"No instance of another phishing app clone to appear to steal your data by "
"masquerading as the real app."
msgstr "没有另一个冒仿的应用程序可以伪装成真正的应用程序來偷取您的数据"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:49
msgid "No data stored on mobile device"
msgstr "移动设备上没有数据存储"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:52
msgid ""
"All data is stored on our database which has its access secured by only a "
"single connection, which is through our app server."
msgstr "没有另一个冒仿的应用程序可以伪装成真正的应用程序來偷取您的数据"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:62
msgid "No exposed endpoint"
msgstr "无暴露终点"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:65
msgid ""
"No IP or internet address is given to access our app, it is obfuscated by "
"the android app interface. "
msgstr ""
"没有知识产权或互联网地址可以进入我们的应用程序，他们被Android 的应用程序界面"
"混乱了"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:75
msgid "Constant security login"
msgstr "持续的安全登录"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:78
msgid ""
"Users are not kept logged on for long and will have to key in their Security "
"Code every time they wish to log in, which is sent to their registered email "
"every time."
msgstr ""
"每次登录时都必须键入他们的安全代码，这安全代码每次都发送到注册的电子邮件地"
"址，"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:89
msgid "Double verification"
msgstr "双重验证"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:92
msgid ""
"Users need to key in their passcode for every Ether ransaction. Treat your "
"passcode as you would treat your bank account's PIN."
msgstr ""
"用户需要在每一次的交易中键入密码。保护您的通行证就像您对待您的银行帐户密码。"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:103
msgid "None-Key wallets"
msgstr "无钥匙钱包"

#: ip2pwebsite/templates/securityfeatures.html:106
msgid ""
"The holding wallets can only be signed by our own executing wallet for all "
"operations and no private keys are available to be exported."
msgstr "持有钱包只能由我们自己的执行钱包履行所有的操作，并设有私人密钥可供输出"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:12
msgid "IP2PGO App & Web App Terms of Use"
msgstr ""

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:13
msgid "1. Introduction"
msgstr "1· 介绍 "

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:15
msgid ""
"This page sets out the Terms of Use for iP2PGo account holders. By signing "
"up for an iP2PGo account, you accept all of these terms. A reference in "
"these Terms of Use to ‘we’, ‘us’ or ‘our’ means iP2P Global Ltd and its "
"directors and officers."
msgstr ""
"本页列出了IP2PGO 帐户持有人的使用条款，通过注册IP2P帐户，您接受所有IP2PGO 的"
"条款。这里使用的”我们”，”所有人”，”我们的”指的是IP2P全球有限公司及其董事和高"
"级层。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:17
msgid ""
"Separate terms of use apply to website visitors. These Terms of Use apply if "
"you create an account with iP2PGo. The website Terms & Conditions also apply "
"to the use of the services. In the event of conflict between these Terms of "
"Use and the website Terms & Conditions, the Terms of Use prevail."
msgstr ""
"网站用户使用条款是分开的。当您在IP2PGO 网站创建新帐户，您使用的就是网站条款。"
"网站条款和条件也用于服务性质。当两者发生冲突时，我们以网站使用条款为准。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:19
msgid ""
"iP2PGo is a service that enables its users to find others interested in "
"trading Ethereum digital currency (“ETH”) or ERC20 tokens for local "
"currencies and vice versa. iP2PGo do not facilitate the exchange of fiat "
"currency for a digital currency, and we do not provide a digital currency "
"exchange service. iP2PGo does not purchase ETH or ERC20 tokens from, or sell "
"ETH or ERC20 tokens to, its account holders."
msgstr ""
"IP2PGO 使用者能够找到其他感兴趣的交易以太坊或其他ERC20的代币的用户，反之亦"
"然。IP2PGO 并没有助长货币交易也不提供数字货币兑换服务。IP2PGO 不与账户有任何"
"买卖以太坊或其它货币的交易。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:21
msgid ""
"iP2PGo do not give legal or financial advice. The information on our "
"website, and the posting and viewing of any the information on our website, "
"should not be construed as, and should not be relied upon for, legal, "
"financial or taxation advice in any circumstance."
msgstr ""
"IP2PGO 不提供法律或财务建议。在任何情况下我们的网站上的信息和张贴和观察信息都"
"不应解释为或不应视为法律，财务或税收咨询。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:23
msgid "2. Your account"
msgstr "2·您的帐户"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:24
msgid ""
"You will need to register and create an account in order to download the "
"iP2PGo Application (“App”) as a user. To access the App you will have to "
"open the App and you will have to key in your registered email address, an "
"email will be sent to your email address with the login code. You must enter "
"the login code when you open the App to access the services."
msgstr ""
"您必须注册和创建一个账户，以便下载IP2PGO 应用程序并成为IP2PGO 用户，要登录应"
"用程序，您必须打开应用程序，输入您注册的电子邮件地址，登录密码将发送到您的邮"
"件地址，这密码是进入系统必须输入的代码。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:25
msgid ""
"As a rule a user can only register one account under one email address for "
"one country App. A user can have multiple accounts in other country Apps if "
"the user has bank accounts in multiple countries, however the user must "
"register under a different email address for each account. If the "
"administrator detects that a user is using different email addresses to "
"register many accounts for one country App, the administrator will delete "
"the accounts except one. "
msgstr ""
"照例，用户只能在一个国家以一个电子邮件地址注册一个帐户。如果用户在多个国家拥"
"有银行帐户，但每个账户都必须是不同的电子邮件地址下注册的。如果管理员检测到用"
"户在同一个国家使用不同的电子邮件地址来注册许多帐户，管理员将册除该帐户，只留"
"一个。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:27
msgid ""
"As a user you must maintain the security of your registered email and "
"confidentiality of your email password and you are responsible for all "
"activities that are conducted through your account, whether or not you have "
"authorised such use."
msgstr ""
"作为用户，您必须保证您的注册电子邮件的安全性和您的电子邮件密码的保密性，并负"
"责所有通过帐户进行的所有活动。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:28
msgid ""
"You must remember your email address. If you forgot or lose your email "
"address, you will not be able to access your encrypted communications or "
"wallet, and there is no way for iP2PGo to recover access."
msgstr ""
"您必须记住您的电子邮件地址。如果您忘记或丢失您的电子邮件地址，您将无法再登录"
"您的加密通信或钱包。IP2PGO 也无法恢复或重新登录IP2PGO 网站的方法。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:30
msgid ""
"We currently do not allow the registered email address to be changed. If "
"your email address has been compromised, you have to inform the "
"administrator immediately via the support desk and present proof so we can "
"verify you are the owner of the compromised email address. On positive "
"verification we will then delete the account registered under the "
"compromised email address. "
msgstr ""
"目前，我们是不允许更改已注册过的电子邮件地址。如果您的电子邮件地址已被破坏，"
"您必须立即通知管理员，提供充足的证据以便核实。在验证之后，由此邮件地址注册的"
"帐户将被删除。如果您想删除您的帐户，请联系我们的服务台。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:32
msgid ""
"If you wish to delete your account, please contact the support desk with "
"your request."
msgstr "如果您想删除您的帐户，请联系我们的服务台。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:34
msgid ""
"You must be at least 18 years old to sign up for an iP2PGo account. If you "
"sign up for an account, you warrant that you are at least 18 years old."
msgstr ""
"您必须至少18岁才能注册IP2PGO 帐户，如果您注册一个帐户，您必须保证您至少是18"
"岁。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:35
msgid "3. VERIFIED AND UNVERIFIED USERS"
msgstr "3.经过验证和解雇的⽤用户"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:37
msgid ""
"Before generating the Ethereum and ERC20 wallets, you will have a choice to "
"select whether you want to be a verified user or an unverified user. If you "
"choose to be verified you will have to undergo the KYC approval process by "
"uploading your identification document and a picture of your selfie holding "
"the identification document, KYC approval may take at least 30 minutes or a "
"few hours. "
msgstr ""
"在⽣生成以太坊和ERC20钱包之前，您可以选择是要成为经过验证的⽤用户还是未经验证"
"的⽤用户。如果 您选择进⾏行行验证，则必须通过上传⾝身份证明⽂文件和持有⾝身份"
"证明⽂文件的⾃自拍照片进⾏行行KYC审批流 程，KYC批准可能需要⾄至少30分钟或⼏几"
"个⼩小时。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:38
msgid "4. Generating Ethereum Wallet"
msgstr "4·生成以太坊钱包"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:40
msgid ""
"When you create an account, an Ethereum wallet is created for you with a "
"unique public key / address."
msgstr ""
"当您创建帐户时，我们将为您创造一个具有独特公钥的以太坊或其它ERC20代币的钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:42
msgid "This wallet is an exchange wallet and is only to be used for; "
msgstr "这是一个交換钱包，仅供使用："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:44
msgid "I)you to deposit ETH or ERC20 tokens into the exchange wallet,"
msgstr "l）把以太坊放进兑换钱包"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:44
msgid ""
"II)for you to withdraw ETH or ERC20 tokens from the exchange wallet to your "
"own private wallets,"
msgstr "II)从交换钱包提取以太坊或其它ERC20代币到您自己的私人钱包"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:44
msgid ""
"III)for you to send ETH or ERC20 tokens to the Escrow Smart Contract in the "
"event you are making a sale transaction,"
msgstr "III)在进行锁售交易，可以将以太坊与其他ERC20 代币发送到托管合同。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:44
msgid ""
"IV)for you to receive ETH or ERC20 tokens from the Escrow Smart Contract in "
"the event you are making a buy transaction."
msgstr "IV)在购买交易的情况下从托管契约中接收以太坊或其他erc20 代币。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:46
msgid "Since this is an exchange wallet, the private key will not be created. "
msgstr "由于这是一个交換钱包，所以不会有创建私钥。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:48
msgid ""
"You are not to use this exchange wallet to subscribe to an initial coin "
"offerings (“ICO”), since the system will not be able to track the ownership "
"of the token when it is issued.  "
msgstr ""
"您不能使用这个交換钱包来预订其他私募的硬币，因为系统在发行时，无法追踪到其他"
"硬币的所有权的。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:50
msgid "5. Making offers"
msgstr "5. 出价"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:51
msgid ""
"iP2PGo users may post offers to buy or sell ETH or ERC20 tokens in exchange "
"for local currencies using the marketplace. Those that post offers (buy or "
"sell) are called ‘Makers’. Offers on the marketplace are made publicly "
"available, and can be viewed by anyone who accesses the App."
msgstr ""
"IP2PGO 用户可以在平台上购买或出售以太坊和其它erc20 代币以交换本地货币。那些提"
"供产品的称为制造商，市场上的报价是公开的，任何人都可以上网查询。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:52
msgid ""
"All offers are based on good-till-cancel (“GTC”) basis. Makers will have to "
"set their Offer Spread above/below the Spot ask/bid price by varying the "
"spread scale."
msgstr ""
"所有报价都基于直至取消（”GTC“）基础。制造商必须通过改变点差比例将报价差价设定"
"在现货报价/报价之上/之下。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:53
msgid ""
"Unless the offer is cancelled manually by the Maker itself, the offer will "
"still be valid irregardless of the ETH or ERC20 token future price "
"movements, this is because the Maker is making their offer based on Spread "
"above the market price rather than on absolute price. "
msgstr ""
"除非要约被制造商自行取消，要约将仍然有效。无论未来的价格变动，这是因为制造商"
"是根据价差高于市场价格而不是绝对价格作出报价。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:54
msgid ""
"As an option the Maker can also set additional floor (minimum) price (for "
"sell offer) and a ceiling (maximum) price (for a buy offer). During the "
"period where the Maker’s bid offer price of the ETH or ERC20 token increases "
"above the ceiling price, the Maker’s buy offer will be suspended from the "
"marketplace and will only be reinstated once the offer price drops again to "
"and below the ceiling price (if not yet hit by a taker) and vice versa in "
"the case for sell offer."
msgstr ""
"另外，制造商也可以设置额外的最低价格（出售要约）和最高价格（买入要约）。在以"
"太坊与其它erc20代币出价价格高于上限价格的时期内，制造商的买入要约将从市场暂"
"停。一旦发盘价格再次跌至最高价格以下（如果还未有接受者则只能恢复，反之亦"
"然）。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:55
msgid ""
"Apart from the Offer Spread above, the Maker must also key-in the ‘Amount to "
"Buy or Sell’, which is also the maximum amount. As an option the Maker can "
"also key-in the minimum amount to buy or sell. If only the ‘Amount to Buy/"
"Sell’ is keyed-in, then the Taker will have to match the exact amount to "
"enter into a transaction, however if the minimum amount is also keyed-in, "
"then any amount within the minimum and maximum can be transacted."
msgstr ""
"除上述价差外，制造者也必须键入买入或卖出的金额，这也是最高金额。同样制造者也"
"可以键入买入或卖出的最低金额。如果只键入买进或卖出的金额，那么接受者将必须匹"
"配相当的金额才能进行交易。但是如果最低金额也输入的话，那么在最高和最低范围内"
"的任何金额都可以交易。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:56
msgid ""
"Lastly, the Maker must input their bank account details, whether they are "
"making a buy or sell offer. This is so that the seller will know from which "
"account he will receive the funds and the buyer will know to which account "
"he needs to transfer the funds to. The Maker will also need to choose "
"between 15 minutes or 30 minutes payment window."
msgstr ""
"最后，制造者必须输入他们的银行账户细节，无论是买入或卖出。这是为了使卖方知道"
"他将从哪个账户接收资金，买方将知道他需要把资金转入哪个账户。制造者也需要选择"
"在15或30分钟内付款。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:57
msgid ""
"iP2PGo reserves the right to delete offers from the marketplace at its "
"discretion. Generally, it will delete offers if they appear to be unlawful, "
"non-genuine, fraudulent, spam or are otherwise incorrect."
msgstr ""
"IP2PGO 有权利自行删除市场上的要约，通常如果,他们是非法的、不真实的、欺诈的、"
"垃圾邮件或其它错误的将被删除。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:59
msgid ""
"In making an offer verified users will have an option to specify whether he/"
"she would want to trade with an unverified user. If the option is NOT "
"selected, any unverified user would not be able to ‘take’ the offer by the "
"verified user."
msgstr ""
"在提出要约时，⽤用户可以选择指定他/她是否想要与未经验证的⽤用户进⾏行行交易"
"易。如果未选择该选项， 则任何未经验证的⽤用户将⽆无法“获取”经过验证的⽤用户的"
"优惠。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:61
msgid "6. Communications between parties"
msgstr "6·当事人之间的沟通"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:62
msgid ""
"A communication channel will be opened to buyers, sellers and support desk "
"in the event of a dispute."
msgstr "我们将开放一个买方，卖方和服务台的通信渠道。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:63
msgid ""
"It is the responsibility of a user to make and keep adequate records of "
"communications, details of transactions and financial history to the extent "
"that they are required to do so in their jurisdiction."
msgstr "用户有责任在其管辖范围内制定和保持足够的通信记录，交易细节和财务记录。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:64
msgid ""
"You must not be engage in communication with other iP2PGo users or the "
"Support Desks personnel which is offensive, abusive, unlawful, defamatory, "
"indecent or inappropriate."
msgstr ""
"您不得与其他IP2PGO 用户或服务台人员进行沟通，这是冒犯的，滥用，非法，诽谤，不"
"适当的行为。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:65
msgid ""
"You acknowledge that we are unable to provide you with any other information "
"about the identity of another iP2PGo user other than what is made available "
"to you on our website."
msgstr ""
"您确认无法提供任何其他IP2PGO 用户的身份与其他信息，除了网站上可获得的信息。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:66
msgid "7. Trades of ETH or ERC20 token"
msgstr "7·以太坊或其他erc20 代币的交易"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:67
msgid ""
"The parties of a trade are referred to as 'buyer' (those who are interested "
"in trading local currency for ETH or ERC20 tokens) and 'sellers' (those who "
"are interested in trading ETH or ERC20 tokens for local currency). Both can "
"be “makers” (those who are interested to make an offer in the marketplace) "
"and “takers” (those who are interested to hit on an offer listed in the "
"marketplace)."
msgstr ""
"那些有兴趣以当地货币交換以太坊与其他erc20 代币的被称为买方。有兴趣以以太坊或"
"其他erc20 代币兑换当地货币的被称为卖方。兩者都可以成为制造者。制造者是有兴趣"
"在巿场上提出报价的人。接受者是对市场上市要约有兴趣的人。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:68
msgid ""
"When trading with a user located with the aid of iP2PGo's services, payment "
"instructions can only be communicated directly between the buyer and seller. "
"We do not have any bank accounts that hold users' funds, nor do we "
"facilitate or escrow any local currency payments between buyers and sellers. "
"At no point during the course of a trade does the buyers' or sellers' ETH or "
"ERC20 tokens enter our control, unless  a dispute situation arises."
msgstr ""
"当用户在IP2PGO 服务台的幫助下进行交易时，支付操作指示只能由买方和卖方之间进行"
"通信。我们没有持有用户资金的银行账户，也没有促进或代管买方和卖方之间的任何本"
"地货币支付。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:69
msgid ""
"ETH and ERC20 token trades are conducted via the Ethereum distributed "
"computing network, which we cannot and do not control. When a seller enters "
"into a transaction with a buyer, the seller transfers ETH or ERC20 tokens "
"directly to an Escrow Smart Contract on the Ethereum blockchain. iP2PGo can "
"only access ETH or ERC20 tokens held in the Escrow Smart Contract if "
"explicit digital permission is given by the buyer or seller and only in the "
"event of a trade dispute. It is impossible for us to have ETH or ERC20 "
"tokens directed to anyone other than the seller or the buyer as per the code "
"of the Escrow Smart Contract."
msgstr ""
"我们不控制买方或卖方的交易过程的，除非发生纠纷。以太坊或其他一erc20 代币是通"
"过分布式计算网络进行的。我们不能也不控制它。当买方与卖方签订交易时，卖方将以"
"太坊直接转移到以太坊的托管智能合同上。IP2PGO 只有在发生贸易争端时得到买方或卖"
"方给出明确的数字权限，才能登录以太坊或其他erc20 代币的托管智能合同。对我们来"
"说除了以太坊和其他erc20代币的卖家与买家以外，任何人都是非常重要。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:70
msgid "8. Terms of the transaction"
msgstr "8·交易条款"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:71
msgid ""
"Once ETH or ERC20 token is transferred into the Escrow Smart Contract, the "
"trade should proceed in accordance with the terms agreed between the buyer "
"and the seller. This will ordinarily require:"
msgstr ""
"一旦以太坊与其他erc20 代币转移到代管智能合同，交易应该按照买方和卖方之间的协"
"议进行，一般的要求是："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:72
msgid "I.The buyer making a payment in local currency directly to the seller;"
msgstr "I)买方直接以当地货币向卖方支付贷款"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:73
msgid ""
"II.once local currency payment is received in full and in cleared funds, the "
"ETH or ERC20 token held in escrow must be released by the seller."
msgstr ""
"II)一旦当地货币支付全部收到，在托管中的以太坊或其他erc20 代币就会由卖方释放。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:74
msgid ""
"Once a buyer select a particular sell offer from a seller or once a buyer’s "
"offer has been selected by a seller, an Escrow Smart Contract for the "
"transaction will be created and the ‘time left to pay’ timer will start the "
"countdown. The seller’s ETH or ERC20 token will be transferred to the Escrow "
"Smart Contract and locked. The buyer will then have to make payment and "
"represent that the payment has been made by clicking the ‘I have paid’ "
"button before the timer countdown finishes. "
msgstr ""
"一旦买方选择了一个特定的销售要约，或者买方的报价已经由卖方选择了，交易的代管"
"智能合同将被创建。＂留待支付的时间＂定时器开始倒计时。卖方的以太坊或其他erc20"
"代币将转让到托管合同并锁定，然后买方就必须付款，并在定时器倒计时结束之前点击"
"＂已付款＂按鈕。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:75
msgid ""
"If the countdown ends and there is still no representation from the buyer, "
"the system will automatically put the transaction into ‘dispute’, the "
"support desks will then access the situation and if it’s determined that the "
"buyer didn’t want to go through the transaction the ETH or ERC20 token will "
"be released back to seller’s exchange wallet. "
msgstr ""
"如果倒计时结束，买方仍然没有行动，系统会自动将交易陷入僵局，支持台将检查该情"
"况，如果确实买方不想交易，以太坊或其它erc20代币将被释放回卖家的兑换钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:76
msgid ""
"Buyer who cancels a transaction before the countdown ends or didn’t act on "
"the transaction after the countdown ended will be charged a gas fee since "
"the platform has already incurred gas fees for creating the Escrow Smart "
"Contract and the platform will have to return the ETH or ERC20 token back to "
"the seller’s exchange wallet. If the buyer does not have any ETH or ERC20 "
"tokens in its exchange wallet during the time of the cancelled transaction, "
"the system will deduct it when the buyer’s exchange wallet has any balance. "
"The buyer will need to repay this gas fee by depositing ETH or ERC20 token, "
"before he/she can undertake any further trades. "
msgstr ""
"在倒计时结束之前取消交易或在交易结束后才对交易釆取行动的买家将支付矿工費，因"
"为平台已经啟动了用于创建托管智能合同的程序。并且平台将𣎴得不在其交換钱包中退"
"回以太坊或其它erc20代币。在取消交易的时间内，系统将在买方的兑换钱包扣除矿工"
"費，才能进一步的进行任何交易。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:77
msgid ""
"The seller must deposit the amount of ETH or ERC20 token in it’s exchange "
"wallet before creating a sell offer in the marketplace (maker) or before "
"selecting a particular buy offer.  The seller cannot cancel a transaction "
"once it has been selected by a buyer."
msgstr ""
"卖方必须在交易所的钱包中存入相当的以太坊或其他erc20 代币的数量，然后在市场上"
"创建一个卖出要约或选择一个特定的买入要约，一旦买方选定交易，卖方不能取消交"
"易。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:78
msgid "Sales between buyers and sellers are subject to:"
msgstr "买家和卖家之间的销售受以下因素影响："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:79
msgid ""
"the payment of iP2PGo transaction fee;<br>•the payment of Gas price to the "
"Ethereum network;"
msgstr "•支付iP2PGo交易费;<br>•向以太坊网络支付天然气价格;"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:79
msgid "the process for resolving disputes set out in these Terms of Use; and"
msgstr "•本使用条款中规定的解决争议的流程; 和"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:79
msgid "the seller’s terms and conditions."
msgstr "•卖方的条款和条件。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:80
msgid "9. Security"
msgstr "9. 安全性"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:81
msgid ""
"You must comply with all reasonable security requirements prescribed from "
"time to time by iP2PGo."
msgstr "您必须遵守IP2PGO 规定的所有合理的安全要求。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:82
msgid "10. Disputes"
msgstr "10）爭端"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:83
msgid "A dispute may arise about a trade if:"
msgstr "一个交易可能会发生纠纷，如果："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:87
msgid "Scenario"
msgstr "方案"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:88
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:89
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:102
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:108
msgid "Seller"
msgstr "卖方"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:90
msgid "Dispute initiator"
msgstr "爭端发起人"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:93
msgid "1"
msgstr "1"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:94
msgid "Buyer has paid in full"
msgstr "买方已缴足金额。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:95
msgid "Seller has received in full, but did not release the escrow"
msgstr "卖方已全部收到但未解除托管"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:96
msgid "Buyer or automatically by the system if the countdown ended"
msgstr "买方。或交易完成后, 由系统自动发起，"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:99
msgid "2"
msgstr "2"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:100
msgid "Buyer hasn’t paid in full, but claims to have paid in full"
msgstr "买方尚未足额付款。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:105
msgid "3"
msgstr "3"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:106
msgid "Buyer hasn’t paid at all, but claims to have paid in full"
msgstr "买方根本没有支付。但声称已足额支付"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:111
msgid "4"
msgstr "4"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:112
msgid "Buyer paid in full after the countdown has ended"
msgstr "买方在倒数结束后。才付清全部款项"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:114
msgid "Automatically by the system "
msgstr "由系统自动发起"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:119
msgid "The contract of sale is between the seller and the buyer. "
msgstr "买卖契约是由买方和卖方成立的。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:122
msgid ""
"In the event that any of the 4 scenarios above happened, the transaction "
"will be put in dispute status by the initiators as shown above. Once a "
"dispute status has been triggered 2 things will happened."
msgstr ""
"如果发生上述其中一个情况，整个交易将置于争议状态。一旦引发爭端，就会发生两件"
"事："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:124
msgid ""
"I.The iP2PGo support desk will be given access to the Escrow Smart Contract "
"of the transaction with limited control of the Escrow Smart Contract."
msgstr ""
"I)IP2PGO 支持台将有权使用这场交易的托管智能合同，有限制的管理这托管智能合同。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:124
msgid ""
"II.A 3-way chat function will be made available to the buyer, seller and "
"iP2PGo support desk."
msgstr "II)提供买方、卖方和IP2PGO 支持台之间的爭议。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:125
msgid ""
"Firstly, the buyer and seller are required to first use best efforts to "
"resolve the dispute between themselves using the 3-way chat function. The "
"iP2PGo support desk will initially take a monitoring role."
msgstr ""
"首先，买方和卖方需要尝试，努力来解决他们之间的爭议。IP2PGO 支持台会先担任监控"
"角色。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:126
msgid ""
"If the parties have not resolved the dispute themselves, either party may "
"request the iP2PGo support desk to act as an arbitrator in order to resolve "
"the dispute."
msgstr ""
"如果爭议未能自行解决，任何一方可以请求IP2PGO 支持台担任仲裁员以解决爭端。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:127
msgid ""
"IP2PGo support desk will review the evidence and it will direct the ETH or "
"ERC20 token to the party who in iP2PGo support desk’s reasonable opinion is "
"entitled to own it under the terms of sale."
msgstr ""
"IP2PGO 支持台将审查证据，并公道的以锁售条件作出判定把以太坊或其他erc20 代币判"
"给更应该拥有的另一方。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:128
msgid ""
"Parties must respond to iP2PGo support desk’s requests for information "
"promptly within the timeframe specified by the iP2PGo support desks. If a "
"party does not respond to a request within that timeframe, iP2PGo support "
"desk may resolve the escrow in favour of the other party to the dispute."
msgstr ""
"各方都必须在IP2PGO 指定的时间范围内及时作出响应，如有一方在该时间内不作出反"
"应，IP2PGO 支持台可以自行解退托管。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:130
msgid ""
"The parties agree that except in cases of gross negligence or fraud, iP2PGo "
"support desk’s decision is final and binding on the parties and there is no "
"appeal from such decision."
msgstr ""
"双方同意，除重大过失或欺诈的情况外，IP2PGO 支持台的决定是终局的，一经判定是不"
"能上诉的。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:131
msgid ""
"IP2PGo reserves the right to refuse to resolve a dispute where iP2PGo, in "
"its sole discretion, considers that:"
msgstr "IP2PGO 保留拒绝自行解决IP2PGO 爭端的权利，考虑到："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid ""
"•the issue is best resolved through other methods;<br>•one or both parties "
"have not provided all required or requested information;"
msgstr "-这些问题可以通过其他更好的方法解决-一方或双方没有提供所有要求的信息。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid ""
"•the ownership of ETH or ERC20 token is not clear from the information "
"provided;"
msgstr "从提供的信息看，以太坊或其他的erc20的所有权不明确。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid "•the contract between the parties is unlawful;"
msgstr "-当事人之间的合同是非法的"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid "•a party is acting unlawfully or fraudulently;"
msgstr "-当事人的行为是非法的"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid "•IP2PGo has a legal obligation to do so; or"
msgstr "-IP2PGO 有法律义务这样做，"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:132
msgid ""
"•directing ETH or ERC20 token to a party would cause iP2PGo to breach any "
"law."
msgstr "-以太坊或其他erc20代币其中一方会导致IP2PGO 违1反任何法律。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:133
msgid ""
"Where iP2PGo exercises its right to refuse to resolve a dispute, iP2PGo will "
"notify both parties of this. Either party may then apply for a court order "
"resolving the dispute. IP2PGo will continue to keep the particular Escrow "
"Smart Contract in it’s system until a court order is presented by any of the "
"disputing parties."
msgstr ""
"IP2PGO 如果拒绝解决争端的权利，IP2PGO 将通知双方任何一方当事人均可申请法院解"
"决爭端的命令。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:134
msgid ""
"If a party provides a copy of a court order to iP2PGo, iP2PGo will resolve "
"the escrow in accordance with the court order."
msgstr ""
"ip2p 将继续在系统中保持特别托管合同，直到法院指令。只要其中一方提供法院指令"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:135
msgid ""
"This process for resolving disputes is incorporated in all contracts between "
"buyers and sellers arranged through iP2PGo."
msgstr ""
"IP2PGO 将根据法院命令解决托管问题。IP2PGO 特别安排买方与卖方之间的合同中穿插"
"解决爭端的过程。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:136
msgid "11. iP2PGo fees"
msgstr "11）IP2PGO 费用"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:137
msgid "I.\tTransaction fee:"
msgstr "I) 交易费:"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:138
#, python-format
msgid ""
"For crypto/fiat transactions concluded through the iP2PGo app, iP2PGo "
"charges the taker (the person responding to the offer) a 0.80%% fee on the "
"value of the transaction. There is no fee charged to the maker (the person "
"who placed the offer listing).The fee is charged in ETH or ERC20 token which "
"is the subject of the transaction. "
msgstr ""
"对于通过iP2PGo应⽤用程序完成的加密/平⾯面交易易，iP2PGo向交易易者（响应要约的"
"⼈人）收取0.80％的 交易易价格费⽤用。制造商（提出要约列列表的⼈人）不收取任何"
"费⽤用。该费⽤用以交易易标的ETH或ERC20代币收费。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:139
#, python-format
msgid ""
"For crypto/crypto transaction concluded though the iP2PGO app, iP2PGO "
"charges the taker a 0.20%% fee and the maker a 0.10%% fee on the value of "
"the transaction,"
msgstr ""
"对于通过iP2PGO应⽤用程序结束的加密/加密交易易，iP2PGO向收购者收取0.20％的费⽤"
"用，并且制造商 对交易易价值收取0.10％的费⽤用"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:140
msgid "II.\tGas fee:"
msgstr "II)矿工費"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:141
msgid ""
"For transaction concluded through the iP2PGo app, iP2PGo will have to pay "
"for the gas fee to create the Escrow Smart Contract, to move the ETH or "
"ERC20 tokens from the seller wallet to the Escrow Smart Contract during a "
"transaction initiation and also to move the ETH or ERC20 tokens to user’s "
"private wallet in the event of withdrawal. "
msgstr ""
"对于通过iP2PGo应⽤用程序完成的交易易，iP2PGo将需要⽀支付燃⽓气费以创建托管智"
"能合约，在交易易启 动期间将ETH或ERC20代币从卖⽅方钱包移⾄至托管智能合约，并移"
"动ETH如果退出，则ERC20代币到 ⽤用户的私⼈人钱包。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:142
msgid ""
"In a successful transaction, this gas fee will be deducted from the taker "
"(the person responding to the offer). "
msgstr "在成功的交易易中，这笔燃⽓气费将从接受者（响应报价的⼈人）中扣除。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:143
msgid ""
"However if a buyer (maker or taker) cancelled a transaction or let the "
"transaction countdown timer to end, then the gas fee will be deducted from "
"the buyer. "
msgstr ""
"但是，如果买⽅方（制造商或承包商）取消交易易或让交易易倒计时器结束，那么将从"
"买⽅方扣除燃⽓气费"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:144
msgid ""
" The gas fee is charged in ETH or ERC20 token which the subject of the "
"transaction."
msgstr "燃⽓气费是以交易易标的ETH或ERC20令牌收取的。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:145
msgid "III. Deposit and Withdrawal fee:"
msgstr "III) 存款和取款费用:"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:146
msgid "There is no deposit fee."
msgstr "没有押⾦金金。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:147
msgid "Withdrawal fee :"
msgstr "提款费："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:148
msgid ""
"I)Verified users will be charged a withdrawal fee of 0.005 ETH (or "
"equivalent in other tokens) for any withdrawal, and "
msgstr ""
"I)已验证的⽤用户将收取任何提款的0.005 ETH（或其他代币的等值）的提款费⽤用"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:149
msgid ""
"II)Unverified users will be charged a withdrawal fee equivalent to 0.01 ETH "
"(or equivalent in other tokens)."
msgstr ""
"II)未经验证的⽤用户将被收取相当于0.01 ETH（或其他代币的等值）的提款费。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:151
msgid "12. Taxes"
msgstr "12）税額"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:152
msgid ""
"By using iP2PGo, you are responsible for determining what taxes apply to any "
"transaction you conduct with other iP2PGo users. You must pay for all taxes "
"applicable to all trades in which you participate."
msgstr ""
"您负责确定哪些稅适用于您与其他IP2PGO 用户进行的任何交易。您必须支付您所参与的"
"所有行业的所有税收。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:154
msgid ""
"You indemnify iP2PGo for any claim, loss or damage arising from your failure "
"to pay applicable taxes."
msgstr "如果您没有支付适当的税额，您将赔偿IP2PGO 任何索赔，损失或损坏。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:155
msgid "13. Suspending and deleting your account"
msgstr "13）暂停和删除您的帐户"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:156
msgid "We may suspend or delete your account if:"
msgstr "我们可能暂停或删除您的帐户，如果:"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:157
msgid ""
"•we consider that you are using the iP2PGo platform to scam other users or "
"for any other unlawful purpose;<br> •we receive reports that you are "
"communicating offensive, abusive, unlawful, defamatory, indecent or "
"inappropriate messages to other users;<br> •we know or suspect that you have "
"completed the residency declaration dishonestly;<br>•iP2PGo is required by "
"law to do so;<br>•there is any change in law that adversely affects iP2PGo’s "
"operating model or would make it unlawful to continue the service without "
"materially changing the iP2PGo platform or regulatory licence required to "
"operate; and<br>•for any other reason in our absolute discretion. "
msgstr ""
"我们认为您正在使用IP2PGO 平台来欺骗其他用户或任何其他非法目的。我们收到报告说"
"您正在向其他用户传达冒犯，谩骂，诽谤，猥亵或不恰当的信息。我们知道或怀疑您不"
"诚实地完成了居留声明。法律规定IP2PGO 这样做：在IP2PGO 的运营模式中，法律的任"
"何变化都会产生负面影响，或者在没有买质性地改变IP2PGO 平台或操作许可证的情况"
"下，使你继续服务是非法的。我们有绝对的自由与权利。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:158
msgid ""
"Once your account is deleted, we destroy any information we hold in relation "
"to it after any legal requirement imposed on iP2PGo to retain it has expired."
msgstr "一旦您的帐户被删除，我们会消灭所有有关信息。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:159
msgid ""
"After suspension of your account, you are entitled to limited access for the "
"purpose of managing existing trades however you may not open new trades or "
"post to the marketplace."
msgstr "在您的帐户暂停后，您只有有限的管理权处理现有的交易。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:160
msgid "14. Compliance with laws"
msgstr "14）遵守法律"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:162
msgid ""
"Although our website and App may be accessed outside of the Cayman Islands, "
"we make no representation that the services comply with the laws of any "
"other country. If you use the services from outside the Cayman Islands, you "
"are solely responsible for ensuring compliance with your local laws."
msgstr ""
"虽然我们的网站和应用程序可以在开曼群岛之外登录，但我们没有符合任何其他国家的"
"法律。因此如果您在开曼群岛外使用该服务，您有责任确保与遵守当地的法律。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:163
msgid ""
"You warrant that you will use the website, App and the services in "
"compliance with your local legislation and the laws of the Cayman Islands."
msgstr ""
"您保证当你在使用网站，应用程序和服务时，您会遵守当地的立法和开曼群岛的法律。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:164
msgid "15. Risks associated with dealing with other users"
msgstr "15）与其他用户交易的风险"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:166
msgid ""
"ETH or ERC20 token transfers are irreversible. If you release or send ETH or "
"ERC20 token to somebody else, it is generally not possible for iP2PGo, nor "
"yourself, to recover the funds. This also applies to sending ETH or ERC20 "
"token to an incorrect address. You transfer any ETH or ERC20 token at your "
"own risk."
msgstr ""
"转移以太坊或其他erc20 代币是无法取消的。如果您发送以太坊或其他代币给别人，"
"IP2PGO 和您自己是不可能收回资金的。同样的把以太坊或其他代币发送到不正确的地"
"址，您自己承担任何风险。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:167
msgid ""
"If someone gains access to your account and uses your wallet, we will have "
"no way to recover your ETH or ERC20 token in your wallet."
msgstr "如果有人进入您的帐户并使用您的钱包，我们也无法恢复您的钱包现状。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:168
msgid "16. Disclaimer of warranties"
msgstr "16）保证免责声明"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:169
msgid ""
"iP2P Global Ltd through its iP2PGo App does not facilitate or provide "
"brokerage, exchange, payment, escrow, remittance or merchant services."
msgstr ""
"IP2PGO 全球通过其IP2PGO 应用程序并不助长或提供经纪，交换，支付化管汇款或商戶"
"服务。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:170
msgid ""
"iP2P Global Ltd through its iP2PGo App is only an introductory and "
"information service app, and, to the maximum extent permissible by law, is "
"not responsible for any actions of its users including, without limitation, "
"representations by any users regarding funds (ETH, ERC20 tokens or currency) "
"having been transferred or any ownership of ETH and ERC20 tokens or funds."
msgstr ""
"IP2PGO 全球通过其IP2PGO 应用程序只是一个介绍性和信息服务应用程序并且在法律允"
"许的最大范围内不负责其用户的任何行动。这包括但不限制，任何已转让的资金或以太"
"坊或其他erc20代币的持有权。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:171
msgid ""
"To the maximum extent permitted by law, iP2P Global Ltd does not guarantee "
"the quality or fitness for purpose of its iP2PGo App services. iP2PGo App "
"services is provided on an 'as is' and “as available” basis and you agree to "
"use it at your sole risk. While we strive to make the services available to "
"you at all times, we do not make any representations as to the availability "
"of the services, or that your access or use of the website and App will be "
"uninterrupted or timely. There may be delays, failures, errors, omissions or "
"loss of transmitted information."
msgstr ""
"在法律允许的最大范围內，IP2PGO 应用程序提供韵服务是：任何时候，我们都努力提供"
"服务，但我们不保证这服务是可用性，或网站和应用程序将不间断或可能有延迟，失"
"败，错误，遗漏或输信息丢失。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:172
msgid ""
"We make no warranties, claims or guarantees related to any of our users, "
"including but not limited to:"
msgstr "我们不向用户作任何保证，索赔，这包括但不限制于："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:173
msgid ""
"•the merchantability or fitness of the user;<br>•the identity of the user;"
"<br>•the location of the user;<br>•the reliability and timeliness of the "
"user;<br>•the accuracy of any information the user presents; or<br>•the "
"accuracy of any information we provide about the user. "
msgstr ""
"-用户的适销性或适合性-用户的身份-用户的位置-用户的可靠性和及时性-用户给我的任"
"何信息的准确性-我们提供的关于用户的任何信息的准确性。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:174
msgid ""
"To the maximum extent permitted by law, we make no guarantees to the safety, "
"reliability, availability or longevity of any of the ETH and ERC20 tokens we "
"stored in our exchange wallet or the data we collect or store. "
msgstr ""
"在法律允许的最大范围内，我们不能保证存储在我们的兑换钱包的数据，任何以太坊或"
"其它代币是安全，可靠和可用的"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:175
msgid ""
"Our Website Terms of Use contains some disclaimers of warranties in relation "
"to our website and the content on it."
msgstr "我们的网站使用条款包含了一些并于我们网站的内容及保证声明。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:176
msgid "17. Limitation of liability and indemnity"
msgstr "17）赔偿责任限制"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:177
msgid ""
"You indemnify iP2P Global Ltd and hold iP2P Global Ltd harmless against all "
"loss, claims, actions, liability, damage, costs (including legal fees on a "
"solicitor and client basis), expenses and penalties arising directly or "
"indirectly from any:"
msgstr ""
"您保障IP2P全球免于所有损失索赔，诉讼，责任，损害，成本（包括律师和客户的法律"
"费用)直接或间接产生的费用和刑罚，如果您："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid "I.breach by you of these Terms of Use;"
msgstr "I.违反条款"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid "II.unauthorised use of your iP2PGo account;"
msgstr "II.未授权使用您的IP2PGO 帐户"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
msgid ""
"III.act or omission (including any negligence, unlawful conduct, wilful "
"misconduct or fraud) by you in relation to your use of iP2PGo’s services;"
msgstr ""
"III 在您使用IP2PGO 服务时，您的行为或遗漏（包括任何疏忽，非法行为，任性行为，"
"蓄意违法行为或欺诈"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
msgid ""
"IV.third party claim against us in relation to your use of iP2PGo’s services;"
"<br>V.any action taken by iP2PGo at your request in respect of your account, "
"trade or dispute;"
msgstr ""
"IV.第三方对IP2PGO 的索赔<br>V.IP2PGO 为您的帐户，贸易或纠纷釆取的任何行动。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid ""
"VI.any inaction or delay on your part in respect of any dispute, including "
"any failure by you to respond to a request for information by us within the "
"time required under clause 9 (Disputes);"
msgstr ""
"VI.在任何争议中，任何行动或延误，包括第（9）条款（爭端）无法在规定的时间内对"
"我们提出的请求作出反应"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:178
#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid ""
"VII.any failure by you to comply with any reasonable recommendation made by "
"iP2PGo; and<br>VIII.infringement of intellectual property rights by you."
msgstr "VII.您未能遵守IP2PGO 提出的任何合理建议以及<br> VIII.违背您的知识产权"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:179
msgid ""
"Except in the case of gross negligence or fraud in resulting a dispute, and "
"to the fullest extent permitted by law, iP2P Global Ltd is not liable for:"
msgstr "除非发生重大过失或欺诈，在法律允许的范围内，IP2P全球不承担责任"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid ""
"III.act or omission (including any negligence, unlawful conduct, wilful "
"misconduct or fraud) by you in relation to your use of iP2PGo’s services; "
msgstr ""
"III)作为或不作为（包括任何疏忽，非法行为，故意您使用iP2PGo服务不当行为或欺诈"
"行为;"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:180
msgid ""
"IV.third party claim against us in relation to your use of iP2PGo’s services;"
"<br>V.any action taken by iP2PGo at your request in respect of your account, "
"trade or dispute; "
msgstr ""
"IV) 第三方就您使用iP2PGo服务向我们提出索赔; V)iP2PGo针对您的帐户提出的任何请"
"求，"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:182
msgid ""
"If we are fraudulent in providing a service under these Terms of Use, then "
"our liability is uncapped. Under no circumstances, including in cases of "
"gross negligence or fraud, are we liable to you for any consequential loss "
"suffered by you (including any loss of profit)."
msgstr ""
"如果我们在使用这些条款下欺诈，那么我们的责任就取消了。在任何情况下，我们将对"
"您遭受的任何损失（包括任何利润损失）承担责任"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:183
msgid "18. Privacy"
msgstr "18）隐私"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:184
msgid ""
"Personal information we collect about you through the services (if any) will "
"be dealt with in accordance with our Privacy Policy."
msgstr "我们通过服务收集的个人信息（如果有的话）将根据我们的隐私政策处理。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:185
msgid "19. Applicable law and language"
msgstr "19） 适用法律与语言"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:186
msgid ""
"These Terms of Use are governed by the laws of the Cayman Islands. These "
"Terms of Use may be translated into other languages, however the official "
"language of these terms is English. Translations may not accurately "
"represent the information communicated in the English language."
msgstr ""
"使用条款是受开曼群岛法律管辖。这些使用条款可以翻译成其他语言，但是官方语言还"
"是英语。翻译可能无法准确表达英语中所要传达的信息。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:187
msgid "20. Notices"
msgstr "20）通知"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:188
msgid ""
"You agree that an email sent to the email address nominated when you created "
"your account is a valid notice under these Terms of Use."
msgstr "您同意发送电子邮件到您创建的帐户地址是有效的通知方法。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:189
msgid ""
"You should exercise reasonable caution when reviewing emails and SMSs "
"purporting to originate from iP2PGo as emails can be vulnerable to phishing, "
"spoofing and additional viruses."
msgstr ""
"在审阅声称来自iP2PGo的电子邮件和短信时，您应该谨慎行事，因为电子邮件很容易受"
"到网络钓鱼，欺骗和其他病毒的攻击。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:190
msgid "21. Changes to these terms"
msgstr "21）条款的变动"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:191
msgid ""
"We reserve the right, at our sole discretion, to update, change or replace "
"any part of these Terms of Use by posting updates and changes to our "
"website. If there is a change which has a material adverse impact on you, we "
"will notify you by emailing you and providing 30 days’ notice. If you do not "
"agree to the changes, your only remedy is to discontinue using the services."
"<br>It is your responsibility to check our website periodically for changes. "
"Your continued use of or access to our website or the services following the "
"posting of any changes to these Terms of Use constitutes acceptance of those "
"changes."
msgstr ""
"我们保留我们的自由裁量权，将任何更新，改变或替換这些条款的信息通过张贴，更"
"新，更改到我们的网站。如有变更对您造成重大不利，我们将电邮通知您并提供30天的"
"通知时间。如果您不同意更改，您唯有停止使用该服务。您有责任定期检查我们的网"
"站，您的继续使用我们的网站与服务间接同意并接受这些改变。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:192
msgid "These Terms of Use were last updated on 1st August 2018."
msgstr "这些使用条款最后更新于2018年8月1日。"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:193
msgid "22. Terms that survive account closure"
msgstr "22）账户关闭条款"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:194
msgid ""
"The following terms in these Terms of Use continue to apply after the "
"closure of your account:"
msgstr "下列条款在您的帐户结束后继续适用："

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:195
msgid ""
"•Clause 9 – Disputes;<br>•Clause 10 – iP2PGo fees; and<br>•Clause 16 – "
"Limitation of liability and indemnity."
msgstr "～条款9-爭端～条款10-IP2PGO费用～条款16-赔偿责任限制"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:196
msgid "23. Entire understanding"
msgstr "23）整体理解"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:197
msgid ""
"These Terms of Use contain the entire understanding between the parties as "
"to the subject matter of this terms."
msgstr "这些使用条款包含并表达整个条款主题的理解"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:198
msgid "24. Contact"
msgstr "24）联系"

#: ip2pwebsite/templates/termofuse.html:199
msgid ""
"Please send any questions, comments, issues, or general correspondence via "
"email to admin@ip2pgo.com"
msgstr "请通过电子邮件发送任何问题，评论，问题或一般信件到admin@ip2pgo.com"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:19
msgid "IP2PGO WEBSITE TERMS AND CONDITIONS"
msgstr "IP2PGO 网站条款与条件"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:20
msgid ""
"Please read these Terms and Conditions carefully before using this website "
"or accessing any data on the iP2PGo and their partners platform. By using "
"this website, you accept these Terms and Conditions and that you agree to "
"abide by them. If you do not agree to these Terms and Conditions without "
"limitation or exclusion, you should immediately leave this website. "
msgstr ""
"在使用本网站或登录IP2PGO 及其合作伙伴平台上之前，请仔细阅读这些条款和条件。通"
"过使用本网站，您接受这些条款和条件，并同意遵守它们。如果您不同意这些条款和条"
"件而不限制或排除，您应该立即离开这个网站。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:21
msgid ""
"The iP2PGo service and network (collectively, the “Service” are operated by "
"iP2P Global Ltd  (“the Company”, “we”, “us” or “our”). By accessing or using "
"our website at www.ip2pgo.com, including any subdomain thereof (the "
"“Website”), you (the “User”) signify that you have read, understood and "
"agreed to be bound by these Terms and Conditions, regardless of whether you "
"are a registered member of the Service. In addition to these Terms and "
"Conditions, you may enter into other agreements with us or others that will "
"govern your use of the Service or related services offered by us or others. "
"If there is any contradiction between these Terms and Conditions and other "
"agreements you enter into applicable to specific aspects of the Service, the "
"other agreements shall take precedence in relation to the specific aspects "
"of the Service to which it applies."
msgstr ""
"IP2PGO 业务与网络(这些服务都是由IP2P全球操作的，（公司，我们，大家或我们的）"
"通过登录或使用我们的网站 www.ip2pgo.com，包括其子域(网站），您(用户）表示您已"
"阅读、理解并同意接受这些条款和条件的约束，即使您不是注册会员。除了这些条款和"
"条件，您可以提供我们或他人提供的相关服务。如果这些条款和条件与您在其他服务的"
"协议出现任何矛盾，则另一项协议应优先于其适用的范围。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:22
msgid "CHANGES TO THESE TERMS AND CONDITIONS"
msgstr "条款和条件的变化"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:23
msgid ""
"We may make changes to these Terms and Conditions from time to time. If we "
"do this, we will post the changed Terms and Conditions on the Website and "
"will indicate at the top of this page the date the Terms and Conditions was "
"last updated. You understand and agree that your continued use of the "
"Service or the Website after we have made any such changes constitutes your "
"acceptance of the new Terms and Conditions."
msgstr ""
"我们可以不时的修改这些条款和条件。如果我们这样做，我们将更改的条款和条件张贴"
"在网站上，并在页面的顶部更新最后数据。您理解并同意，在我们做出任何更改后，您"
"继续使用该服务或网站，就等于您是接受这新条款和条件的。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:24
msgid "ACCESSING OUR WEBSITE"
msgstr "登入网站"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:25
msgid ""
"Access to this Website is permitted on a temporary basis, and we reserve the "
"right to withdraw or amend the Service we provide on this Website without "
"notice. We will not be liable if for any reason our Website is unavailable "
"at any time. From time to time, we may restrict your access to our Website "
"without assigning any reason. "
msgstr ""
"登入该网站是暂时允许的，我们保留撤回或修改本网站所提供服务的权利而不另行通"
"知。偶尔您可能不能登入该网站，我们是不负任何责任的。有时我们也会限制您登入我"
"们的网站而不需要任何理由。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:26
msgid ""
"This Website is intended solely for Users who, if they are natural person, "
"are twenty one (21) years of age or older, and any registration by, use of "
"or access to the Website by any natural person under 21 is unauthorised, "
"unlicensed and in violation of these Terms and Conditions. By using our "
"Service or the Website, you represent and warrant that, if you are a natural "
"person, you are 21 or older and that you agree to and will abide by these "
"Terms and Conditions. If you violate any of these Terms and Conditions, or "
"otherwise violate an agreement between you and us, the Company may terminate "
"your account, delete your profile and any content or information that you "
"have posted on the Website and/or prohibit you from using or accessing the "
"Service or the Website, at any time in its sole discretion, without notice, "
"including without limitation if it believes that you are under 21. "
msgstr ""
"这网站是针对二十一岁或以上的用户，任何二十一岁以下，未经授权，未经许可登入网"
"站使用均为违犯的。通过使用我们的服务或网站，证明您是21岁以上的人，您同意并遵"
"守这些条款和条件。假如你违反了我们之间的协议，公司可以终止您的帐户，删除您的"
"个人资料，您在网站上发布的任何信息，禁止您使用该服务或网站"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:27
msgid ""
"When you register with us, you will choose a username and password that is "
"unique to your account. You must treat such information as confidential, and "
"you must not disclose it to any third party. We have the right to disable "
"your account if, in our opinion, you have failed to comply with any of the "
"provisions of these Terms and Conditions. We have no liability as a result "
"of any third party accessing your account. "
msgstr ""
"当您注册时，您需要选择一个用户名和密码，您必须将这些信息是机密的，不能透露给"
"第三方。如果我们认为您没有遵守这些条款，我们有权取消您的帐户。如果有任何第三"
"方侵入您的帐户，我们也不负任何责任的。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:28
msgid ""
"You are responsible for making all arrangements necessary for you to have "
"access to our Website. You are also responsible for ensuring that all "
"persons who access this Website through your internet connection are aware "
"of these Terms and Conditions, and that they comply with them. "
msgstr ""
"您有责任作出所有必要的安排，让您可以使用我们的网站。您还负责确保通过互联网连"
"接登入该网站的所有人都知道并遵守这些条款和条件。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:29
msgid "INTELLECTUAL PROPERTY RIGHTS"
msgstr "知识产权"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:30
msgid ""
"We own all intellectual property rights in this Website. These materials are "
"protected by copyright laws and treaties around the world. All such rights "
"are reserved. "
msgstr ""
"我们拥有本网站所有的知识产权。这些产业是受版权保护、商标商号保护。这些权利是"
"受保留的。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:31
msgid ""
"You agree to respect all intellectual property rights, including but not "
"limited to copyright, trademarks, trade names (whether registered or not) "
"contained or displayed on the Website or which you gain access to in "
"connection with using our Services. "
msgstr ""
"您同意也尊重所有知识产权，包括但不限于版权、商标商品名称（不论是否汪册）也包"
"含了所有显示在网站上与我们的服务有关的。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:32
msgid ""
"We do not have control over material published on the Website which may "
"belong to third parties and cannot guarantee the authenticity of any "
"material which users may provide during the course of their use of the "
"Website. Therefore, we do not accept liability for any material that is "
"uploaded to or shared on our Website, that is not uploaded by us. You "
"acknowledge that all material accessed by you using the Website is at your "
"own risk and you will be solely responsible for any danger or loss to any "
"party resulting therefore. "
msgstr ""
"我们无法控制网站上发布的可能属于第三方的资料，并且不能保证用户在使用网站时可"
"能提供的任何资料的真实性。因此我们不承担任何责任，任何被上传到或共享到我们网"
"站的资料。当您使用本网站，您就已经接受将自己承担风险和对任何一方可能造成的任"
"何风险或损失承担责任。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:33
msgid ""
"Materials that are shared on our Website not intended for distribution. You "
"must not use any part of the materials on our Website for commercial "
"purposes and you agree not to download or print off copies of such materials "
"for any purposes other than those for which they are intended. "
msgstr ""
"在我们的网站上共享的材料是不能分发的。您不能在我们的网站上使用任何材料作为商"
"业用途，并且不能下载或打印。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:34 ip2pwebsite/templates/terms.html:35
msgid ""
"If you breach these Terms and Conditions and print off, copy or download any "
"part of our Website, your right to use our Website will cease immediately "
"and you must return or destroy any copies of the materials you have made. "
msgstr ""
"如果您违反了这些条款和条件，打印、复制或下载我们网站的任何部分，我们有权利立"
"即停止您使用我们的网站，您必须送还或销毁您制作的任何副本。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:36
msgid "DISCLAIMERS"
msgstr "免责声明"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:37
msgid ""
"None of the Company’s, its shareholders, any of its affiliates, "
"subsidiaries, providers or their respective officers, directors, employees "
"or agents (collectively the “IP2P Global Parties”) guarantees the accuracy, "
"adequacy, timeliness, reliability or completeness of the materials that are "
"shared on our Website and the IP2P Global Parties disclaim liability for "
"errors or omissions in the Website. This Website and all materials shared "
"are provided “as is” and “as available”, without any guarantee or warranty, "
"either express or implied. We therefore disclaim all liability and "
"responsibility arising from any reliance placed on such materials by any "
"visitor of our Website, or by anyone who may be informed of any of its "
"contents."
msgstr ""
"公司、股东、其附属公司、子公司、供应商、或其各自的官员、董事、雇员或代理人"
"（IP2P Global 全体）都不保证在我们网站上共享的材料的准确性、充分性、及时性、"
"可靠性或完整性，也不承担网站错误或遗漏的能力。本网站及所有资料按原样提供，无"
"任何保证。因此我们不承担任何责任或对任何使用并依赖这资料的使用者负责任。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:38
msgid ""
"The Company is not responsible for any problems or technical malfunction of "
"any telephone network or lines, computer online systems, servers or "
"providers, computer equipment, software, failure of email or players on "
"account of technical problems or traffic congestion on the Internet or on "
"the Website, including injury or damages to Users or any other person’s "
"computer related to or resulting from using the Website and/or in connection "
"with the Service. Under no circumstances will the Company be responsible for "
"any damage and/or loss of any kind, resulting from anyone’s use of the "
"Website or the Service."
msgstr ""
"本公司不负任何责任于电话网络或线路、计算机联机系统、服务器端口或提供商、计算"
"机设备、软件丶电子邮件或播放器故障、互联网或网站上的技术问题或网路堵塞问题。"
"这包括对用户的伤害或损害或服务有关的损害。在任何情况下，公司不应因任何人使用"
"网站或服务而造成的任何损失负责。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:39
msgid "YOUR INFORMATION "
msgstr "您的资料"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:40
msgid ""
"We process information about you in accordance with our Privacy Policy. By "
"using this Website, you consent to such processing and you warrant that all "
"information provided by you is accurate and to notify us (either by the "
"Website or by emails) if there are any changes. We will not be responsible, "
"or liable to any third party, for the content or accuracy of any materials "
"posted by you or any other user of our Website. "
msgstr ""
"我们根据我们的隐私政策处理有关您的信息。通过使用本网站，您同意进行此类处理，"
"并保证您提供的所有信息都是准确的并通知我们（通过网站还是通过电子邮件）如果有"
"任何变化。对于您或本网站的任何其他用户所发布的任何资料的内容和准确性，我们将"
"不负任何责任或对任何第三方负责。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:41
msgid ""
"You agree to indemnify and hold IP2PGlobal Parties harmless from and against "
"any loss, liability, claim, demand, damages, costs and expenses, including "
"attorney’s fees, arising out of or in connection with your materials or "
"information posted or shared on or through the Website, your use of the "
"Services or the Website."
msgstr ""
"您同意赔偿和阻止IP2P全球全体面对任何损失、责任、索赔、要求、费用（包括律师"
"费）这些费用是由您在网站上张贴或共享的信息引起的。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:42
msgid ""
"Any material or information that you provide and which is posted to our "
"Website will be considered non-confidential and non-proprietary, and shall "
"become the sole property of the Company. The Company shall own exclusive "
"rights, including all intellectual property rights, and shall be entitled to "
"the unrestricted use and dissemination of all material or information "
"provided by you for any purpose, commercial or otherwise, without "
"acknowledgement or compensation to you. "
msgstr ""
"您提供的任何信息并张贴到我们的网站将被视为非机密和非专有的，并将成为本公司的"
"唯一财产。公司享有专有权包括所有的知识产权，并有权无限制地使用和传播您提供的"
"任何信息、而不需要负任何责任。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:43
msgid ""
"We also have the right to disclose your identity to any third party who is "
"claiming that any material posted or uploaded by you to our Website "
"constitutes a violation of their intellectual property rights, or of their "
"right to privacy. "
msgstr ""
"我们也有权向任何第三方披露您的身份，他们声称您发布或上传的资料侵犯了他们的知"
"识产权或隐私权。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:44
msgid "USER DISPUTES"
msgstr "用户纠纷"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:45
msgid ""
"You are solely responsible for your interactions with other Users. We "
"reserve the right, but have no obligation, to monitor disputes between you "
"and other Users."
msgstr ""
"您将负责您与其他用戶的互动，我们保留权利但没有义务监控您和其他用戶之间的争"
"端。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:46
msgid "VIRSUSES, HACKING AND OTHER OFFENCES"
msgstr "病毒、黑客和其他罪行"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:47
msgid ""
"You must not misuse this Website by knowingly introducing viruses, trojans, "
"worms, logic bombs or other materials which are malicious or technologically "
"harmful (collectively “Viruses”). You must not attempt to gain unauthorised "
"access to our Website, the server on which our Website is stored or any "
"server, computer or database connected to this Website. You must not attack "
"this Website via a denial-of-service attack. In the event of such a breach, "
"your rights to use this Website will cease immediately. "
msgstr ""
"您不能故意引入各种病毒或其他有恶意或有害的资料來攻击该网站。（集团病毒）。您"
"不能试图未经授权登入我们的网站，您不能因为被拒绝而试图攻击，如果发生这种违"
"反，您将馬上被停止使用这网站。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:48
msgid ""
"We will not be liable for any loss or damage caused by a denial-of-service "
"attack or Viruses that may infect your computer equipment, computer "
"programs, data or other proprietary material due to your use of this Website "
"or from your downloading of any material posted on the Website, or on any "
"website linked to it. "
msgstr ""
"我们不会对任何受病毒攻击而造成的任何损失或损害负责，这可能是因为使用本网站或"
"下载网站上发布的任何资料或任何网站而感染您的电脑程序，数据或其他专有资料。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:49
msgid "LINKING TO OUR SITE"
msgstr "链接到我们的网站"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:50
msgid ""
"You may not link to this Website, either manually or automatically, without "
"our prior written permission. <br>This Website must not be framed on any "
"other website without our prior written permission. We reserve the right to "
"withdraw linking and framing permission without notice. <br>If you wish to "
"make any use of material on this Website other than that set out above, "
"please address your request to admin@ip2pgo.com"
msgstr ""
"您可以选择手动或自动链接到这个网站而不需要我们事先书面许可。本网站不得在未经"
"我们书面许可的情况下在任何其他网站上设置。我们保留撤回链接 ，系统构造的权利而"
"不另行通知。如果您希望在本网站以外使用任何资料，而不是以上所述，请致电您的请"
"求到admin@ip2pgo.com"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:51
msgid "LINKS FROM OUR SITE"
msgstr "我们网站的链接"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:52
msgid ""
"Where this Website links to other websites and resources provided by third "
"parties, these links are provided for your information only. We have no "
"control over the contents of those websites or resources, and accept no "
"responsibility for them or for any loss or damage that may arise from your "
"use of them. "
msgstr ""
"本网站链接到其他网站和第三方提供的资料只能提供给您信息。我们无法控制这些网站"
"或资源的内容，不承担任何责任，也不会对使用它们造成的任何损失或损害负责。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:53
msgid "JURISDICTION AND GOVERNING LAW"
msgstr "管辖权与管辖权法"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:54
msgid ""
"The Cayman Islands courts will have exclusive jurisdiction over any claim "
"arising from, or related to, a visit to our Website although we retain the "
"right to bring proceedings against you for breach of these conditions in "
"your country of residence or any other relevant country. These Terms and "
"Conditions are governed by Cayman Islands laws. "
msgstr ""
"开曼群岛法院将有权管辖相关的任何索赔，如果您在您居住的国家或任何其他相关国家"
"违反这些条件，我们是有权向您提出诉讼。这些条款和条件由开曼群岛法律管辖。"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:56
msgid "OTHER"
msgstr "其它"

#: ip2pwebsite/templates/terms.html:58
msgid ""
"The failure of the Company to exercise or enforce any right or provision of "
"these Terms and Conditions shall not constitute a waiver of such right or "
"provision in that or any other instance. If any provision of these Terms and "
"Conditions is deemed invalid, the invalidity of such provision shall not "
"affect the validity and enforceability of the remaining provisions of this "
"Terms and Conditions, which shall remain in full force and effect. "
msgstr ""
"公司未能执行这些条款和条件的任何权利，并不代表这些条款是被放弃或被视为无效。"
"该条款的无效不影响本条款的其他条款的有效性和可执行性，该条款仍然有效的。"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:11
msgid "Please update your profile"
msgstr "请更新您的个人资料"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:13
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:16
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:20
msgid "Enter Username"
msgstr "输入用户名"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:22
msgid "Enter Passcode"
msgstr "输入密码"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:23
msgid "Enter your passcode again"
msgstr "再次输入您的密码"

#: ip2pwebsite/templates/updateprofile.html:24
msgid "Enter Your Passcode Again"
msgstr "再次输入您的密码"

#: ip2pwebsite/templates/userguide.html:10
msgid "USER GUIDE "
msgstr "用户指南"

#: ip2pwebsite/templates/userguide.html:11
msgid "Please click this icon below to download the User Guide. "
msgstr "请单击下面的图标下载用户指南。"

#: ip2pwebsite/views.py:196
msgid "Welcome to iP2PGO, this is your download link"
msgstr "欢迎来到iP2PGO 这是您的下载链接"

#: ip2pwebsite/views.py:274
msgid "This is your download link"
msgstr "这是您的下载链接"

#: promotions/referral.py:112 promotions/referral.py:134
#: promotions/referral.py:156
#, python-brace-format
msgid "Referral commission from {uname}"
msgstr "来自{uname}的推荐佣金"

#~ msgid "Initial Sales Price"
#~ msgstr "初始销售价格"

#~ msgid "1 GO = US$ 0.01"
#~ msgstr "1 GO = US$ 0.01"

#~ msgid ""
#~ " I) For future iP2PGO operational activities and further incentives "
#~ "(moratorium ends:  15/12/2019 ) <br> Wallet address: "
#~ "0x1427B32c412eDBF107c2c3D88209913b2E28228b"
#~ msgstr ""
#~ "I）未来的iP2PGO运营活动和进一步的激励措施（（暂停结束：15/12/2019）<br> 钱"
#~ "包地址:0x1427B32c412eDBF107c2c3D88209913b2E28228b"

#~ msgid "WHAT IS IP2PGO TOKEN ?"
#~ msgstr "什什么是IP2PGO 令牌？"

#~ msgid "WHAT IS A COMMUNITY TOKEN AND HOW DO I PROFIT FROM IT ?"
#~ msgstr "什什么是社区令牌？如何从中受益？"

#~ msgid "WHAT CAN I USE THE GO TOKEN FOR ?"
#~ msgstr "我可以用什么去买？"

#~ msgid ""
#~ "I) Owners of GO tokens can used it to pay the platform transaction fee at "
#~ "a discounted rate (10%% discount). "
#~ msgstr ""
#~ "I)  GO代币的所有者可以使⽤用它以折扣价（10％折 扣）⽀支付平台交易易。"

#~ msgid ""
#~ "II) Owners of GO token are also entitled to enter the iP2PGO Net Revenue "
#~ "Sharing program whereby 30%% share of the NET revenue earned by IP2PGO "
#~ "will be calculated and distributed on daily basis to owners of GO token "
#~ "on that particular day."
#~ msgstr ""
#~ "II) GO令牌的拥有者也有权进入iP2PGO净收益分享计划，其中IP2PGO赚取的 净收入"
#~ "的30％将在每天计算并分发给GO令牌的所有者。"

#~ msgid ""
#~ "III) Owners of GO token can make suggestion and vote for any ERC20 token "
#~ "to be listed in the iP2PGO platform."
#~ msgstr ""
#~ "III) GO令牌的所有者可以对任何要在iP2PGO平台中列出的ERC20令牌进行建议和投"
#~ "票。"

#~ msgid "HOW DO I GET GO TOKEN ?"
#~ msgstr "我怎么去Token？"

#~ msgid ""
#~ "Users can purchase GO token from the iP2PGO App by using their cash or "
#~ "TUSD, or users can participate in iP2PGO promotional program whereby on "
#~ "completion of the tasks required under the promotion, the User will be "
#~ "rewarded with GO tokens."
#~ msgstr ""
#~ "⽤用户可以使⽤用他们的现⾦金金或TUSD从iP2PGO App购买GO令牌，或者⽤用户可以"
#~ "参与iP2PGO促销计 划，在完成促销所需的任务后，⽤用户将获得GO令牌奖励。"

#~ msgid "IS THIS AN ICO ?"
#~ msgstr "这是ICO吗？"

#~ msgid ""
#~ "This is NOT an ICO. The GO token is not intended to raise funds to "
#~ "develop iP2PGO. The iP2PGO App development was fully funded by iP2P "
#~ "Global Ltd., and at the time of this Term Sheet (15th December 2018), the "
#~ "iP2PGO App has already been launched in Australia, China, Indonesia, "
#~ "Malaysia, Vietnam, Nigeria, Ghana, South Africa & Tanzania."
#~ msgstr ""
#~ "这不是ICO .GO令牌不会⽤用于筹集资⾦金金以开发iP2PGO iP2PGO App主要开发项目"
#~ "已经完成并由iP2P Global Ltd全额资助。当本文列表（2018年12月15日）发布时，"
#~ "iP2PGO应用程序已经在澳大拉西亚。 中国，印度尼西亚，马来西亚，马来西亚，越"
#~ "南，尼日尔，利比亚，加纳，南非和坦桑尼亚。"

#~ msgid "WILL THE GO TOKEN BE LISTED IN AN EXCHANGE ?"
#~ msgstr "将在交换中记录下来吗"

#~ msgid ""
#~ "NO, iP2P Global Ltd. does not have any intention to list and will not "
#~ "list  GO token in any exchange. The GO token can only be purchased or "
#~ "sold exclusively through the iP2PGO App."
#~ msgstr ""
#~ "不，iP2P Global Ltd.⽆无意列列出，也不会在任何交易易所中列列出GO令牌。 GO"
#~ "令牌只能通过iP2PGO App购买或出售"

#~ msgid "I) IP2PGO token formal termsheet"
#~ msgstr "I）IP2PGO令牌正式条款表"

#~ msgid ""
#~ "II) IP2PGO (‘GO’) token and iP2PGO Net Revenue Sharing Program terms and "
#~ "conditions."
#~ msgstr "II）IP2PGO（'GO'）令牌和iP2PGO净收入分享计划条款和条件。"

#~ msgid "GO token Allocation Table"
#~ msgstr "令牌分配表"

#~ msgid "REVERSE ICO COMING SOON: 5.1.2019"
#~ msgstr "ICO即将推出: 5.1.2019"

#~ msgid "III) Public (Rewards & Purchase)"
#~ msgstr "III）公众（奖励和购买）"

#~ msgid "Maximum Token Amount"
#~ msgstr "最高令牌金额"

#~ msgid "Bank / Service Account"
#~ msgstr "银行/服务帐户"

#~ msgid " &nbsp; &nbsp;Update Wallet"
#~ msgstr "&nbsp; &nbsp;更新钱包"

#~ msgid ""
#~ " * Please click the Update Wallet button after you have deposited "
#~ "%(token)s"
#~ msgstr "*存款后点击更新钱包按钮%(token)s"

#~ msgid ""
#~ " * Please click the Update Wallet button after you have deposited "
#~ "%(token)s "
#~ msgstr "*存款后点击更新钱包按钮%(token)s"

#~ msgid "Sold {offertkn}. Offer {offerid}"
#~ msgstr "已售出{offertkn} 。 优惠{offerid}"

#~ msgid "IP2PGO USER GUIDE TRADES"
#~ msgstr "IP2PGO用户指南交易"

#~ msgid "IP2PGO OTC USER GUIDE"
#~ msgstr "IP2PGO OTC用户指南"

#~ msgid "Offer Price/ 1000"
#~ msgstr "报价/ 1000"

#~ msgid "Paid GO. Offer {idoffer}"
#~ msgstr "支付GO。 优惠{idoffer}"

#~ msgid "Received GO. Offer {idoffer}"
#~ msgstr "收到GO。 优惠{idoffer}"

#~ msgid "Paid {cryptoffer}. Offer {idoffer}"
#~ msgstr "付费{cryptoffer}。 优惠{idoffer}"

#~ msgid "Received {cryptoffer}. Offer {idoffer}"
#~ msgstr "收到{cryptoffer}。 优惠{idoffer}"

#~ msgid "Deposit from %s"
#~ msgstr "Gửi tiền từ %s"

#~ msgid "Withdrawal to %s"
#~ msgstr "Rút về %s"

#~ msgid "Withdrawal to {address}, txhash: {txhash}"
#~ msgstr "Rút về: {address}, txhash: {txhash}"

#~ msgid "Withdrawal to: {address}, txhash:{txhash}"
#~ msgstr "Rút về: {address}, txhash: {txhash}"

#~ msgid "In escrow {tokenoffer}. Offer {idoffer}"
#~ msgstr "在托管{tokenoffer}。 优惠{idoffer}"

#~ msgid "Bought {offertkn}. Offer {offerid}"
#~ msgstr "买{offertkn} 。 优惠{offerid}"

#~ msgid "Cancel remittance Offer {idoffer}"
#~ msgstr "取消汇款优惠{idoffer}"

#~ msgid "Cancel penalty Offer {idoffer}"
#~ msgstr "取消罚款优惠{idoffer}"

#~ msgid "Create iP2PGO Wallet Without Verification"
#~ msgstr "创建没有验证的iP2PGO钱包"

#~ msgid "Total Withdraw:"
#~ msgstr "退出总额:"

#~ msgid "Withdrawal"
#~ msgstr "转移"

#~ msgid "Approved Users List"
#~ msgstr "已批准的用户列表"

#~ msgid "Unapproved Users List"
#~ msgstr "未批准的用户列表"

#~ msgid "Unapproved users with wallets : "
#~ msgstr "未经批准的用户使用钱包:"

#~ msgid "Unapproved users without wallets : "
#~ msgstr "没有钱包的未经批准的用户:"

#~ msgid "Approved Users"
#~ msgstr "已批准的用户"

#~ msgid "New Users List"
#~ msgstr "新用户列表"

#~ msgid "New Users"
#~ msgstr "新用户"

#~ msgid "&nbsp; &nbsp;Main"
#~ msgstr "&nbsp; &nbsp;主要"

#~ msgid "Wallets"
#~ msgstr "钱包"

#, fuzzy
#~| msgid "Create Offer"
#~ msgid "CreateOffer"
#~ msgstr "创建优惠"

#~ msgid ""
#~ "  * DO NOT DEPOSIT LESS THAN %(min_deposit)s %(token)s IN THE WALLET. "
#~ msgstr "*请勿在钱包中存放%(min_deposit)s %(token)s。"

#~ msgid "Releasing"
#~ msgstr "释放"

#~ msgid "Buy List"
#~ msgstr "购买清单"

#~ msgid "Your Friends"
#~ msgstr "你的朋友们"

#~ msgid "Sell List"
#~ msgstr "卖单"

#~ msgid "Update Profile"
#~ msgstr "更新个人信息"

#~ msgid "Offer for:"
#~ msgstr "优惠："

#~ msgid "Successful Trades"
#~ msgstr "成功的交易"

#~ msgid "Amount Bought"
#~ msgstr "买入金额"

#~ msgid "Amount Sold"
#~ msgstr "已售出金额"

#~ msgid "Amount Paid"
#~ msgstr "支付的金额"

#~ msgid "Amount Received"
#~ msgstr "收到的金额"

#~ msgid "Amount added to wallet"
#~ msgstr "存进钱包的总额"

#~ msgid "Amount deducted from wallet"
#~ msgstr "从钱包中扣除的金额"

#~ msgid "Amount Cancelled"
#~ msgstr "金额已取消"

#~ msgid "Amount Value"
#~ msgstr "金额价值"

#~ msgid "Tier"
#~ msgstr "层级"

#~ msgid "Sub-referer"
#~ msgstr "副引⽤者"

#~ msgid "Commissions"
#~ msgstr "委员会"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid ""
#~ "You still have outstanding balance to clear from your account. Please "
#~ "deposit more {token} into your wallet. You'll be able to trade again "
#~ "afterwards."
#~ msgstr ""
#~ "您仍有未结余额可从您的帐户中清除。 请将更多{token}存入您的钱包。 之后你就"
#~ "可以再次交易了。"

#~ msgid "Update your passcode and bank account details"
#~ msgstr "更新您的密码和银行帐户详细信息"

#~ msgid "1. Please enter your 6 digits passcode"
#~ msgstr "1.请输入您的6位数密码"

#~ msgid "iP2P REWARDS TOKEN"
#~ msgstr "iP2P奖励令牌"

#~ msgid ""
#~ "The referral program offers a 3 level commissions of 10%% (1st level), 5%"
#~ "% (2nd level) and 5%% (3rd level) on the transaction fee that iP2PGO "
#~ "earns on every successful transaction."
#~ msgstr "推荐奖金提供第一级10%%，第二级5%% 和第三级上5%%"

#~ msgid "What is iP2P Rewards Token ?"
#~ msgstr "什么是IP2P奖励令牌？"

#~ msgid ""
#~ "IP2P Rewards Token or “iP2PR” is an ERC20 token that is used by "
#~ "iP2PGlobal to reward customers in any promotional program that will be "
#~ "undertaken from time to time. "
#~ msgstr ""
#~ "IP2P奖励令牌”是一个Erc20令牌，用于IP2P 全球奖励客户在任何促销计划，将不时"
#~ "进行的奖励金 ?"

#~ msgid "What can I used iP2PR Token for ?"
#~ msgstr "我可以用IP2P令牌做什么？"

#~ msgid ""
#~ "For iP2PGo App, the iP2PR can be used to avail for discounts on the "
#~ "transaction fee that a member pays as a taker (buyer or seller) in a "
#~ "transaction"
#~ msgstr ""
#~ "对于IP2PGO应用程序，IP2P可以用来帮助会员在交易中作为一个接受者（买方或卖"
#~ "方）支付的交易费用折扣。"

#~ msgid ""
#~ "Discounts will vary from 5%% to 50%% depending on the type and nature of "
#~ "the promotional program running at that time."
#~ msgstr "折扣将在5%%到50%%不等，这取决于当时促销计划的类型和性质。"

#~ msgid ""
#~ "The promotional programs will be conducted by iP2PGlobal on an ad-hoc "
#~ "basis as a time limited offer, country-specific or special event, its not "
#~ "a permanent feature of the iP2PGO App. iP2PGlobal may conduct the program "
#~ "together with a 3rd party promoter(s), and it is NOT available in ALL "
#~ "countries"
#~ msgstr ""
#~ "促销计划将由IP2P全球在特定时间内进行，作为限时报价、特定国家或特殊事件，它"
#~ "不是IP2PGO应用程序的永久性特征。IP2全球以与第三方发起人一起进行该程序，并"
#~ "且在所有国家都不适用"

#~ msgid "How do I get iP2PR Token and how do I used it  ?"
#~ msgstr "如何获得IP2P令牌，以及如何使用它？"

#~ msgid ""
#~ "On completing any tasks indicated in the promotion, members will earn "
#~ "iP2PR token, the iP2PR token will be sent to the members’ private wallet. "
#~ "To use the iP2PR token, a member will simply have to send the required "
#~ "number of iP2PR tokens from his/her private wallet to his/her iP2PGO "
#~ "wallet before a specific taker-transaction is concluded by the member."
#~ msgstr ""
#~ "在完成促销活动中的任何任务时，会员将获得IP2P令牌，IP2P令牌将被发送到会员的"
#~ "私人钱包。为了使用IP2P令牌，一个成员将不得不在其特定的接受者交易结束之前，"
#~ "从他/她的私人钱包向他/她的IP2PGO钱包发送所需数量的IP2P令牌"

#~ msgid ""
#~ "By joining the any Promotional Program to be conducted by iP2PGlobal, you "
#~ "acknowledge that you have read, understood and agree with the terms and "
#~ "conditions."
#~ msgstr ""
#~ "通过加入由IP2P全球进行的任何促销计划，您确认您已经阅读、理解并同意条款和条"
#~ "件。"

#~ msgid ""
#~ "iP2PGlobal reserves the right to add, delete and/or modify any of the "
#~ "terms and conditions in this Agreement, at any time and at its discretion "
#~ "alone, by posting a notice announcing a change or a new agreement on the "
#~ "iP2PGlobal.com and iP2PGo.com websites or iP2PGo App. If you do not wish "
#~ "to accept a particular amendment, you only reserve the right to terminate "
#~ "the agreement and your participation in the Promotional Program. Your "
#~ "continued participation in any Promotional Program following notice of a "
#~ "change or a new agreement on the iP2PGo.com website will automatically "
#~ "constitute acceptance of the changes."
#~ msgstr ""
#~ "IP2P 全球保留权利，在任何时间和酌情自行添加、删除和/或修改本协议中的任何条"
#~ "款和条件，通过在IP2p全球和IP2PGO网站或IP2PGO应用程序上发布通知更改或新协议"
#~ "的通知。如果你不想接受特别的修改，你只保留终止协议和参与促销计划的权利。在"
#~ "IP2PGO网站上的更改或新协议的通知之后，您将继续参与任何促销计划，这将自动构"
#~ "成对变更的接受。"

#~ msgid ""
#~ "I) You must use the iP2PR Token in a manner that demonstrates common "
#~ "sense and respect for the rights of iP2PGlobal Ltd. and it's partners."
#~ msgstr ""
#~ "i）在您使用IP2P令牌时，您必须表明常识和尊重IP2P全球有限公司及其合作伙伴的"
#~ "权利。"

#~ msgid ""
#~ "At its discretion alone, with or without notifying you, iP2PGlobal "
#~ "reserves the right to terminate this agreement and your participation in "
#~ "any Promotional Program immediately, should you commit fraud or abuse in "
#~ "your participation in the Promotional Program in any way. If such fraud "
#~ "or abuse is detected, neither iP2PGo or iP2PGlobal shall not be liable to "
#~ "you for any discounts for such fraudulent sales."
#~ msgstr ""
#~ "只要有或没有通知您，IP2PGO保留立即终止本协议和您参与任何促销计划的权利，如"
#~ "果您以任何方式参与您的促销计划中的欺诈或滥用。如果发现这种欺诈或滥用，无论"
#~ "是IP2PGO还是IP2P全球都不应为您对此类欺诈性销售的任何折扣承担责任。"

#~ msgid "iP2PGO TERMS OF USE"
#~ msgstr "IP2PGO 使用条款与条件。"

#~ msgid "8. Security"
#~ msgstr "8)保安"

#~ msgid ""
#~ "The fee is charged in ETH or ERC20 token which is the subject of the "
#~ "transaction."
#~ msgstr "交易费是以以太坊或其他erc20币为准。"

#~ msgid ""
#~ "Gas fee will also be deducted from amount withdrawn from the exchange "
#~ "wallet by the user."
#~ msgstr "燃气费也将从用户的兑换钱包中扣除。"

#~ msgid ""
#~ "IP2PGo charges a flat fee of 0.005 ETH or equivalent in ERC20 tokens for "
#~ "each deposit into the iP2PGO wallet by the user. Users will be charged "
#~ "gas fee on all withdrawals"
#~ msgstr ""
#~ "每笔存款存入iP2PGO钱包, IP2PGo将收取0.005 ETH或等值的Erc20 代币的固定费"
#~ "用。所有提款的燃气费由用户负责。"

#~ msgid "Buy Offers "
#~ msgstr "购买优惠"

#~ msgid "Offer Amount:"
#~ msgstr "优惠⾦额："

#~ msgid "Sell Offers "
#~ msgstr "出售优惠"

#~ msgid ""
#~ "This page is locked until you first have 0.1 ETH in your iP2PGO Wallet or "
#~ "deposited the same amount."
#~ msgstr "这个页面被锁定直到你把0.1ETH或同等的金额存入Ip2pgo 钱包"

#~ msgid "Orders"
#~ msgstr "订购"

#~ msgid "ETHEREUM WALLET"
#~ msgstr "以太坊钱"

#~ msgid "ERC20 TOKENS WALLET"
#~ msgstr "ERC20代币钱包"

#~ msgid ""
#~ "* Note that no trades can be made while you have an outstanding balance. "
#~ "Your outstanding will be deducted when you next deposit into your iP2PGO "
#~ "Wallet."
#~ msgstr ""
#~ "*请注意，如果您有未结余额，则无法进行交易。当您下次存入iP2PGO钱包时，您的"
#~ "欠款将被扣除。"

#~ msgid "to register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Login For Web Apps"
#~ msgstr "登录Web应用程序"

#~ msgid "Rating:"
#~ msgstr "评分："

#~ msgid "Register below to download the App"
#~ msgstr "注册並下载以下应用程"

#~ msgid "Register below to download the App "
#~ msgstr "注册並下载以下应用程序"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for registering. Please click button below to download iP2PGO "
#~ "App."
#~ msgstr "感谢您注册。 请点击下面的按钮下载iP2PGO App。"

#~ msgid "* Download for Android phones only"
#~ msgstr "*仅适用于Android手机"

#~ msgid "1. Set your offer spread above spot Ask Price (0-5%%)"
#~ msgstr "1. 设置您的报价高于现货价格 (0-5%%)"

#, fuzzy
#~| msgid "Account Holder Name"
#~ msgid "Account Holder Name:"
#~ msgstr "账户持有⼈姓名"

#~ msgid "Account Number"
#~ msgstr "帐号"

#~ msgid "Bank Name"
#~ msgstr "银行名"

#~ msgid "Dispute case %s"
#~ msgstr "争议事件 %s"

#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "平衡"

#~ msgid "SYNC"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "The minimum amount to sell is {minusdt} {tokenusdt}"
#~ msgstr "最低销售量为{minusdt} {tokenusdt}"

#~ msgid "The minimum amount to sell is 0.1 ETH"
#~ msgstr "最低销售量为0.1％s"

#~ msgid "Preferred Bank"
#~ msgstr "首选银行"

#~ msgid "Your iP2PGO Wallet Balance"
#~ msgstr "您的IP2PGO 钱包地址"

#~ msgid "ERC20 Tokens Coming Soon!"
#~ msgstr "ERC20代币即将推出！"

#~ msgid "User Guide"
#~ msgstr "用户指南"

#~ msgid "Subject"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Your message was sent, thank you!"
#~ msgstr "您的信息已发送,谢谢"

#~ msgid ""
#~ "I.any breach of these Terms of Use; or<br>II.any act or omission "
#~ "(including any negligent act or omission) of iP2P Global Ltd in "
#~ "connection with these Terms of Use or any services supplied by iP2P "
#~ "Global Ltd."
#~ msgstr "I)任何违反使用条款<br>II）疏忽行为"

#~ msgid "Back to Orders"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Spot Ask"
#~ msgstr "现场询问"

#~ msgid "Spot"
#~ msgstr "点"

#~ msgid "Spot Bid"
#~ msgstr "现货出价"

#~ msgid "Our admin will verify your KYC."
#~ msgstr "我们的管理层将验证您的个人详细信息。"

#~ msgid "The wallet will be created after the admin verified."
#~ msgstr "管理员验证后将创建您的钱包"

#~ msgid "Dummy"
#~ msgstr "虚设"

#~ msgid "1. Please enter your display name (optional)"
#~ msgstr "1.请输入您的显示名称（可选）"

#~ msgid "Taker Secondary"
#~ msgstr "接受者 次要"

#~ msgid "Please check your email mailbox for the login security code"
#~ msgstr "请检查您的电子邮箱中的登录安全代码"

#~ msgid "Update your profile"
#~ msgstr "更新个人资料"

#~ msgid ""
#~ "Please click social icon below to get the QR Code to join our support "
#~ "group chat. "
#~ msgstr "请点击下面的社交图标以获取QR码加入我们的支持小组聊天。"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "[iP2PGO] {buyer.username} is cancelling offer trade {offer_id}."
#~ msgstr "[iP2PGO] {buyer.username} 正在取消报价交易 {offer_id}"

#~ msgid "%s has released %s for your trade #%s. Check your Orders tab."
#~ msgstr " %s 已经发布了%s 为了你的交易  #%s. 检查您的订单标签。"

#~ msgid "[iP2PGO] %s is taking your %s offer #%s."
#~ msgstr "[iP2PGO] %s 正在接受你的 %s 提供 #%s"

#~| msgid ""
#~| "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~| "span>%s has made payment for trade #%s. Check your Orders tab.</div><br>"
#~ msgid ""
#~ "\"<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light>!</"
#~ "span>\"%s has made payment for trade #%s. Check your Orders tab.\"</"
#~ "div><br>\""
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span> %s 已支付交易。 #%s. 请检查你的订单页面 </div><br>"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span>%s has taken your trade #%s. Check your Orders tab.</div><br>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span> %s 已经接受你的交易f #%s 请检查你的订单页面 </div><br>"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span>%s has cancelled your trade #%s. Check your Orders tab.</div><br>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span> %s 已经取消你的交易。 #%s 请检查你的订单页面 </div><br>"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span>%s has released %s for your trade #%s. Check your Orders tab.</"
#~ "div><br>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span> %s 已经发布了 %s 为了你的交易 #%s 请检查你的订单页面 </div><br>"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span>Your wallet has been/is being created! Check your Wallet tab.</"
#~ "div><br>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"alert alert-warning\"><span class=\"badge badge-light\">!</"
#~ "span> 你的钱包已经/正在创建！ 查看“电子钱包”标签 </div><br>"

#~ msgid "Amount deducted from wallet (including fees)"
#~ msgstr "从钱包中扣除的金额（包括费用）"

#~ msgid "Delivered"
#~ msgstr "交付"

#~ msgid ""
#~ "Your wallet creation request is being reviewed by the admin. You will get "
#~ "an email and your wallet created once your application is successful."
#~ msgstr ""
#~ "您的钱包创建请求正在由管理员审核。一旦您的申请成功，您将收到一封电子邮件并"
#~ "创建您的钱包。"

#~ msgid "Cancel {{ user.username }}"
#~ msgstr "取消  {{ user.username }}"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理员"

#~ msgid ""
#~ "Your wallet creation request is being sent to the blockchain. Please "
#~ "check again in a few minutes."
#~ msgstr "您的钱包创建请求正被发送到区块链。 请在几分钟后再次检查。"

#~ msgid ""
#~ "All offers are based on good-till-cancel (“GTC”) basis. Makers will have "
#~ "to spread scale."
#~ msgstr "制造商必须通过改变价差规模来设定报价高于市盈率。"

#~ msgid ""
#~ "The escrow smart contract is running the transaction running the trade."
#~ msgstr "托管智能合约正在运行交易。"

#~ msgid ""
#~ "Please wait while the smart contract concludes its transaction on the "
#~ "Ethereum blockchain."
#~ msgstr "当智能合同在以太坊区块链上还没得到结论时，请耐⼼等候。"

#~ msgid "2. Set your celling above your offer price(optional)"
#~ msgstr "2.将您的最⾼价格设置在⾼于您的报价（可选）"

#~ msgid "4. Set the minimum amount you want to buy"
#~ msgstr "4.设置您要购买的最低⾦额"

#~ msgid ""
#~ "*Setting different figures for Min & Max amounts allows a trade to be "
#~ "done within the Min & Max amounts."
#~ msgstr "*设定最⼩和最⼤⾦额的不同数字以便交易在最⼩和最⼤⾦额内完成。"

#~ msgid ""
#~ "To set a single amount, enter the same figure for both Max and Min "
#~ "amounts."
#~ msgstr "要设置单个⾦额，请为最⼤⾦额和最⼩⾦额输⼊相同的数字。"

#~ msgid "ETH Amount To buy"
#~ msgstr "ETH金额购买"

#~ msgid "MYR Amount To pay"
#~ msgstr "MYR金额支付"

#~ msgid "Net ETH received after fees"
#~ msgstr "扣除费⽤后收到的ETH净额"

#~ msgid "Amount credited to wallet (after fees)"
#~ msgstr "贷记金额（扣除费用后）"

#~ msgid "2. Set your floor below your offer price(optional)"
#~ msgstr "2.将您的楼层设置在您的报价之下（可选）"

#~ msgid "4. Set the minimum amount you want to sell"
#~ msgstr "4.设置您要出售的最低金额"

#~ msgid "3. Please enter your bank preferred"
#~ msgstr "3.请输入您的银行首选"

#~ msgid "Preffered Bank"
#~ msgstr "首选银行"

#~| msgid "Rate :"
#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "评分："

#~ msgid "3 stars"
#~ msgstr "3星"

#~ msgid "2 stars"
#~ msgstr "2星"

#~ msgid "1 star"
#~ msgstr "1星"

#~ msgid "Create Your iP2PGo Wallet Now!"
#~ msgstr "立即创建您的iP2PGo钱包！"

#~ msgid "Processing Fee:"
#~ msgstr "收费:"

#~| msgid ""
#~| "You have not made a wallet yet. Please go to Update Profile to make one."
#~ msgid ""
#~ "It seems that you have not made your wallet yet. CLick the Wallet icon to "
#~ "create one."
#~ msgstr "你还没有钱包。 请转到更新个人资料制作一个。"

#~ msgid ""
#~ "AML & KYC compliance is done indirectly when the users input their "
#~ "personal and bank details before undertaking any transaction."
#~ msgstr ""
#~ "当用户输入他们的个人和银行细节进行任何交易之前已经间接的遵守反洗钱和了解客"
#~ "户的要求"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "EDIT"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid ""
#~ "If it has been several hours and this page is still up, feel free to call "
#~ "up a dispute by clicking on the button below."
#~ msgstr "如果过了好⼏个⼩时，这个⻚⾯还没有反应，请点击下⾯的按钮的"

#~ msgid ""
#~ "There seems to be a problem in creating your wallet. Please try again."
#~ msgstr "创建钱包时似乎存在问题。 请再试一次。"

#~ msgid ""
#~ "The withdrawal process is met with an error. Please click the Support "
#~ "icon to contact out support officers on the matter."
#~ msgstr "退出流程遇到错误。 请单击“支持”图标，联系支持人员。"

#~ msgid ""
#~ "Your withdrawal is complete. Please check your personal wallet. It might "
#~ "take a few more minutes for your wallet to update."
#~ msgstr ""
#~ "您的提款已完成。 请检查你的个人钱包。 您的钱包可能需要几分钟才能更新。"

#~ msgid ""
#~ "Your wallet has been successfully created! Go to the wallet icon to check "
#~ "its balance, or Deposit some ether inside within the pulldown menu."
#~ msgstr ""
#~ "您的钱包已成功创建。请到钱包图标检查余额，或者在下拉选项屏存放⼀些ETH"

#~| msgid "REGISTRATION AND APP DOWNLOAD WILL BE AVAILABLE FROM 18/08/2018"
#~ msgid "REGISTRATION AND APP DOWNLOAD IS UNDERGOING MAINTENANCE & UPGRADE."
#~ msgstr "18/08/18 开始注册与下载应用程序"

#~| msgid "Username"
#~ msgid "Usernam"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid ""
#~ "Please do not reload this page after press the button Register. Your "
#~ "account has being created."
#~ msgstr "按下按钮后请不要重新加载此页面。 您的帐户已创建。"

#~ msgid ""
#~ "The trade was not successfully initiated. One or more factors could be "
#~ "the cause of it, we'll be looking into it. You can chat with us in the "
#~ "Support tab for a more speedier resolution."
#~ msgstr ""
#~ "交易未成功启动。 一个或多个因素可能是它的原因，我们将研究它。 您可以在“支"
#~ "持”选项卡中与我们聊天，以获得更快速的解决方案。"

#~ msgid "(Insert timer)"
#~ msgstr "（插入计时器）"

#~ msgid "Time :"
#~ msgstr "时间 ："

#~ msgid "MYR Amount To received"
#~ msgstr "MYR金额收到"

#~| msgid "Buy Offer Price (1ETH/MYR)"
#~ msgid "Price/ 1"
#~ msgstr "买入报价 (1ETH/CNY)"

#~ msgid ""
#~ "There is no minimum deposit amount and there is no minimum withdrawal "
#~ "amount."
#~ msgstr "没有最低存款额，也没有最低提款金额."

#~ msgid "ENGLISH"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "BAHASA"
#~ msgstr "印尼语"

#~ msgid "MANDARIN"
#~ msgstr "中文"

#~ msgid "Enter Email"
#~ msgstr "输入电子邮件地址"

#~ msgid ""
#~ "IP2PGo charges a flat fee of 0.005 ETH or equivalent in ERC20 tokens for "
#~ "any deposit to the iP2PGO wallet by the user "
#~ msgstr ""
#~ "无论任何存款进IP2PGO 钱包,Ip2pgo 会向用户收取的费用是0.005以太坊或等值的其"
#~ "它Erc20 代币"

#~ msgid ""
#~ "VII.any failure by you to comply with any reasonable recommendation made "
#~ "by iP2PGo; and VIII.infringement of intellectual property rights by you."
#~ msgstr "VII)您未能遵守任何合理的建议通过 VIII) 您侵犯了知识产权。"
